[{"date": "2022-05-16-10:34:07", "url": "https://fr.indeed.com/pagead/clk?mo=r&ad=-6NYlbfkN0AA2yhwi8Hh4YfijwCurMWXdHHwYjjGQeAeouNTgkl5nQM6TtpBlnJ4wUrz7lJekK7FzSHgqWcBzR8s1shGniD6Nqis2_6HcQyd_iVr2MHGJvf-DjqsPZ8Cx2EG4iBoo8Jrr68yrVSbOe29gO-fxsGRXg5_y-wAo5An8s1hcDByuexXwCj2YK5ua54JdfzGqvKy3FkAp_NhYJ4MASr_YczYMij_kY1m-r1xnlMgGWJ6RkdV-OWPA3ZqHfOol3DN-gje68KUIRb725UMaung8LYuDivp4AbqPW6IZUzre6sWptmqgBAdVP_tn2UK060XUVbiHxUDK-Z6qYa5FFPRG2L_Ced6RMAEkPJLZf4RiidbWsR7RUMCqGYjSARoYxkAJ5z7KPGi22pePajVzjK547O04frhxpgxC5ioH09N-UYlMkXy7QF6ZSzlD-ekS3TS_nZdLzbV3aZusshWv06sT3cmFubObaxYOnrQM3Q7yGCRTvXC8Aj-dxd9vU4stdRM-6Irfft75oDy6TMxjdUJ-z1BIySBQBgPg0HLgPNHU5vc9OGF-6-bSqH6a3nnbx8DzVe-ajv0eS00-RbwjTPIUs7qzcWM7nXpulIvZFelQR5zY3h9ZoqGVhPMi6CspDdkRLlT1gYxZ5Tnt26dvBoj6KixQVpIw7lLyJAEUtt9mnd01B4Eh5CcQOhMrvTi7ir0SbTb3xVF0xyG_CwMwCKsFqeTxzYQMQA9lnAuTbKwJMZ4jg==&p=2&fvj=0&vjs=3", "titre": "Standardiste (h/f)", "ville": "Chaingy (45)", "contrat": "CDI", "description": "Votre mission\n\nL'Agence Adecco Tertiaire Orl\u00e9ans recherche pour l'un de ses clients, un Standardiste H/F, pour une mission du 01/06/2022 au 31/10/2022.\n\nVos principales missions :\nTenir le standard t\u00e9l\u00e9phonique (prendre les appels t\u00e9l\u00e9phoniques en 1\u00e8re ligne, prendre les informations si n\u00e9cessaire et/ou transf\u00e9rer les appels)\nG\u00e9rer la boite mail\nOuvrir et dispatcher le courrier\nG\u00e9rer le classement, archivage, mise sous pli\n\nVotre profil\n\nProfil recherch\u00e9 :\nTr\u00e8s bonne aisance t\u00e9l\u00e9phonique\nExp\u00e9rience n\u00e9cessaire sur des postes similaires\n\nCaract\u00e9ristiques :\nLieu non desservie par les transports en commun\nTaux horaire : entre 10,87\u20ac et 11\u20ac brut/heure\n\nVous correspondez au poste ? Merci de postuler avec un CV actualis\u00e9 !\nA propos de nous\nPremier r\u00e9seau d'agences d'emploi en France, Adecco a d\u00e9velopp\u00e9 un savoir-faire unique de proximit\u00e9 et met toutes ses comp\u00e9tences \u00e0 votre service.\nNos \u00e9quipes sont pr\u00e9sentes sur tout le territoire, avec plus de 900 agences. Quel que soit le contrat que vous cherchez : CDI, CDD, Int\u00e9rim, CDI Int\u00e9rimaire, CDI Apprenant ou alternance, nos experts travaillent chaque jour, pour vous guider vers ce qui vous correspond. D\u00e8s maintenant, devenez acteur de votre vie !", "salary": "A d\u00e9finir", "metier": "Standardiste (h/f)", "statut": "CDI", "secteur": "Standardiste (h/f)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:34:11", "url": "https://fr.indeed.com/pagead/clk?mo=r&ad=-6NYlbfkN0AA2yhwi8Hh4YfijwCurMWXdHHwYjjGQeAeouNTgkl5nQM6TtpBlnJ4wUrz7lJekK7FzSHgqWcBzaA_V3gtU7Dr97N9ebiS47FkNNaiMtgeoxcCtDhghRrryet4QYZpTXwPJHCWUoG_cu0zUDj4dPY6BMN_Ataex7xsoFdKutklGh6RJ_jn4vcg9prxSqUa9PwukjsBJJpX83muEwUMxcPERKT7O8Iyh5oZGdgDLa2ZVkRHaMWJZolxsG1dBDnR3pg7pB6Kn_ChbIf79ar0LB6d_tnDVw21OV-K4hoEf0TowWIZim3GRRn3SGpgSlr-QDXj7pZebZ4DYIxtjOCCpDybLUdW1PUtZLyDhOpkqDCDMPlduoXqM4Lfjran3pNQfgeW7nRHmq-B1_E1Z86xsTSBvkbZcylsq-ABMrw6k0CV5Unhmr-7uu_n27lNaSc_5mlSdOYaSLZ2t2XqrVDGgrHxDkW1c62q0C4M4XicWN6tQbG1jdiOpKtOjLW64QTuB55UiByYrvGR63lIRYQKQR4p8JZldUBDpKokH1GWYoEE9N27e4AH5gEpYKf4gayGBlsZ3AH-8-IpH5U6RY0D2a4Ai2_vCuABWM9WQdkljzQfPkAZRSHTIx5T2_UQyoNyjsWnVPzHvv1ZAAWIHVuYw-V__pDZLFeicqUVGPCcnCGjvJa8ZdRVYy57zhJ86DUvasgA6799dSJ3uM3e5pdBabTd2PI0sbjRdWav6kYk1D4jaQ==&p=3&fvj=0&vjs=3", "titre": "Assistant Administratif (h/f)", "ville": "Saran (45)", "contrat": "CDI", "description": "Votre mission\n\nL'agence Adecco recherche pour l'un de ses clients, un assistant administratif H/F.\n\nVos missions :\n\nAssurer l'accueil et le standard t\u00e9l\u00e9phonique\nG\u00e9rer les d\u00e9clarations d'assurance,\nTraiter les consommations carburants,\nG\u00e9rer le parc mat\u00e9riel\nR\u00e9diger les courriers, notes et rapports\nVotre profil\n\nVotre profil :\nFormation Bac+2\nMa\u00eetrise du pack office\nAisance relationnelle\nqualit\u00e9 r\u00e9dactionnelle\n\nPoste \u00e0 pourvoir imm\u00e9diatement pour un mois de mission renouvelable\n\nHoraires du lundi au vendredi : 39H\nSalaire : 1750\u20ac\n\nCe poste vous correspond, alors vite postulez avec un CV actualis\u00e9 !\nA propos de nous\nPremier r\u00e9seau d'agences d'emploi en France, Adecco a d\u00e9velopp\u00e9 un savoir-faire unique de proximit\u00e9 et met toutes ses comp\u00e9tences \u00e0 votre service.\nNos \u00e9quipes sont pr\u00e9sentes sur tout le territoire, avec plus de 900 agences. Quel que soit le contrat que vous cherchez : CDI, CDD, Int\u00e9rim, CDI Int\u00e9rimaire, CDI Apprenant ou alternance, nos experts travaillent chaque jour, pour vous guider vers ce qui vous correspond. D\u00e8s maintenant, devenez acteur de votre vie !", "salary": "A d\u00e9finir", "metier": "Assistant Administratif (h/f)", "statut": "CDI", "secteur": "Assistant Administratif (h/f)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:34:16", "url": "https://fr.indeed.com/pagead/clk?mo=r&ad=-6NYlbfkN0A7O_Ol7NbcGStOYItoXi_as-V_YfrfIvbOOTHU5F94uiETyNOgO0Xx5_gPoHanHkU8OxuSSk0gO7pJtOMT3XEKW7scXudcy3yEcnaaoiNHX2LlQr5bR0cLm-t9hgx7C7HH5qGxdtdnVCVWQ0gswZVy6t5bjllRVnHtBvDC2RPtIih8Ea-gPCnvNts7AtODcP1fdzdqbsb_HR0eIXCa1eTau53olveG08An5hBHIXvA4WYrBiHE5QR23ZyDKNg4kxyAucKLDX2fUrzVS45z6HjoOsIGcoWoH8hXovxBdXWbEZQ4w1lCQDnqo6SsO4NdmVpJUSCAVoP2oRERI5oQbfcrXztq_DFZnt-8aSdafDy6C9KC0tr6SosVzFP8hvW5aIGiI8rVknuVkRWBzRQAQIPqM5H4FitUVM7hZKj21jMgPWW_fJKlhN7WzqNx8UAO1mJLEWq_B79iRUSsR2ZO_3iBcgbO8yBlpX4sIEk8my56PK_SJAwCdHoKnoCEKfL4CvXu8xaNX3tdNUvWQFYklVD6Fv24GhReWhs6oHw6_Au_19s28sUv6c4cdH94uIj8KV1xwKXqA8mGrLIH7aHWPH4GBwjcSXNrjoCVWjjmhI4ImyMJd-c8HtkBWjX4yqbfvZ3x1GoiYibePL5_HDyHAmMGDhQqL8E899HmnF41pnpRCuaRXD22izujivTtmi1JSqZElRbNdOoMwA==&p=4&fvj=0&vjs=3", "titre": "ASSISTANT ADMINISTRATIF RESSOURCES HUMAINES (H/F)", "ville": "45000 Orl\u00e9ans", "contrat": "CDI", "description": "70 ans d'exp\u00e9rience dans le recrutement et toujours au TOP : C'est \u00e7a le Groupe Partnaire ! Le Groupe Partnaire dispose d'une place de choix dans le paysage du recrutement en France, mais voil\u00e0, nous ne souhaitons pas en rester l\u00e0... et si vous nous aidiez dans votre ascension Oui mais comment En rejoignant le Groupe Partnaire du c\u00f4t\u00e9 de nos collaborateurs permanents ! Et on peut dire que \u00e7a tombe bien puisque nous sommes \u00e0 la recherche d'un(e) Assistant(e) Administratif(ve) RH (H/F) pour rejoindre notre si\u00e8ge situ\u00e9 sur Orl\u00e9ans (45100) . Le poste est \u00e0 pourvoir d\u00e8s que possible dans le cadre d'un CDD jusqu'au 30/09/22.\nVoici les diff\u00e9rentes t\u00e2ches que vous aurez \u00e0 mener en lien avec l'\u00e9quipe RH avec l'administration du personnel :\ncr\u00e9ation et suivi des dossiers salari\u00e9s permanents : maladie, pr\u00e9voyance, mutuelle, cong\u00e9s pay\u00e9s, IJSS.\n- le suivi de la m\u00e9decine du travail (visites m\u00e9dicales, convocations...), - \u00e9tablissement des contrats de travail\n- suivi de la portabilit\u00e9 mutuelle pr\u00e9voyance - radiation...\nrelance, suivi et retour des documents administratifs\nsaisie dans le logiciel de paie\nLa cl\u00e9 de notre r\u00e9ussite Un esprit familial \u00e0 toute \u00e9preuve, des valeurs fortes, une remise en question permanente et des collaborateurs engag\u00e9s.\n\nPour ce poste nous recherchons une personne rigoureuse, polyvalente et ayant d\u00e9j\u00e0 exerc\u00e9 sur une fonction similaire en entreprise ou agence d'emploi. Des connaissances en droit du travail seraient un plus. Cependant, votre capacit\u00e9 \u00e0 vous approprier notre culture d'entreprise, votre sens du service ainsi que votre envie de vous investir dans nos projets sont des points sur lesquels nous serons attentifs.\n\nPartnaire, chercheur de talents en CDI, CDD et Int\u00e9rim, vous propose de nombreuses opportunit\u00e9s d\"emploi! Nous vous accompagnons professionnellement quel que soit votre m\u00e9tier, votre secteur d\"activit\u00e9 et votre niveau de qualification. Avec notre r\u00e9seau de plus de 190 agences, contactez VOTRE agence la plus proche et rejoignez-nous !\nDans le cadre de sa Politique Inclusion et Diversit\u00e9, le Groupe Partnaire \u00e9tudie, \u00e0 comp\u00e9tences \u00e9gales, toutes les candidatures dont celles de personnes en situation de handicap.\nConcernant le COVID-19 et suite aux mesures gouvernementales, le Groupe Partnaire a pris les mesures n\u00e9cessaires.\nLe Service RH du Groupe Partnaire effectuera tout entretien par t\u00e9l\u00e9phone et/ou vid\u00e9o. Les \u00e9quipes restent disponibles pour vous accompagner \u00e0 trouver le poste qui vous conviendra le mieux au sein du Groupe !", "salary": "CDD", "metier": "ASSISTANT ADMINISTRATIF RESSOURCES HUMAINES (H/F)", "statut": "CDI", "secteur": "ASSISTANT ADMINISTRATIF RESSOURCES HUMAINES (H/F)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:34:20", "url": "https://fr.indeed.com/pagead/clk?mo=r&ad=-6NYlbfkN0DDbepf62SF4Lumd68JZBKdgsbkxoInWIGrr-CGwjw_qCYzoeKCifeL9mOKMKVwmMEFEHnkXoSC2MDn1jzrhrCdWkSXPH6JVqoIhREZ_9qrLCQXeNfRdtkvU_AN5stlMxgOCY8rhEGCZiZKRbk3Fq-Q2J2K58eefejz-ql_6U61C7CtjzXDqZ51s9W4tI9nJ1nayaAqP6KWS7BrUCsHQdNRNiaNs8KYHYYuSTp2kH3iZOsJ40jux2OgT3ZEPoSaqtpMgeA1wFO6klIvmD9OkURPWolUykhVurGrZVPnP0DDP_xbyaFCMN0OCefRwGYcI9p9afjduFBclqmrSUj92pa8b5jztJG641PpTwWcROJzTc55lDKbuxc7d9cQKnFKCdy9AX5j1qjuRBbRCEEFJEPQhl0q_x9gr1RXlPCu1HDzq-sMvuRey6seH4zQLVIZPCJC1nNVxtcE1Whux0G0IEA5k8HB_xFuLEEtoLOYoKgXKHKP5K450dBZuzTxbyhjpA4CJSmZfDEJCD_nQTh77NW-serGLAZ7r_yLPKsOtpr6QprBWX0GGoY75qncSZnlxUQTaxojy6URPnSWmvzDf5gnkR-d3FI44RxE7fIzDYmeI1g-AS5wEmn8cwMP0l3REWZxiZk51qNoShwIGO3K2tRJV9gLjNYqwclqnJ-Sy3PxlhibIEAgNNgV2_4I2qBsxP5yrFW_J-tId3ypf_LzhYJ4JLFtHibLhbxRgkbwcta16OAkp8VmmJCyqOSh7gIhEmwbjcLpHfq2TCxkljsQGTsC4oCDv9wyeJfEyA4topZF3wgpMB_z9KBH8EG6mgIxOMNVJMCTramlPqIpPn49hccGeNBvFEQVHYs=&p=5&fvj=0&vjs=3", "titre": "Assistant administratif / Assistante administrative", "ville": "45000 Orl\u00e9ans", "contrat": "- Int\u00e9rim", "description": "Aujourd'hui, votre \u00e9quipe TEMPORIS Orl\u00e9ans Nord est \u00e0 la recherche d'un(e) ASSISTANT ADMINISTRATIF / ASSISTANTE ADMINISTRATIVE.\n\nVous travaillerez au sein d'une soci\u00e9t\u00e9 en charge du d\u00e9veloppement des logiciels et des sites internets. Les t\u00e2ches administratives seront au c\u0153ur de votre quotidien avec un peu de comptabilit\u00e9.\n\nVos principales missions administratives seront les suivantes :\nG\u00e9rer l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique et physique des clients fournisseurs\nG\u00e9rer les informations clients\nPr\u00e9parer les devis et factures clients\nG\u00e9rer les acc\u00e8s des clients \u00e0 l'\u00e9quipe technique\nG\u00e9rer les documents administratifs\nEffectuer du classement digital ou papier des dossiers clients\nEffectuer un jour de t\u00e9l\u00e9prospection hebdomadaire\nEt pour la comptabilit\u00e9 :\nEffectuer la v\u00e9rification et le rapprochement des pi\u00e8ces comptables\nEffectuer la digitalisation des pi\u00e8ces et la comptabilit\u00e9 courante\nG\u00e9rer les relances clients\nSuivre les d\u00e9marches d'avoir fournisseurs\nVous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une exp\u00e9rience de 5 ans minimum, vous \u00eates reconnu(e) pour votre rigueur, votre dynamisme et vous avez un excellent savoir-\u00eatre professionnel. Vous \u00eates \u00e9galement pr\u00eat(e) \u00e0 vous engager sur du long terme.\n\nEnvie de choisir votre avenir par passion ou par raison ? Et pourquoi pas les deux ? Et si c'\u00e9tait vous ?\nPostulez vite sur www.temporis.fr (espace candidat) !\n\n5 ans", "salary": "12 \u20ac par heure", "metier": "Assistant administratif / Assistante administrative", "statut": "- Int\u00e9rim", "secteur": "Assistant administratif / Assistante administrative", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:34:28", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=b3837251a2fc161e&fccid=3aecc8ee1fe58446&vjs=3", "titre": "Agent de gestion administrative H/F _ Admissions", "ville": "45400 Fleury-les-Aubrais", "contrat": "CDI", "description": "Description de l'\u00e9tablissement :\n\nL\u2019\u00c9tablissement Public de Sant\u00e9 Mentale du Loiret Georges Daum\u00e9zon (EPSM G.Daum\u00e9zon) prend en charge les personnes ayant des troubles psychiques au sein de la population des 662 300 habitants du Loiret. Il g\u00e8re sur le site \u00e0 Fleury les Aubrais 240 lits hospitalisation temps complet et 243places. R\u00e9solument tourn\u00e9 vers l\u2019ambulatoire, l\u2019EPSM G. Daum\u00e9zon g\u00e8re 40 structures extra-hospitali\u00e8res dont 14 CMP adultes et 8 CMP enfants et adolescents, r\u00e9partis sur l\u2019ensemble du territoire du Loiret.\nLes 1000 agents prennent en charge une file active de 15 000 patients.\nL\u2019EPSM Daum\u00e9zon compte 5 p\u00f4les d\u2019activit\u00e9 clinique\nD\u2019un p\u00f4le adulte avec un Centre de Psychiatrie d\u2019Urgence, d\u2019Accueil et de Crise ouvert 7j/7j et 24h/24h, 7 secteurs de psychiatrie adulte avec 7 unit\u00e9s d\u2019hospitalisation ouvertes, ferm\u00e9es et d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l\u2019insertion, 144 places d\u2019h\u00f4pitaux de jour, 12 CMP-CATTP r\u00e9partis sur le Loiret, 29 places d\u2019appartements th\u00e9rapeutiques et 11 appartements d\u2019insertion.\nD\u2019un p\u00f4le de soins sp\u00e9cifiques regroupant le Centre Ressources de Psychoth\u00e9rapie et de R\u00e9habilitation Interdisciplinaire en Sant\u00e9 Mentale du Loiret (Th\u00e9rapies cognitivo-comportementales ; Th\u00e9rapie familiale ; Rem\u00e9diation cognitive ; Victimologie ; Education th\u00e9rapeutique ; Centre de R\u00e9habilitation), une fili\u00e8re de soins en g\u00e9rontopsychiatrie, une fili\u00e8re de soins en addictologie.\nD\u2019un p\u00f4le de psychiatrie de l\u2019enfant et de l\u2019adolescent avec 2 intersecteurs de p\u00e9dopsychiatrie, une unit\u00e9 d\u2019hospitalisation pour adolescents, 8 CMP, 3 h\u00f4pitaux de jour et un Centre de Diagnostic pr\u00e9coce de l\u2019Autisme.\nD\u2019un p\u00f4le de soins en milieu p\u00e9nitentiaire avec consultations ambulatoires, h\u00f4pital de jour et Unit\u00e9 d\u2019Hospitalisation Sp\u00e9cialement Am\u00e9nag\u00e9e.\nD\u2019un p\u00f4le d\u2019appui avec un service de m\u00e9decine somatique dot\u00e9 d\u2019un plateau de r\u00e9\u00e9ducation pluridisciplinaire.\n\nDescription de la mission :\n\nL\u2019Etablissement Public de Sant\u00e9 Mentale Georges Daumezon recrute pour le\nService des Admissions,\nUn agent de gestion administrative (H/F)\nBureau des entr\u00e9es\nCDD de 3 mois renouvelable (Poste \u00e0 temps plein)\nMission du service Bureau des Entr\u00e9es :\n\u00d8 Le Bureau des Entr\u00e9es est charg\u00e9 24 heures sur 24 et 7 jours sur 7 des proc\u00e9dures d\u2019admission, de suivi et de sortie des patients.\n\u00d8 Il a un r\u00f4le d\u2019accueil et de renseignement, ainsi que de relais dans le cadre du fonctionnement des services hospitaliers.\nMission sp\u00e9cifique du poste :\n\u00d8 L\u2019agent de gestion administrative a un r\u00f4le d\u2019accueil physique et t\u00e9l\u00e9phonique notamment des usagers et du public.\n\u00d8 Il a \u00e9galement un r\u00f4le de gestion des dossiers des hospitalis\u00e9s.\n\u00d8 Il assure le relais entre le Bureau des Entr\u00e9es, les services notamment de soins, le personnel de garde ou d\u2019astreinte.\n\u00d8 Il assure la surveillance des syst\u00e8mes d\u2019alarme et des alertes en cas d\u2019urgence.\n\u00d8 Il assure la continuit\u00e9 des soins sous contraintes le soir et le week-end.\nActivit\u00e9s principales :\nAccueil\nGestion administrative des dossiers des hospitalis\u00e9s\nPermanence du fonctionnement de l\u2019\u00e9tablissement\nGestion des urgences\nGestion des soins sous contraintes\nPour plus d\u2019informations, veuillez consulter la fiche de poste en pi\u00e8ce jointe\nOrganisation du travail :\nPoste \u00e0 temps plein\n- Horaires de travail : 06H30/14H30 \u2013 10H30/18H30 - 14H30/22H30 \u2013 22H30/06H30\nRepos : Variables\nOrganisation du temps de travail : Cycle RTT\n\nCONDITIONS D\u2019ACCES AU POSTE\nEtre vaccin\u00e9 contre la Covid-19 (loi n\u00b02021-1040 relative \u00e0 la gestion de la crise sanitaire des personnes travaillant dans les secteurs sanitaire, social et m\u00e9dico-social).\nCOMPETENCES REQUISES\nSavoirs :\nConnaissances informatiques.\nConnaissance de la loi du 5 Juillet 2011\nConnaissance de la loi de 1990.\nConnaissance de la loi du 4 mars 2002.\nNotes de services, protocoles et proc\u00e9dures de l\u2019\u00e9tablissement applicables au Bureau des entr\u00e9es.\nStructuration sectorielle et spatiale de l\u2019EPSM Daum\u00e9zon.\n\nSavoirs-faire :\nMa\u00eetrise suite Bureautique Office.\nMa\u00eetrise des logiciels de GAM.\nMa\u00eetrise d\u2019un standard.\nCapacit\u00e9s d\u2019organisation\nCapacit\u00e9s de gestion de situation d\u2019urgence\n\nSavoirs-\u00eatre :\nAptitude \u00e0 l\u2019accueil\nSens du contact\nMa\u00eetrise du stress\nRespect du secret professionnel\nAttitude scrupuleuse et minutieuse\nSens de la polyvalence\nEsprit d\u2019initiative, de r\u00e9activit\u00e9 et aptitude \u00e0 travailler dans l\u2019urgence\nAutonomie dans le travail.\nLes candidatures sont \u00e0 adresser \u00e0 :\nMadame la Directrice Adjointe charg\u00e9e des personnels et du Projet Social\nEtablissement Public de Sant\u00e9 Mentale Georges DAUMEZON\n1 Route de Chanteau - BP 62016 - 45402 Fleury-les-Aubrais cedex\nrecrutement@epsm-loiret.fr", "salary": "CDD", "metier": "Agent de gestion administrative H/F _ Admissions", "statut": "CDI", "secteur": "Agent de gestion administrative H/F _ Admissions", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:34:34", "url": "https://fr.indeed.com/company/DERET-TRANSPORTEUR/jobs/Assistant-Administratif-f8d30f56b8bbd244?fccid=b7ac3a67c84d586b&vjs=3", "titre": "Assistant Administratif / H\u00f4te d'accueil H/F", "ville": "45770 Saran", "contrat": "CDI", "description": "Le transport routier constitue l'ADN de Deret. L'entreprise s'est construite sur ce m\u00e9tier depuis 1947. Deret Transporteur assure aujourd'hui un maillage complet du territoire. Ce r\u00e9seau lui permet de prendre en charge le transport de marchandises d'un bout \u00e0 l'autre de la cha\u00eene, depuis les entrep\u00f4ts jusqu'au client final.\nAu sein du si\u00e8ge social, vous assurerez l\u2019accueil physique et t\u00e9l\u00e9phonique de l\u2019entreprise. En lien avec l\u2019ensemble des services et des salari\u00e9s, vous r\u00e9aliserez diverses missions administratives.\nAccueil :\n- accueil des visiteurs ou des clients et annonce leur venue dans le secteur concern\u00e9\n- assure le standard t\u00e9l\u00e9phonique et renseigne l'interlocuteur ou l'oriente vers le poste t\u00e9l\u00e9phonique de la personne demand\u00e9e\n- assure la diffusion du courrier et mise \u00e0 jour mensuelle de la machine \u00e0 affranchir\nAdministratif :\n- achats : commande et g\u00e8re les fournitures de bureau et d'entretien en relation avec le responsable achat\n- t\u00e2ches administratives : pr\u00e9sentation powerpoint, mise en forme de courriers, notes et rapports, livret d'accueil, impacts environnementaux\n- gestion des assurances : d\u00e9claration accident, suivi des contrats - mise \u00e0 jour de la liste des fournisseurs\n- suivi des consommations carburant\n- annuellement, commande et envoi des cartes de voeux, recensement et pr\u00e9paration des pr\u00e9sents de fin d'ann\u00e9e\n- gestion de l'habillement et des stocks\nAutre :\n- G\u00e8re le parc mat\u00e9riel de manutention\n- Supervise le m\u00e9nage des locaux\nListe des t\u00e2ches non exhaustive\nVotre profil :\nFormation Bac +2 avec exp\u00e9rience dans la gestion administrative.\nVous ma\u00eetrisez le pack Office\nLes qualit\u00e9s requises :\n- bon relationnel\n- qualit\u00e9s r\u00e9dactionnelles et organisationnelles\nVous vous reconnaissez dans ce profil ? Envoyez nous votre CV et lettre de motivation.\nHoraire: 39h hebdo\nType d'emploi : Temps plein, CDI\nVous vous reconnaissez dans ce profil ? Envoyez nous votre CV et lettre de motivation.\nType d'emploi : Temps plein, CDI\nHoraires :\nP\u00e9riodes de travail de 8 heures\nR\u00e9mun\u00e9ration suppl\u00e9mentaire :\nHeures suppl\u00e9mentaires major\u00e9es\nExp\u00e9rience:\nH\u00f4tesse d'accueil ou similaire: 1 an (Optionnel)", "salary": "Temps plein, CDI", "metier": "Assistant Administratif / H\u00f4te d'accueil H/F", "statut": "CDI", "secteur": "Assistant Administratif / H\u00f4te d'accueil H/F", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:34:41", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=bd2ac082a44003f9&fccid=fa101182bd51b2ce&vjs=3", "titre": "Secr\u00e9taire Polyvalent (h/f)", "ville": "45330 Le Malesherbois", "contrat": "CDI", "description": "Votre mission\n\nPour l'un de ses clients, sp\u00e9cialis\u00e9 dans le secteur m\u00e9dical, Adecco recherche :\n\nAssistant administratif \u00e0 temps partiel (h/f)\n\nSur 25h/semaine, vous \u00eates en charge de :\n\nL'accueil physique et t\u00e9l\u00e9phonique de la client\u00e8le\nLe traitement des dossiers (papiers et num\u00e9riques)\nLa prise de rendez-vous et la gestion de l'agenda\nLe classement et l'archivage\nLa gestion des encaissements et des impay\u00e9s\nLa mise en place et le respect des r\u00e8gles d'hygi\u00e8ne dans un cabinet m\u00e9dical\n\nPoste \u00e0 pourvoir en CDI, 4 jours/semaine.\nLundi : 09h00-13h00\nMardi, jeudi et vendredi : 09h00-12h00/14h00-18h00\nTaux horaire : 10.85\u20ac\nVotre profil\n\nDisponible rapidement, vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9(e) par un poste polyvalent o\u00f9 votre aisance orale et \u00e9crite sera mise \u00e0 l'honneur.\nVous avez de l'exp\u00e9rience dans la gestion administrative et souhaitez mettre vos comp\u00e9tences \u00e0 profit d'une structure m\u00e9dicale locale, cette offre est faite pour vous!\nA propos de nous\nPremier r\u00e9seau d'agences d'emploi en France, Adecco a d\u00e9velopp\u00e9 un savoir-faire unique de proximit\u00e9 et met toutes ses comp\u00e9tences \u00e0 votre service.\nNos \u00e9quipes sont pr\u00e9sentes sur tout le territoire, avec plus de 900 agences. Quel que soit le contrat que vous cherchez : CDI, CDD, Int\u00e9rim, CDI Int\u00e9rimaire, CDI Apprenant ou alternance, nos experts travaillent chaque jour, pour vous guider vers ce qui vous correspond. D\u00e8s maintenant, devenez acteur de votre vie !", "salary": "A d\u00e9finir", "metier": "Secr\u00e9taire Polyvalent (h/f)", "statut": "CDI", "secteur": "Secr\u00e9taire Polyvalent (h/f)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:34:48", "url": "https://fr.indeed.com/company/IDM'COM/jobs/Assistant-Administratif-de12b51ceccf83cc?fccid=cfbc945c622baae7&vjs=3", "titre": "Assistant administratif H/F", "ville": "45140 Ingr\u00e9", "contrat": "- Temps plein, CDI", "description": "Dans le cadre de notre d\u00e9veloppement, l'agence IDM'Com recherche son/sa futur(e) assistant(e) de direction.\nNotre soci\u00e9t\u00e9 est sp\u00e9cialis\u00e9e dans le secteur de la communication par l\u2019objet publicitaire, forte de son exp\u00e9rience de pr\u00e8s de 7 ann\u00e9es, notre agence propose \u00e9galement des textiles personnalis\u00e9s, stands sur mesure pour les salons, impressions, design graphique\u2026 Vous pourrez \u00e9voluer dans notre toute nouvelle agence de pr\u00e8s de 450m2 avec des espaces de vie agr\u00e9ables, une cuisine, des espaces d\u00e9tentes, terrasse, barbecue, sauna\u2026\nVOS MISSIONS :\n- Accueillir une client\u00e8le\n- Filtrer des appels t\u00e9l\u00e9phoniques\n- Organiser le planning d'un responsable / collaborateur\n- R\u00e9aliser la gestion administrative des contrats (facturation, rapprochement bancaire, gestion des paiements fournisseurs et clients)\n-- > cette mission repr\u00e9sente environ 30% de votre temps de travail, une premi\u00e8re exp\u00e9rience dans la gestion des factures et des rapprochements bancaires est vivement souhait\u00e9e.\n- R\u00e9diger des supports de communication interne (rapport, compte rendu, note...) - Traiter l'information (collecter, classer et mettre \u00e0 jour)\n- Assurer la transmission des informations en interne et en externe (d\u00e9cisions, notes etc.)\n- Organiser des d\u00e9placements professionnels\n- R\u00e9aliser la gestion administrative de l\u2019entreprise (OPCO / contrat apprentissage / relation avec les \u00e9coles / contrat de stage / pr\u00e9 entretien embauche)\n- Suivre l'\u00e9volution d'un dossier professionnel / R\u00e9aliser un suivi d'activit\u00e9\n- Concevoir un tableau de bord\n- Actualiser la documentation professionnelle et r\u00e9glementaire\n- Archiver / classer des documents de r\u00e9f\u00e9rence\n- Organiser des actions de communication\n- R\u00e9aliser un suivi administratif du personnel\n- Organiser la logistique des recrutements et des formations\n- R\u00e9aliser les commandes de mat\u00e9riel, de fournitures, de consommables et v\u00e9rifier la conformit\u00e9 des livraisons\n- Suivre les conditions d'ex\u00e9cution d'un contrat\nCOMP\u00c9TENCES :\n- Outils bureautiques.\n- Gestion administrative\n- Normes r\u00e9dactionnelles / St\u00e9nographie / Techniques de prise de notes\n- M\u00e9thode de classement et d'archivage\n- Modalit\u00e9s d'accueil\n- Techniques de num\u00e9risation\n- Utilisation d'outils collaboratifs (planning partag\u00e9, web conf\u00e9rence, r\u00e9seau social d'entreprise, standard t\u00e9l\u00e9phonique, CRM)\n- Veille informationnelle et veille r\u00e9glementaire\n- Organisation d'\u00e9v\u00e8nements\n- Droit du travail / L\u00e9gislation sociale /Gestion administrative du personnel\n- Suivi des r\u00e8glements clients et fournisseurs\nVOUS ETES :\nOrganis\u00e9(e), communicatif(ve), souriant(e), disponible, polyvalent(e).\nProfil avec exp\u00e9rience d\u2019un minimum de 3 ann\u00e9es\n35h\nR\u00e9mun\u00e9ration selon profil + primes + abonnement sur les b\u00e9n\u00e9fices de l\u2019entreprise\nType d'emploi : Temps plein, CDI\nSalaire : 1 800,00\u20ac \u00e0 1 900,00\u20ac par mois\nAvantages :\n\u00c9pargne salariale\nR\u00e9fectoire\nHoraires :\nDu Lundi au Vendredi\nTravail en journ\u00e9e\nR\u00e9mun\u00e9ration suppl\u00e9mentaire :\nPrime trimestrielle\nFormation:\nBac +2 (BTS, DUT, DEUG) (Optionnel)\nExp\u00e9rience:\nassistant administratif: 2 ans (Exig\u00e9)\nDate limite de candidature : 29/05/2022\nDate de d\u00e9but pr\u00e9vue : 23/05/2022", "salary": "1 800 \u20ac - 1 900 \u20ac par mois", "metier": "Assistant administratif H/F", "statut": "- Temps plein, CDI", "secteur": "Assistant administratif H/F", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:34:54", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=b369bd0401cc4292&fccid=ce6906a14eac3c3d&vjs=3", "titre": "Secr\u00e9taire m\u00e9dico-technique (H/F)", "ville": "45400 Fleury-les-Aubrais", "contrat": "CDI", "description": "La soci\u00e9t\u00e9 ASSISTANCE SANTE A DOMICILE est sp\u00e9cialis\u00e9e dans le domaine de l'oxyg\u00e9noth\u00e9rapie, l'assistance respiratoire, et le maintien \u00e0 domicile.\nNous recherchons pour notre agence d'Orl\u00e9ans (45) un(e) Secr\u00e9taire (H/F) m\u00e9dico-technique.\n\nVous apporterez un soutien \u00e0 notre \u00e9quipe de professionnels du m\u00e9tier de l'assistance respiratoire et vous aurez pour principales missions :\n\nLa tenue et la bonne gestion des dossiers administratifs des patients,\nLa gestion des flux t\u00e9l\u00e9phoniques avec les patients,\nLa relance t\u00e9l\u00e9phonique,\nAssister notre \u00e9quipe commerciale sur des t\u00e2ches administratives,\nLa r\u00e9daction de divers courriers.\nVous \u00eates titulaire d'une formation type Bac/Bac +2, vous avez une bonne ma\u00eetrise de l'outil informatique et du Pack Office et vous justifiez id\u00e9alement d'une exp\u00e9rience r\u00e9ussie dans le domaine m\u00e9dical, param\u00e9dical ou au sein d'un organisme de protection sociale.\n\nLe projet vous int\u00e9resse et\u2026 vous \u00eates dot\u00e9(e) d'un excellent relationnel, vous \u00eates une personne empathique, dynamique et autonome ?\n\nAlors rien de plus simple, adressez-nous votre candidature et venez faire partie de notre aventure !\nNotre secteur est soumis \u00e0 l'obligation vaccinale.\nFormation en interne assur\u00e9e.\nConnaissance Orthop appr\u00e9ci\u00e9e.\nPrise de poste Juin 2022", "salary": "Temps plein", "metier": "Secr\u00e9taire m\u00e9dico-technique (H/F)", "statut": "CDI", "secteur": "Secr\u00e9taire m\u00e9dico-technique (H/F)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:35:00", "url": "https://fr.indeed.com/company/AXDOM-CARE/jobs/Secr%C3%A9taire-M%C3%A9dico-Technique-6610bf8084f2cff5?fccid=c6b5c33828696bd1&vjs=3", "titre": "Secr\u00e9taire m\u00e9dico-technique (H/F)", "ville": "Fleury-les-Aubrais (45)", "contrat": "CDI", "description": "La soci\u00e9t\u00e9 ASSISTANCE SANTE A DOMICILE est sp\u00e9cialis\u00e9e dans le domaine de l\u2019oxyg\u00e9noth\u00e9rapie, l\u2019assistance respiratoire, et le maintien \u00e0 domicile.\nDescription du poste et Missions\nNous recherchons pour notre agence d'Orl\u00e9ans (45) un(e) Secr\u00e9taire (H/F) m\u00e9dico-technique.\nVous apporterez un soutien \u00e0 notre \u00e9quipe de professionnels du m\u00e9tier de l\u2019assistance respiratoire et vous aurez pour principales missions :\nLa tenue et la bonne gestion des dossiers administratifs des patients,\nLa gestion des flux t\u00e9l\u00e9phoniques avec les patients,\nLa relance t\u00e9l\u00e9phonique,\nAssister notre \u00e9quipe commerciale sur des t\u00e2ches administratives,\nLa r\u00e9daction de divers courriers.\nProfil recherch\u00e9\nVous \u00eates titulaire d\u2019une formation type Bac/Bac +2, vous avez une bonne ma\u00eetrise de l\u2019outil informatique et du Pack Office et vous justifiez id\u00e9alement d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie dans le domaine m\u00e9dical, param\u00e9dical ou au sein d'un organisme de protection sociale.\nLe projet vous int\u00e9resse et\u2026 vous \u00eates dot\u00e9(e) d'un excellent relationnel, vous \u00eates une personne empathique, dynamique et autonome ?\nAlors rien de plus simple, adressez-nous votre candidature et venez faire partie de notre aventure !\nInformations utiles\nNotre secteur est soumis \u00e0 l'obligation vaccinale.\nFormation en interne assur\u00e9e.\nConnaissance Orthop appr\u00e9ci\u00e9e.\nType d'emploi : Temps plein, CDI\nHoraires :\nDu Lundi au Vendredi\nP\u00e9riodes de travail de 8 heures\nTravail en journ\u00e9e", "salary": "Temps plein, CDI", "metier": "Secr\u00e9taire m\u00e9dico-technique (H/F)", "statut": "CDI", "secteur": "Secr\u00e9taire m\u00e9dico-technique (H/F)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:35:05", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=46e05d1c8c56a2e4&fccid=f4c78dce9e19ff19&vjs=3", "titre": "Assistant de direction F/H", "ville": "45000 Orl\u00e9ans", "contrat": "CDI", "description": "\u00c9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur, l'Universit\u00e9 d'Orl\u00e9ans est pr\u00e9sente sur 7 sites en r\u00e9gion Centre Val de Loire.\nElle compte 20 400 \u00e9tudiant.e.s, 141 dipl\u00f4mes nationaux, 2000 personnels et 25 unit\u00e9s de recherche.\nMission\nAu sein de la Direction G\u00e9n\u00e9rale des Services (DGS) de l\u2019universit\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans - P\u00f4le pilotage, qualit\u00e9 et missions transverses, votre mission consiste \u00e0 assurer l\u2019ensemble des actes administratifs et de gestion courante en s\u2019inscrivant dans la d\u00e9marche qualit\u00e9 de l\u2019\u00e9tablissement. Vous assurez les t\u00e2ches polyvalentes d\u2019assistant(e) pour la DGSA, orientez les interlocuteurs internes et externes et assurez leur accueil physique et t\u00e9l\u00e9phonique.\n\nActivit\u00e9s principales\n\nSous la responsabilit\u00e9 de la Directrice G\u00e9n\u00e9rale des Services Adjointe, vos activit\u00e9s sont les suivantes :\n\nPrendre en charge la gestion, l\u2019organisation mat\u00e9rielle et logistique des r\u00e9unions organis\u00e9es par le p\u00f4le pilotage, qualit\u00e9 et missions transverses ;\nPr\u00e9parer les r\u00e9unions et les contenus de dossiers ad hoc ;\nR\u00e9diger les comptes rendus de r\u00e9union ;\nSaisir, mettre en forme divers documents (courriers, mails, rapports), les reproduire et les diffuser ;\nR\u00e9pondre aux demandes d\u2019information des autres structures internes et externes ;\nRecueillir, traiter et faciliter la circulation de l\u2019information (courriers, courriels), g\u00e9rer les agendas, les prises de rendez-vous et les \u00e9ch\u00e9ances ;\nOrganiser, alimenter et mettre \u00e0 jour les bases de donn\u00e9es relatives \u00e0 la gestion administrative ;\nClasser et archiver les documents et contribuer \u00e0 la refonte du site intranet.\nPROFIL RECHERCH\u00c9\nFormation et exp\u00e9rience professionnelle\n\nFormation Bac+2 orient\u00e9e assistanat de direction / administration\nBonne maitrise des outils bureautique et de communication\n\nComp\u00e9tences et qualit\u00e9s requises\n\nSavoir r\u00e9diger des courriers, des comptes rendus et prendre des notes\nSens de la confidentialit\u00e9, de la discr\u00e9tion et de l\u2019organisation\nCapacit\u00e9 \u00e0 rendre compte de son activit\u00e9\nCapacit\u00e9 \u00e0 s'adapter aux changements, faire face aux situations d'urgence\n\nMODALIT\u00c9S DE RECRUTEMENT\n\nLieu d\u2019exercice : Direction G\u00e9n\u00e9rale des Services, Universit\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans la Source\nPrise de poste : Poste \u00e0 pourvoir \u00e0 partir de juin 2022\nType de contrat/Statut : Cat\u00e9gorie B, Ouvert aux titulaires et aux contractuels, temps plein\n\nAdressez votre lettre de motivation et votre C.V. jusqu\u2019au 26/05/2022", "salary": "Temps plein", "metier": "Assistant de direction F/H", "statut": "CDI", "secteur": "Assistant de direction F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:35:10", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=ca0e281997e75548&fccid=8ef91a120a00b053&vjs=3", "titre": "ASSISTANT(E) DIRECTION QUALITE", "ville": "Orl\u00e9ans (45)", "contrat": "CDI", "description": "Acteur majeur depuis plus de 30 ans sur le march\u00e9 de la production de m\u00e9dicaments en sous-traitance, DELPHARM conna\u00eet un d\u00e9veloppement soutenu de son chiffre d\u2019affaires, celui-ci atteignant aujourd\u2019hui 950 millions d\u2019euros par an, et regroupe un peu plus de 6 000 collaborateurs.\nLeader europ\u00e9en et parmi le top 5 des g\u00e9n\u00e9ralistes mondiaux, DELPHARM poss\u00e8de \u00e0 ce jour 19 usines et a l\u2019ambition de fournir toutes les formes de m\u00e9dicaments avec le niveau de qualit\u00e9, de ponctualit\u00e9 et l\u2019\u00e9quilibre \u00e9conomique n\u00e9cessaires pour satisfaire les laboratoires pharmaceutiques du monde entier.\nDELPHARM se diff\u00e9rencie par son principe de fonctionnement : faire grandir ses collaborateurs, leur donner int\u00e9r\u00eat \u00e0 bien faire et les responsabiliser pour servir le client dans la dur\u00e9e. Cette approche qui contribue \u00e0 cr\u00e9er un environnement de travail sain et propice au d\u00e9veloppement de chacun, a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9e en 2019 par le Label Capital Meilleur Employeur.\nAu sein du site de production de DELPHARM Orl\u00e9ans (580 personnes), site sp\u00e9cialis\u00e9 dans la fabrication de formes pharmaceutiques liquides, semi-solides et s\u00e8ches, nous recherchons un(e) :\nAssistant(e) direction Qualit\u00e9 (H/F)\nCDD\nAu sein du D\u00e9partement Qualit\u00e9, rattach\u00e9(e) au Responsable Compliance du site, vous assisterez les membres de l\u2019\u00e9quipe r\u00e8glementaire dans la collecte et la gestion de documents (internes, clients, r\u00e8glementaires fournisseurs), afin d\u2019en assurer la coh\u00e9rence et l\u2019application dans l\u2019ensemble de nos process.\nDans le cadre de vos fonctions, vous serez amen\u00e9(e) notamment \u00e0 :\nMettre en forme et \u00e9laborer des documents (pr\u00e9sentations, contrats qualit\u00e9, suivis d\u2019activit\u00e9, etc)\nPr\u00e9parer de la documentation support interne (regulatory orders, certificats d\u2019analyse, attestations, etc)\nR\u00e9aliser l\u2019administration de documentations sous le syst\u00e8me de gestion documentaire Ennov\nG\u00e9rer des fiches information produits, base de r\u00e9f\u00e9rence pour les produits du site\nG\u00e9rer les d\u00e9clarations d\u2019exportation aupr\u00e8s de l\u2019ANSM\nR\u00e9aliser des mailing fournisseurs en anglais et pr\u00e9parer des attestations produits finis\nPr\u00e9parer des cotations clients du service pour finalisation par le service Quotation\nParticiper aux r\u00e9unions clients avec contacts clients r\u00e9guliers en anglais\nAssurer la gestion des l\u00e9galisations\nG\u00e9rer des projets internes ou en lien avec des fournisseurs en anglais\nT\u00e2ches administratives diverses (traductions \u2026)\nProfil souhait\u00e9 :\nDipl\u00f4m\u00e9(e) d\u2019un BAC+2 ou 3 dans un cursus Qualit\u00e9 ou Scientifique, vous avez une bonne ma\u00eetrise de l\u2019anglais \u00e9crit et oral. Vous maitrisez les outils bureautiques (conception de mod\u00e8les, tableaux, documents)\nVous avez une premi\u00e8re exp\u00e9rience en gestion administrative de documents, de contrats ou de textes l\u00e9gislatifs, et avez \u00e9t\u00e9 en lien direct avec des partenaires ext\u00e9rieurs (clients, fournisseurs).\nVous avez des aptitudes relationnelles, vous \u00eates curieux, pro-actif, rigoureux, organis\u00e9, faites preuve d\u2019un esprit critique et vous aimez travailler en \u00e9quipe.\nSi vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9(e) par cette opportunit\u00e9, merci de nous transmettre votre candidature (CV et lettre de motivation) par mail \u00e0 recrutement.orleans@delpharm.com, sous la r\u00e9f\u00e9rence : Ass-DirQualit\u00e9-2022, avant le 3 juin 2022.", "salary": "CDD", "metier": "ASSISTANT(E) DIRECTION QUALITE", "statut": "CDI", "secteur": "ASSISTANT(E) DIRECTION QUALITE", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:35:15", "url": "https://fr.indeed.com/company/LES-5-PIERRE/jobs/Secr%C3%A9taire-B%C3%A2timent-74987b10c7908f06?fccid=2d66f921af7777fc&vjs=3", "titre": "Secr\u00e9taire b\u00e2timent H/F", "ville": "Orl\u00e9ans (45)", "contrat": "- Temps plein, Int\u00e9rim", "description": "LES 5 PIERRE recrute pour son client un/une Secr\u00e9taire du b\u00e2timent.\nVotre mission: Pour une soci\u00e9t\u00e9 d'audit en b\u00e2timent, vous r\u00e9alisez les dossiers administratifs des charg\u00e9s d'affaires.\nVous \u00eates en contact par t\u00e9l\u00e9phone et par mails avec les clients.\nVous \u00eates \u00e0 l'aise avec l'outil informatique et vous disposez des notions administratives et techniques dans le secteur du b\u00e2timent.\nExp\u00e9rience OBLIGATOIRE en assistanat commercial ou ADV\nType d'emploi : Temps plein, Int\u00e9rim\nDur\u00e9e du contrat : 4 mois\nSalaire : 1 780,00\u20ac par mois\nAvantages :\nTitre-restaurant\nHoraires :\nTravail en journ\u00e9e\nR\u00e9mun\u00e9ration suppl\u00e9mentaire :\n13\u00e8me Mois\nPrimes", "salary": "1 780 \u20ac par mois", "metier": "Secr\u00e9taire b\u00e2timent H/F", "statut": "- Temps plein, Int\u00e9rim", "secteur": "Secr\u00e9taire b\u00e2timent H/F", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:35:18", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=e9ed7a3fe52affd3&fccid=fa101182bd51b2ce&vjs=3", "titre": "Standardiste (h/f)", "ville": "45000 Orl\u00e9ans", "contrat": "CDI", "description": "Votre mission\n\nL'Agence Adecco Tertiaire Orl\u00e9ans recherche pour l'un de ses clients, un Standardiste H/F, pour une mission du 01/06/2022 au 31/10/2022.\n\nVos principales missions :\nTenir le standard t\u00e9l\u00e9phonique (prendre les appels t\u00e9l\u00e9phoniques en 1\u00e8re ligne, prendre les informations si n\u00e9cessaire et/ou transf\u00e9rer les appels)\nG\u00e9rer la boite mail\nOuvrir et dispatcher le courrier\nG\u00e9rer le classement, archivage, mise sous pli\n\nVotre profil\n\nProfil recherch\u00e9 :\nTr\u00e8s bonne aisance t\u00e9l\u00e9phonique\nExp\u00e9rience n\u00e9cessaire sur des postes similaires\n\nCaract\u00e9ristiques :\nLieu non desservie par les transports en commun\nTaux horaire : entre 10,87\u20ac et 11\u20ac brut/heure\n\nVous correspondez au poste ? Merci de postuler avec un CV actualis\u00e9 !\nA propos de nous\nPremier r\u00e9seau d'agences d'emploi en France, Adecco a d\u00e9velopp\u00e9 un savoir-faire unique de proximit\u00e9 et met toutes ses comp\u00e9tences \u00e0 votre service.\nNos \u00e9quipes sont pr\u00e9sentes sur tout le territoire, avec plus de 900 agences. Quel que soit le contrat que vous cherchez : CDI, CDD, Int\u00e9rim, CDI Int\u00e9rimaire, CDI Apprenant ou alternance, nos experts travaillent chaque jour, pour vous guider vers ce qui vous correspond. D\u00e8s maintenant, devenez acteur de votre vie !", "salary": "A d\u00e9finir", "metier": "Standardiste (h/f)", "statut": "CDI", "secteur": "Standardiste (h/f)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:35:22", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=0f1437152b4ae3fd&fccid=071c375a8ea34cc9&vjs=3", "titre": "Agent administratif transport (H/F)", "ville": "45300 Pithiviers", "contrat": "CDI", "description": "\u00e0 propos de l\u2019entreprise\nVous recherchez un emploi en CDI, CDD ou en int\u00e9rim\nCRIT recrute chaque ann\u00e9e des milliers de profils dans les m\u00e9tiers de l'Industrie, Transport, BTP ou Services pour ses 29 000 clients.+ de 5000 offres d'emploi partout en France sur www.crit-job.com\n\nTous nos postes sont ouverts aux candidats en situation de handicap.\nDescription du poste\nSoutenir les affr\u00e9teurs et exploitants dans les t\u00e2ches administratif li\u00e9es aux achats de frets et divers saisies qui leur incombe.\n\nVous \u00eates dynamique, vous aimez le travail en \u00e9quipe, vous \u00eates m\u00e9ticuleux, Vous avez d\u00e9j\u00e0 eu une premi\u00e8re exp\u00e9rience avec du contact client physique et/ou t\u00e9l\u00e9phonique et \u00eates \u00e0 l'aise avec l'outil bureautique Excel.\nAisance obligatoire sur informatique, et t\u00e9l\u00e9phone, bonne m\u00e9moire (pour pouvoir emmagasiner les informations a regrouper chaque jour...)\nC'est Vous !!!\nAlors venez rejoindre notre TEAM Chez CRIT PITHIVIERS venez rejoindre une \u00e9quipe dynamique, qui vous accompagnera.\ninformations suppl\u00e9mentaires\nExp\u00e9rience requise : 6 mois \u00e0 1 an", "salary": "Temps plein, Int\u00e9rim", "metier": "Agent administratif transport (H/F)", "statut": "CDI", "secteur": "Agent administratif transport (H/F)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}]