[{"date": "2022-05-16-10:49:38", "url": "https://fr.indeed.com/company/IFCDIS/jobs/Itm-Responsable-Magasin-Meubles-Apprentissage-60b20c698912e856?fccid=274fc40638b71439&vjs=3", "titre": "ITM-SOL126 Responsable magasin de meubles en apprentissage (f/h)", "ville": "Solli\u00e8s-Pont (83)", "contrat": "CDI", "description": "Ceci n'est pas une offre pour un poste saisonnier !\n\u00b7 Descriptif entreprise :\nDepuis presque 30 ans IFCDis forme les futurs ambassadeurs des plus grandes enseignes du commerce.\nNous recrutons pour un de nos clients son futur apprenti manager !\n\u00b7 Missions :\nAu sein de votre magasin, vous occuperez le poste de Manager (f/h).\nVous assurez la gestion de votre rayon et de vos \u00e9quipes et avez les missions suivantes :\nD\u00e9velopper les ventes de service\nG\u00e9rer l\u2019approvisionnement\nR\u00e9aliser le marchandisage\nAnimer l\u2019\u00e9quipe\nConduire et animer un projet\nEtablir les pr\u00e9visions \u00e9conomiques et financi\u00e8res\n\u00b7 Conditions de travail :\nCDD en contrat d'apprentissage, du lundi au samedi 26h en magasin et 9h de formation \u00e0 distance.\nDur\u00e9e du contrat : 12 mois\nObjectif : Obtenir le Titre Professionnel Manager d\u2019Unit\u00e9 Marchande (f/h) (niveau Bac +2).\nType d'emploi : CDD en contrat d'apprentissage\nCe poste est ouvert aux personnes en situation de handicap\n\u00b7 Profil recherch\u00e9 :\nNous recherchons des personnes motiv\u00e9es et qui ont envie de d\u00e9couvrir le secteur du commerce !!\nVous devez avoir le niveau BAC pour pr\u00e9tendre \u00e0 cette offre.\nAttention ce poste est soumis aux contraintes administratives du contrat d'apprentissage, merci d'en prendre connaissance avant de candidater.\nCe poste est ouvert aux personnes en situation de handicap.\n\u00b7 Les plus IFCDis\nUn ordinateur mis \u00e0 disposition\nUn accompagnement personnalis\u00e9\nUn planning adaptable\nPas de d\u00e9placement au CFA, tu te formes depuis le magasin ou de chez toi !\nTu d\u00e9marres quand tu veux !\nType d'emploi : Temps plein, CDD, Alternance\nDur\u00e9e du contrat : 12 mois\nSalaire : 400,00\u20ac \u00e0 1 600,00\u20ac par an\nHoraires :\nDisponible le week-end\nTravail en journ\u00e9e", "salary": "Temps plein, Alternance, CDD", "metier": "ITM-SOL126 Responsable magasin de meubles en apprentissage (f/h)", "statut": "CDI", "secteur": "ITM-SOL126 Responsable magasin de meubles en apprentissage (f/h)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:49:43", "url": "https://fr.indeed.com/company/IFCDIS/jobs/Mar-Responsable-Magasin-Bio-Apprentissage-553fa9f82db8a5eb?fccid=274fc40638b71439&vjs=3", "titre": "MAR-MONT135 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "ville": "Montauroux (83)", "contrat": "CDI", "description": "Ceci n'est pas une offre pour un poste saisonnier !\n\u00b7 Descriptif entreprise :\nDepuis presque 30 ans IFCDis forme les futurs ambassadeurs des plus grandes enseignes du commerce.\nNous recrutons pour un de nos clients son futur apprenti manager !\n\u00b7 Missions :\nAu sein de votre magasin, vous occuperez le poste de Manager (f/h).\nVous assurez la gestion de votre rayon et de vos \u00e9quipes et avez les missions suivantes :\nD\u00e9velopper les ventes de service\nG\u00e9rer l\u2019approvisionnement\nR\u00e9aliser le marchandisage\nAnimer l\u2019\u00e9quipe\nConduire et animer un projet\nEtablir les pr\u00e9visions \u00e9conomiques et financi\u00e8res\n\u00b7 Conditions de travail :\nCDD en contrat d'apprentissage, du lundi au samedi 26h en magasin et 9h de formation \u00e0 distance.\nDur\u00e9e du contrat : 12 mois\nObjectif : Obtenir le Titre Professionnel Manager d\u2019Unit\u00e9 Marchande (f/h) (niveau Bac +2).\nType d'emploi : CDD en contrat d'apprentissage\nCe poste est ouvert aux personnes en situation de handicap\n\u00b7 Profil recherch\u00e9 :\nNous recherchons des personnes motiv\u00e9es et qui ont envie de d\u00e9couvrir le secteur du commerce !!\nVous devez avoir le niveau BAC pour pr\u00e9tendre \u00e0 cette offre.\nAttention ce poste est soumis aux contraintes administratives du contrat d'apprentissage, merci d'en prendre connaissance avant de candidater.\nCe poste est ouvert aux personnes en situation de handicap.\n\u00b7 Les plus IFCDis\nUn ordinateur mis \u00e0 disposition\nUn accompagnement personnalis\u00e9\nUn planning adaptable\nPas de d\u00e9placement au CFA, tu te formes depuis le magasin ou de chez toi !\nTu d\u00e9marres quand tu veux !\nType d'emploi : Temps plein, CDD, Alternance\nDur\u00e9e du contrat : 12 mois\nSalaire : 400,00\u20ac \u00e0 1 600,00\u20ac par an\nHoraires :\nDisponible le week-end\nTravail en journ\u00e9e", "salary": "Temps plein, Alternance, CDD", "metier": "MAR-MONT135 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "statut": "CDI", "secteur": "MAR-MONT135 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:49:48", "url": "https://fr.indeed.com/company/IFCDIS/jobs/Mar-Responsable-Magasin-Bio-Apprentissage-14bd478cc2f2fe09?fccid=274fc40638b71439&vjs=3", "titre": "MAR-PRAD127 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "ville": "Le Pradet (83)", "contrat": "CDI", "description": "Ceci n'est pas une offre pour un poste saisonnier !\n\u00b7 Descriptif entreprise :\nDepuis presque 30 ans IFCDis forme les futurs ambassadeurs des plus grandes enseignes du commerce.\nNous recrutons pour un de nos clients son futur apprenti manager !\n\u00b7 Missions :\nAu sein de votre magasin, vous occuperez le poste de Manager (f/h).\nVous assurez la gestion de votre rayon et de vos \u00e9quipes et avez les missions suivantes :\nD\u00e9velopper les ventes de service\nG\u00e9rer l\u2019approvisionnement\nR\u00e9aliser le marchandisage\nAnimer l\u2019\u00e9quipe\nConduire et animer un projet\nEtablir les pr\u00e9visions \u00e9conomiques et financi\u00e8res\n\u00b7 Conditions de travail :\nCDD en contrat d'apprentissage, du lundi au samedi 26h en magasin et 9h de formation \u00e0 distance.\nDur\u00e9e du contrat : 12 mois\nObjectif : Obtenir le Titre Professionnel Manager d\u2019Unit\u00e9 Marchande (f/h) (niveau Bac +2).\nType d'emploi : CDD en contrat d'apprentissage\nCe poste est ouvert aux personnes en situation de handicap\n\u00b7 Profil recherch\u00e9 :\nNous recherchons des personnes motiv\u00e9es et qui ont envie de d\u00e9couvrir le secteur du commerce !!\nVous devez avoir le niveau BAC pour pr\u00e9tendre \u00e0 cette offre.\nAttention ce poste est soumis aux contraintes administratives du contrat d'apprentissage, merci d'en prendre connaissance avant de candidater.\nCe poste est ouvert aux personnes en situation de handicap.\n\u00b7 Les plus IFCDis\nUn ordinateur mis \u00e0 disposition\nUn accompagnement personnalis\u00e9\nUn planning adaptable\nPas de d\u00e9placement au CFA, tu te formes depuis le magasin ou de chez toi !\nTu d\u00e9marres quand tu veux !\nType d'emploi : Temps plein, CDD, Alternance\nDur\u00e9e du contrat : 12 mois\nSalaire : 400,00\u20ac \u00e0 1 600,00\u20ac par an\nHoraires :\nDisponible le week-end\nTravail en journ\u00e9e", "salary": "Temps plein, Alternance, CDD", "metier": "MAR-PRAD127 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "statut": "CDI", "secteur": "MAR-PRAD127 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:49:55", "url": "https://fr.indeed.com/company/IFCDIS/jobs/Mar-Responsable-Magasin-Bio-Apprentissage-0b6596d02a45f05b?fccid=274fc40638b71439&vjs=3", "titre": "MAR-COG128 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "ville": "Cogolin (83)", "contrat": "CDI", "description": "Ceci n'est pas une offre pour un poste saisonnier !\n\u00b7 Descriptif entreprise :\nDepuis presque 30 ans IFCDis forme les futurs ambassadeurs des plus grandes enseignes du commerce.\nNous recrutons pour un de nos clients son futur apprenti manager !\n\u00b7 Missions :\nAu sein de votre magasin, vous occuperez le poste de Manager (f/h).\nVous assurez la gestion de votre rayon et de vos \u00e9quipes et avez les missions suivantes :\nD\u00e9velopper les ventes de service\nG\u00e9rer l\u2019approvisionnement\nR\u00e9aliser le marchandisage\nAnimer l\u2019\u00e9quipe\nConduire et animer un projet\nEtablir les pr\u00e9visions \u00e9conomiques et financi\u00e8res\n\u00b7 Conditions de travail :\nCDD en contrat d'apprentissage, du lundi au samedi 26h en magasin et 9h de formation \u00e0 distance.\nDur\u00e9e du contrat : 12 mois\nObjectif : Obtenir le Titre Professionnel Manager d\u2019Unit\u00e9 Marchande (f/h) (niveau Bac +2).\nType d'emploi : CDD en contrat d'apprentissage\nCe poste est ouvert aux personnes en situation de handicap\n\u00b7 Profil recherch\u00e9 :\nNous recherchons des personnes motiv\u00e9es et qui ont envie de d\u00e9couvrir le secteur du commerce !!\nVous devez avoir le niveau BAC pour pr\u00e9tendre \u00e0 cette offre.\nAttention ce poste est soumis aux contraintes administratives du contrat d'apprentissage, merci d'en prendre connaissance avant de candidater.\nCe poste est ouvert aux personnes en situation de handicap.\n\u00b7 Les plus IFCDis\nUn ordinateur mis \u00e0 disposition\nUn accompagnement personnalis\u00e9\nUn planning adaptable\nPas de d\u00e9placement au CFA, tu te formes depuis le magasin ou de chez toi !\nTu d\u00e9marres quand tu veux !\nType d'emploi : Temps plein, CDD, Alternance\nDur\u00e9e du contrat : 12 mois\nSalaire : 400,00\u20ac \u00e0 1 600,00\u20ac par an\nHoraires :\nDisponible le week-end\nTravail en journ\u00e9e", "salary": "Temps plein, Alternance, CDD", "metier": "MAR-COG128 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "statut": "CDI", "secteur": "MAR-COG128 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:49:59", "url": "https://fr.indeed.com/company/IFCDIS/jobs/Mar-Responsable-Magasin-Bio-Apprentissage-e0968bd2c88bf210?fccid=274fc40638b71439&vjs=3", "titre": "MAR-CAVA130 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "ville": "Cavalaire-sur-Mer (83)", "contrat": "CDI", "description": "Ceci n'est pas une offre pour un poste saisonnier !\n\u00b7 Descriptif entreprise :\nDepuis presque 30 ans IFCDis forme les futurs ambassadeurs des plus grandes enseignes du commerce.\nNous recrutons pour un de nos clients son futur apprenti manager !\n\u00b7 Missions :\nAu sein de votre magasin, vous occuperez le poste de Manager (f/h).\nVous assurez la gestion de votre rayon et de vos \u00e9quipes et avez les missions suivantes :\nD\u00e9velopper les ventes de service\nG\u00e9rer l\u2019approvisionnement\nR\u00e9aliser le marchandisage\nAnimer l\u2019\u00e9quipe\nConduire et animer un projet\nEtablir les pr\u00e9visions \u00e9conomiques et financi\u00e8res\n\u00b7 Conditions de travail :\nCDD en contrat d'apprentissage, du lundi au samedi 26h en magasin et 9h de formation \u00e0 distance.\nDur\u00e9e du contrat : 12 mois\nObjectif : Obtenir le Titre Professionnel Manager d\u2019Unit\u00e9 Marchande (f/h) (niveau Bac +2).\nType d'emploi : CDD en contrat d'apprentissage\nCe poste est ouvert aux personnes en situation de handicap\n\u00b7 Profil recherch\u00e9 :\nNous recherchons des personnes motiv\u00e9es et qui ont envie de d\u00e9couvrir le secteur du commerce !!\nVous devez avoir le niveau BAC pour pr\u00e9tendre \u00e0 cette offre.\nAttention ce poste est soumis aux contraintes administratives du contrat d'apprentissage, merci d'en prendre connaissance avant de candidater.\nCe poste est ouvert aux personnes en situation de handicap.\n\u00b7 Les plus IFCDis\nUn ordinateur mis \u00e0 disposition\nUn accompagnement personnalis\u00e9\nUn planning adaptable\nPas de d\u00e9placement au CFA, tu te formes depuis le magasin ou de chez toi !\nTu d\u00e9marres quand tu veux !\nType d'emploi : Temps plein, CDD, Alternance\nDur\u00e9e du contrat : 12 mois\nSalaire : 400,00\u20ac \u00e0 1 600,00\u20ac par an\nHoraires :\nDisponible le week-end\nTravail en journ\u00e9e", "salary": "Temps plein, Alternance, CDD", "metier": "MAR-CAVA130 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "statut": "CDI", "secteur": "MAR-CAVA130 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:50:05", "url": "https://fr.indeed.com/company/IFCDIS/jobs/Mar-Responsable-Magasin-Bio-Apprentissage-f5de77d57c69acdc?fccid=274fc40638b71439&vjs=3", "titre": "MAR-OLL137 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "ville": "Ollioules (83)", "contrat": "CDI", "description": "Ceci n'est pas une offre pour un poste saisonnier !\n\u00b7 Descriptif entreprise :\nDepuis presque 30 ans IFCDis forme les futurs ambassadeurs des plus grandes enseignes du commerce.\nNous recrutons pour un de nos clients son futur apprenti manager !\n\u00b7 Missions :\nAu sein de votre magasin, vous occuperez le poste de Manager (f/h).\nVous assurez la gestion de votre rayon et de vos \u00e9quipes et avez les missions suivantes :\nD\u00e9velopper les ventes de service\nG\u00e9rer l\u2019approvisionnement\nR\u00e9aliser le marchandisage\nAnimer l\u2019\u00e9quipe\nConduire et animer un projet\nEtablir les pr\u00e9visions \u00e9conomiques et financi\u00e8res\n\u00b7 Conditions de travail :\nCDD en contrat d'apprentissage, du lundi au samedi 26h en magasin et 9h de formation \u00e0 distance.\nDur\u00e9e du contrat : 12 mois\nObjectif : Obtenir le Titre Professionnel Manager d\u2019Unit\u00e9 Marchande (f/h) (niveau Bac +2).\nType d'emploi : CDD en contrat d'apprentissage\nCe poste est ouvert aux personnes en situation de handicap\n\u00b7 Profil recherch\u00e9 :\nNous recherchons des personnes motiv\u00e9es et qui ont envie de d\u00e9couvrir le secteur du commerce !!\nVous devez avoir le niveau BAC pour pr\u00e9tendre \u00e0 cette offre.\nAttention ce poste est soumis aux contraintes administratives du contrat d'apprentissage, merci d'en prendre connaissance avant de candidater.\nCe poste est ouvert aux personnes en situation de handicap.\n\u00b7 Les plus IFCDis\nUn ordinateur mis \u00e0 disposition\nUn accompagnement personnalis\u00e9\nUn planning adaptable\nPas de d\u00e9placement au CFA, tu te formes depuis le magasin ou de chez toi !\nTu d\u00e9marres quand tu veux !\nType d'emploi : Temps plein, CDD, Alternance\nDur\u00e9e du contrat : 12 mois\nSalaire : 400,00\u20ac \u00e0 1 600,00\u20ac par an\nHoraires :\nDisponible le week-end\nTravail en journ\u00e9e", "salary": "Temps plein, Alternance, CDD", "metier": "MAR-OLL137 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "statut": "CDI", "secteur": "MAR-OLL137 Responsable magasin bio en apprentissage (f/h)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:50:11", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=6398fccd05ebdce1&fccid=7f352a6f3a0b7264&vjs=3", "titre": "Responsable de magasin", "ville": "83480 Puget-sur-Argens", "contrat": "CDI", "description": "Heytens est une enseigne de d\u00e9co sp\u00e9cialiste de l'habillage sur mesure de la fen\u00eatre. Nous concevons des stores et des rideaux sur-mesure s'adaptant aux besoins et envies de chaque client.\n\nNous proposons des services personnalis\u00e9s cl\u00e9s en mains couvrant la globalit\u00e9 des projets d\u00e9coratifs de nos clients : conseil d\u00e9co \u00e0 domicile, prise de mesure, livraison et pose des projets par nos poseurs int\u00e9gr\u00e9s.\nRejoignez-nous chez HEYTENS afin de CONCEVOIR des projets uniques et sur-mesure, d\u00e9di\u00e9s d'habillage de la fen\u00eatre.\nHeytens c'est des STORES, des RIDEAUX et des SERVICES\nGr\u00e2ce \u00e0 la qualit\u00e9 de nos produits et de nos services vous r\u00e9pondrez pleinement aux attentes et exigences de nos clients. Leur satisfaction est notre priorit\u00e9.\nEn magasin ou au domicile de votre client, vous serez amenez \u00e9couter ses attentes, \u00e0 vous impr\u00e9gner de son style, \u00e0 identifier les \u00e9ventuelles contraintes et \u00e0 l'accompagner dans le meilleur choix pour habiller ses fen\u00eatres.\nDevenez responsable de magasin Heytens ! la garante de la bonne tenue du magasin\n\nUne Responsable de magasin Heytens, c'est :\nAccompagner le client de A \u00e0 Z dans la r\u00e9alisation de son projet :\n\nLui apporter un conseil technique, d'expert sur les produits d'habillage de la fen\u00eatre ;\nAccompagner le client gr\u00e2ce aux conseils d\u00e9co sur les couleurs, les styles et tendances ;\nR\u00e9aliser les prises de mesures n\u00e9cessaires \u00e0 la validation technique du projet.\nMettre en \u0153uvre le service Heytens :\nAnimer les \u00e9quipes des magasins ;\nSuperviser la livraison et l'installation du projet en lien avec les poseurs et les conseill\u00e8res de vente du magasin ;\nSuivre et finaliser chaque dossier jusqu'au SAV si n\u00e9cessaire.\nD\u00e9velopper un chiffre d'affaires :\nAtteindre des objectifs personnels et commun, cibl\u00e9s et coh\u00e9rent avec le potentiel commercial du magasin ;\n\u00catre le garant du d\u00e9veloppement du chiffre d'affaires du magasin.\nFid\u00e9liser et obtenir une satisfaction totale de la client\u00e8le ;\nMettre en place des d\u00e9marches commerciales structur\u00e9es et pertinente.\nQuel est le profil recherch\u00e9 :\nUn bon sens du commerce\nUne bonne sensibilit\u00e9 pour les produits\nUn bon relationnel avec la client\u00e8le, le sens de l'\u00e9coute est l'une de ses plus grandes qualit\u00e9s pour satisfaire tous les projets.\nL'esprit d'\u00e9quipe sera indispensable pour contribuer \u00e0 la performance du point de vente dans une ambiance de travail agr\u00e9able et solidaire.\nUne exp\u00e9rience dans la vente et la d\u00e9coration de minimum 3 ans\nTitulaire du permis B\nQuelles sont les conditions propos\u00e9es :\nCDI 35 heures hebdomadaires\nR\u00e9mun\u00e9ration fixe et r\u00e9mun\u00e9ration variable selon le CA r\u00e9alis\u00e9s\nPoste \u00e0 pourvoir d\u00e8s que possible,\nContactez m.laroche@heytens.com", "salary": "Temps plein", "metier": "Responsable de magasin", "statut": "CDI", "secteur": "Responsable de magasin", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:50:16", "url": "https://fr.indeed.com/company/capsud/jobs/Chef-a9b57d5c76f77b05?fccid=b1aee45f85663eb5&vjs=3", "titre": "Chef / Responsable de magasin adjoint F/H", "ville": "83300 Draguignan", "contrat": "- Temps plein, CDI", "description": "Vous encadrez avec votre chef de magasin une \u00e9quipe de 3 \u00e0 4 personnes en influant par votre action et votre polyvalence sur la gestion humaine, commerciale et administrative du centre de profits qui vous aura \u00e9t\u00e9 confi\u00e9(e).\nVous justifiez d'une premi\u00e8re exp\u00e9rience r\u00e9ussie dans la distribution alimentaire (vous ma\u00eetrisez les produits frais, le libre service et les fruits et l\u00e9gumes) et le management d'une \u00e9quipe.\nRejoindre notre soci\u00e9t\u00e9 CAP SUD, c'est int\u00e9grer un r\u00e9seau de 60 magasins Utile et 350 collaborateurs, commer\u00e7ants au quotidien, qui contribuent \u00e0 notre r\u00e9ussite collective.\nL'enseigne U est reconnue pour la diversit\u00e9 de ses produits ainsi que pour la proximit\u00e9, la qualit\u00e9 de service et de satisfaction qu'elle s'attache \u00e0 apporter \u00e0 ses clients, dans le respect du travail de chaque collaborateur.\nCe poste d'adjoint est \u00e0 pourvoir dans notre magasin Utile situ\u00e9 Boulevard Cl\u00e9menceau \u00e0 Draguignan.\nDes primes trimestrielles et semestrielles sur les r\u00e9sultats du magasin viennent compl\u00e9ter votre r\u00e9mun\u00e9ration de base, ainsi qu'une prime annuelle apr\u00e8s un an d'anciennet\u00e9. Les \u00e9ventuelles heures suppl\u00e9mentaires et des remises sur les achats en magasin viennent s'ajouter \u00e0 votre r\u00e9mun\u00e9ration.\nType d'emploi : Temps plein, CDI\nSalaire : \u00e0 partir de 1 870,00\u20ac par mois\nAvantages :\nR\u00e9ductions Tarifaires\nHoraires :\nTravail en journ\u00e9e\nR\u00e9mun\u00e9ration suppl\u00e9mentaire :\nHeures suppl\u00e9mentaires major\u00e9es\nPrime annuelle\nPrime semestrielle\nPrime trimestrielle", "salary": "1 870 \u20ac par mois", "metier": "Chef / Responsable de magasin adjoint F/H", "statut": "- Temps plein, CDI", "secteur": "Chef / Responsable de magasin adjoint F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:50:21", "url": "https://fr.indeed.com/company/ACTION/jobs/Responsable-Adjoint-Magasin-5f4bde2c35b32f3c?fccid=35b8ee3321c24865&vjs=3", "titre": "Responsable Adjoint(e) de magasin", "ville": "Toulon (83)", "contrat": "- Temps plein, CDI", "description": "Rejoins une enseigne novatrice, en forte croissance et pleine d\u2019ambitions !\nACTION est un distributeur non-alimentaire pr\u00e9sent aux Pays-Bas, en Belgique, en France, au Luxembourg, en Allemagne, en Autriche, en R\u00e9publique Tch\u00e8que, en Pologne et en Italie. Implant\u00e9 en France depuis 2012, l\u2019enseigne conna\u00eet un d\u00e9veloppement exceptionnel et qui compte actuellement plus de 630 magasins r\u00e9partis sur tout le territoire avec plus de 14 000 collaborateurs.\nAction propose un assortiment changeant et tr\u00e8s diversifi\u00e9 avec plus de 6000 r\u00e9f\u00e9rences r\u00e9parties en 14 cat\u00e9gories diff\u00e9rentes allant de la d\u00e9coration, des produits cosm\u00e9tiques, des jouets, en passant par le bricolage, le multim\u00e9dia, les fournitures de bureau, le textile ou encore les produits m\u00e9nagers et ce \u00e0 des prix qui d\u00e9fient toute concurrence !\nViens travailler au c\u0153ur de l\u2019Action\nTu seras amen\u00e9(e) \u00e0 :\n- Manager une \u00e9quipe d\u2019employ\u00e9(e)s de magasin.\n- Seconder le/la responsable dans la r\u00e9alisation des ventes et de l\u2019approvisionnement.\n- \u00catre \u00e0 l\u2019affut de tous les moyens pour am\u00e9liorer l\u2019agencement du magasin et des rayons afin d\u2019optimiser les ventes.\n- Veiller \u00e0 ce que le magasin garantisse d\u2019une image soign\u00e9e.\n- \u00catre sur toute la partie Back Office de la vie du magasin (\u00e9tablissement des planning, relation avec la brinks, gestion des mails etc\u2026).\n- Participer au recrutement des collaborateurs.\nEn plus de toute ces missions tu seras amen\u00e9(e) \u00e0 \u00eatre aux petits soins pour ton \u00e9quipe mais aussi pour les clients !\nCe que nous pouvons t\u2019offrir\n\u00b7 Un salaire brut mensuel de 2020 \u20ac sur la base d\u2019une semaine de travail de 35 heures.\n\u00b7 Une \u00ab prime co\u00fbt de la vie IDF \u00bb : 5% du salaire de base mensuel brut pour les Responsables de magasin adjoint situ\u00e9s dans la r\u00e9gion Ile-de-France.\n\u00b7 Une participation & un treizi\u00e8me mois calcul\u00e9s au prorata (\u00e0 partir de 6\nmois d\u2019anciennet\u00e9).\n\u00b7 Une remise de 15% sur l\u2019ensemble de notre gamme de produits.\n\u00b7 Un acc\u00e8s \u00e0 notre CE et une Mutuelle obligatoire.\n\u00b7 Des perspectives d\u2019\u00e9volution au sein de notre entreprise internationale \u00e0\nforte croissance.\n\u00b7 Une formation de 8 semaines d\u00e8s ta prise de poste.\nProfil de candidat(e) recherch\u00e9(e) :\n\u00b7 Tu as suivi une formation de niveau Bac+2.\n\u00b7 Tu poss\u00e8des une exp\u00e9rience de minimum 2 ans dans le commerce de d\u00e9tail.\n\u00b7 Tu es disponible 35 heures par semaine durant les jours d\u2019ouverture du magasin. Tu travailleras 5 jours par semaine, y compris certains dimanches et jours f\u00e9ri\u00e9s.\n\u00b7 Tu poss\u00e8des un esprit pragmatique et entreprenant et tu sais g\u00e9rer des co\u00fbts ainsi qu\u2019une \u00e9quipe.\n\u00b7 \u00catre en accord avec la culture d\u2019Action : orientation client, respect, esprit d\u2019\u00e9quipe, discipline, simplicit\u00e9 et conscience des co\u00fbts\nGuichainville (27)\nType d'emploi : Temps plein, CDI\nHoraires :\nTravail en journ\u00e9e", "salary": "2 020 \u20ac par mois", "metier": "Responsable Adjoint(e) de magasin", "statut": "- Temps plein, CDI", "secteur": "Responsable Adjoint(e) de magasin", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:50:27", "url": "https://fr.indeed.com/pagead/clk?mo=r&ad=-6NYlbfkN0CyyHhQctWvfHs4zs-saOzwZjoYYsHY48RKDf2DmpScvWMwoiC_a7gI1wk9kmHVRDFaZEeUmp9ZVH8QZTIckYs5eOmtUWw0GXsxs2L53D-esinXzEVZXyUvRELxcwogcB7jNr_Yl6YoK9qc1LH3UX_EUQ_JS6KjfnR90ouNB1cS33XOXFXW5cChVRMO96qoOaR9Y5WOITd0sPs4-d9jtWqP6unA-DuenwNohBhIrHbfgDGdPIPPowCLj0L3MHeiie3Z3FzZhP8UOdH5ifBgQM-XF_mVJSbEDScx9eAZ67rKYbs-NQ35ttNyu5m9-8gH7WrHigHz-eIRVCR49jDWi9ad0yjD-gRZLeecKSVN3jvyxvKE0t8k4aHrlMLL5BNOIJ7Dv9j11UM70xrI072nJkhv4hMp7lGgEKE89EXtQgtzTmjekcW6mLpjCYGXkEhmiCrqcNnrSKEH-mzx-4N20olJX7K4trkEceqHk50MDaliAOO2KNjPnYyvXJMzvI0pTP2WlPwe-zg5HUUWCcgNNhN7TgK5Eif8WJ9T9mNBW-TUEQMCVBTI9ZUbZZoWAOoB80uXP9ipt9bsIg0XvpLQtxJl1JXZMBeBNpyPqIpote5SYX8KSEdaw0hEZH5dUyed3v8_US4J1aboYMmdX6_MsW-B&p=11&fvj=0&vjs=3", "titre": "Chef de rayon frais ls - h/f", "ville": "83600 Fr\u00e9jus", "contrat": "CDI", "description": "Description entreprise :\nAide RH est un cabinet de recrutement d\u00e9ploy\u00e9 au niveau national, dans de nombreux secteurs d'activit\u00e9s.\nNous accompagnons nos client.e.s partenaires dans la recherche de profils et conseillons nos candidat.e.s dans la concr\u00e9tisation de leur projet professionnel.\nCDI, CDD, freelance ... Notre cabinet propose des aventures professionnelles adapt\u00e9es aux perspectives et aux ambitions de chacun.\n\nDescription du poste :\nVous prendrez la responsabilit\u00e9 des rayons Frais L.S. de notre magasin.\nVous serez garant de vos r\u00e9sultats, de l'animation de votre \u00e9quipe et saurez donner une dynamique \u00e0 vos rayons :\ngestion des achats, suivis fournisseurs d\u00e9veloppement de l'offre commerciale (permanente et promotionnelle)gestion des marges et des d\u00e9marques management de l'\u00e9quipe : planning et organisation\n\nProfil recherch\u00e9 :\nVous \u00eates un v\u00e9ritable professionnel des rayons. Id\u00e9alement en supermarch\u00e9 ou hypermarch\u00e9 et vous poss\u00e9dez un talent reconnu de manager et de bon gestionnaire.\nH/F de challenge, rigoureux, exigeant, autonome avec une grande capacit\u00e9 d'\u00e9coute et d'adaptation vous avez une exp\u00e8rience de 3 \u00e0 5 ans sur un poste similaire.\nPersonne dynamique et ambitieuse avec un talent certain pour le commerce dot\u00e9 de r\u00e9elles aptitudes manag\u00e8riales.", "salary": "CDI", "metier": "Chef de rayon frais ls - h/f", "statut": "CDI", "secteur": "Chef de rayon frais ls - h/f", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:50:34", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=c95da44c908c6ccf&fccid=a2879d256e7b9bda&vjs=3", "titre": "Responsable de rayon produits non alimentaires", "ville": "83210 La Farl\u00e8de", "contrat": "- Temps plein, CDI", "description": "Le/La Responsable de rayon r\u00e9alise de mani\u00e8re selon les besoins de l'\u00e9tablissement, les missions suivantes : le marchandisage, le d\u00e9veloppement commercial et l'activit\u00e9 livraison. Missions de d\u00e9veloppement commercial : - Entretenir et d\u00e9velopper une relation de conseil professionnel et de vente avec les clients - Participation \u00e0 la d\u00e9finition des objectifs de CA et de rentabilit\u00e9 des clients de la cible m\u00e9tier du p\u00f4le avec le DCC et/ou le MP ; - Gestion du portefeuille client de la cible m\u00e9tier par la r\u00e9alisation d'op\u00e9rations commerciales de recrutement, de fid\u00e9lisation et de suivi, en accord avec le DCC et/ou le MP ; - Mise en \u0153uvre de toutes actions commerciales vers les clients en accord avec le DCC et/ou le MP. Missions de marchandisage du p\u00f4le : - Assurer le bon approvisionnement du p\u00f4le par la gestion des commandes - G\u00e9rer les r\u00e9ceptions de marchandises dans le respect des r\u00e8gles de gestion et d'hygi\u00e8ne ; la mise en rayon des produits (DLC ; rotation des produits) - Appliquer les r\u00e8gles en mati\u00e8re de d\u00e9tention de l'assortiment national et de tarification des produits ; - Veiller \u00e0 la d\u00e9tention d'un assortiment adapt\u00e9 aux besoins de la cible client ; - Assurer le d\u00e9veloppement des r\u00e9sultats du p\u00f4le ou de la cible m\u00e9tier tout en respectant les objectifs de CA, marge, d\u00e9marque, taux de service Animation d'\u00e9quipe : - G\u00e9rer le plan de charge de son \u00e9quipe ; - Se coordonner avec le RCA pour l'\u00e9tablissement du planning de facturation du magasin ; - S'organiser en bin\u00f4me Vous pourrez effectuer des t\u00e2ches li\u00e9es \u00e0 la livraison. Comp\u00e9tences requises : * Tr\u00e8s bonnes qualit\u00e9s commerciales et relationnelles * Sensibilit\u00e9 produit * Capacit\u00e9 \u00e0 animer une \u00e9quipe * Capacit\u00e9 d'organisation et de gestion * Disponibilit\u00e9 et bonne gestion du temps\nQualification: Employ\u00e9 qualifi\u00e9\nProfil recherch\u00e9:\nExp\u00e9rience: 3 ans\nFormation: Bac+2 ou \u00e9quivalents\nComp\u00e9tences recherch\u00e9es:\nAdapter le plan d'implantation des articles\nContr\u00f4ler la mise en rayon des articles\nSuivre l'\u00e9tat des stocks\nPr\u00e9parer les commandes\nD\u00e9finir des besoins en approvisionnement", "salary": "2 000 \u20ac par mois", "metier": "Responsable de rayon produits non alimentaires", "statut": "- Temps plein, CDI", "secteur": "Responsable de rayon produits non alimentaires", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:50:38", "url": "https://fr.indeed.com/pagead/clk?mo=r&ad=-6NYlbfkN0CyyHhQctWvfHs4zs-saOzwZjoYYsHY48RKDf2DmpScvWMwoiC_a7gI1wk9kmHVRDHhKW-9OtDJ8VbeYxKx9txwEulwzGdi2XjXeYkVY5cd9_CaI2Uuu9jjF_ivMrgUwEl_CleHct_FpvixfRrfUHEyJVABCYgAlaOywLVi_OME7Ew8Jb-xESr_fFTXVwLSXT1cv9uSYZHpMuQ1elRZsJ8wQ7bBebkVLS8uq6fuQw0JD4kWWiQ06uHkiN8Sc8-cu95BMCaMwjG76YYa29bRT4zSDnmiKT6zU5OdI8mXiyLgqLmbWD3jNtsmXQgycYu0xdy7fj0DNE9Q6g4k97d8e8y425sMVEdSx4c4UthQm8MPNQX32SaHfWpbykv5DB39bfMLmv_k3WMVqyujDoQj3EmeahiJcDTLJErl3G4RFKUJXsnaCXIGjZe-gDVlU0qUlftb3z-Xl4cJH-ZA8wnNxAX9VlFFiGnkpNF9BYozCSdYgl8vC9DejWHcDe_GR4RhJNcM-tCJetbiQ6-yO3wE7SfZX00I0rDqwZRkv7HNRtXJTYSadIeq4XGmmPmOcwU9aMrs9GTEEsV5pi_9qoTGtYZOgIXapwsnGsOkAIII3bbqfm-_zID4cV9jG86bgiL4Jnz3KiebR4S0-A==&p=13&fvj=0&vjs=3", "titre": "Manager de rayon pgc - h/f", "ville": "83600 Fr\u00e9jus", "contrat": "CDI", "description": "Description entreprise :\nCabinets de recrutement sp\u00e9cialistes de la Grande Distribution, du Commerce. Nous intervenons dans les domaines agroalimentaire, H\u00f4tellerie/Restauration, GSS et GSA. Professionnels du recrutement, sp\u00e9cialis\u00e9s dans nos m\u00e9tiers, nous sommes pr\u00e9sents sur toute la France afin de vous conseiller sur votre emploi.\n\nDescription du poste :\nSous l'autorit\u00e9 du Directeur, H/F de terrain, vous optimisez l'organisation et la gestion des secteurs PGC. Votre connaissance des produits Epicerie sucr\u00e9e/sal\u00e9e, droguerie, parfumerie, hygi\u00e8ne... vous permet d'\u00eatre rapidement op\u00e9rationnel.\nDot\u00e9 de r\u00e9elles aptitudes manag\u00e9riales, vous organisez le travail de votre \u00e9quipe et contribuez \u00e0 l'am\u00e9lioration de la performance.\nReconnu pour vos talents de manager, vous serez responsable de la gestion de vos rayons et garantirez la performance de l'offre (permanent + promo) ainsi que du respect des normes et r\u00e8gles d'hygi\u00e8ne et de s\u00e9curit\u00e9 alimentaire.\n\nProfil recherch\u00e9 :\nVotre sens de l'organisation, votre dynamisme et votre capacit\u00e9 d'\u00e9coute seront vos principaux atouts pour r\u00e9ussir dans votre mission. Id\u00e9alement vous avez une formation en grande distribution (BTS MUC ou \u00e9quivalent) avec une exp\u00e9rience de 3 \u00e0 5 ans minimum dans un poste \u00e9quivalent. Vous \u00eates une personne de confiance, d'un bon niveau d'exigence avec un fort potentiel. Vous avez le go\u00fbt du challenge et l'envie d'\u00e9voluer au sein d'une structure en pleine expansion.\nPoste \u00e0 pourvoir rapidement.\nSalaire \u00e0 n\u00e9gocier X13 + prime", "salary": "CDI", "metier": "Manager de rayon pgc - h/f", "statut": "CDI", "secteur": "Manager de rayon pgc - h/f", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:50:41", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=68dc1f594fc1c15d&fccid=a2879d256e7b9bda&vjs=3", "titre": "ASSISTANT RESPONSABLE MAGASIN - CASA TOULON LA VALETTE (H/F)", "ville": "83160 La Valette-du-Var", "contrat": "- Temps plein, CDI", "description": "La soci\u00e9t\u00e9 CASA est une multinationale cr\u00e9\u00e9e en 1975 bien que son histoire ait commenc\u00e9 50 ans plus t\u00f4t. Pr\u00e9sent dans 10 pays comme la France, la Belgique ou encore l'Italie, nous comptons aujourd'hui plus de 500 magasins en succursales ou franchises. Nous proposons une large gamme d'articles de d\u00e9coration et d'ameublement \u00e0 des prix abordables dans le but d'aider nos clients \u00e0 am\u00e9nager leur foyer en fonction de leurs go\u00fbts et leur personnalit\u00e9. Pour soutenir l' \u00e9quipe de vente et le(la) responsable du magasin, CASA est \u00e0 la recherche d'un(e) coll\u00e8gue qui aime la d\u00e9coration et l'am\u00e9nagement de la maison . Comme membre de l'\u00e9quipe vous avez les responsabilit\u00e9s suivantes : - Vous aidez nos clients \u00e0 la caisse de fa\u00e7on efficace et rapide, - Vous accueillez les clients de fa\u00e7on chaleureuse et les conseillez sur notre large gamme de produits, - Vous savez faire une pr\u00e9sentation attrayante de nos produits selon nos directives, - Vous \u00eates capable de motiver et de coordonner l'\u00e9quipe en concertation avec le(la) responsable, - Vous assistez le(la) responsable dans tout ce qui est n\u00e9cessaire pour un bon d\u00e9roulement des activit\u00e9s op\u00e9rationnelles, cela signifie que vous pensez et agissez selon le concept CASA, - Vous faites des propositions au (\u00e0 la) responsable pour am\u00e9liorer les pr\u00e9sentations standard dans notre concept CASA. Nous recherchons une personne dynamique avec le sens du contact et un go\u00fbt prononc\u00e9 pour la d\u00e9coration. Vous devez \u00eatre form\u00e9 aux techniques de vente et aimer le travail en \u00e9quipe.\nQualification: Employ\u00e9 non qualifi\u00e9\nProfil recherch\u00e9:\nExp\u00e9rience: 1 an\nComp\u00e9tences recherch\u00e9es:\nTechniques de vente\nSuivre l'\u00e9tat des stocks\nContractualiser une vente\nAgencer un espace de vente\nProposer un service, produit adapt\u00e9 \u00e0 la demande client\nForce de proposition\nTravail en \u00e9quipe\nCapacit\u00e9 \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer", "salary": "1 700 \u20ac - 1 800 \u20ac par mois", "metier": "ASSISTANT RESPONSABLE MAGASIN - CASA TOULON LA VALETTE (H/F)", "statut": "- Temps plein, CDI", "secteur": "ASSISTANT RESPONSABLE MAGASIN - CASA TOULON LA VALETTE (H/F)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:50:45", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=fd0a80c1e79554ee&fccid=d9fa42ce8224874a&vjs=3", "titre": "Responsable de Magasin", "ville": "83600 Fr\u00e9jus", "contrat": "CDI", "description": "Pr\u00e9sentation\n\nN\u00e9 en 2004, au c\u0153ur du bassindu denim marseillais, Kaporal a su b\u00e2tir son image gr\u00e2ce \u00e0 ses jeans, auxcoupes inimitables et aux d\u00e9tails imm\u00e9diatement identifiables. Au fil du tempset avec une cr\u00e9ativit\u00e9 sans cesse renouvel\u00e9e, la marque a pos\u00e9 son empreintesur tous les aspects du pr\u00eat-\u00e0-porter, habillant d\u00e9sormais avec style leshommes, femmes et enfants, de 16 \u00e0 35 ans, attir\u00e9s par une gamme de v\u00eatementscr\u00e9ative et audacieuse \u00e0 un prix abordable.\nAujourd\u2019hui, avec plus de 100 magasins en propre et 1300 points de vente, enFrance et \u00e0 l\u2019international, Kaporal s\u2019impose comme un acteur incontournable dela mode dans les pays o\u00f9 il est pr\u00e9sent. En d\u00e9cidant de prendre un tournant en2013 avec l\u2019entr\u00e9e d\u2019un nouvel actionnaire, le fonds d\u2019investissementd\u2019envergure internationale TowerBrook, la marque porte de nouvelles ambitionset s\u2019envole vers de nouveaux horizons.\n\nDescription\n\nEn tant qu\u2019entreprise attach\u00e9e \u00e0 la mixit\u00e9 et \u00e0 la diversit\u00e9, la soci\u00e9t\u00e9 Kaporal recrute et reconna\u00eet tous les talents ! En ce sens, la politique d\u2019embauche de Kaporal vise notamment \u00e0 am\u00e9liorer la repr\u00e9sentation des personnes en situation de handicap au sein de ses effectifs.\n\nNous recherchons un(e) Responsable de Magasin.\n\nLe responsable de magasin organise, g\u00e8re et d\u00e9veloppe l'activit\u00e9 d'un point de vente, dans le respect de la politique commerciale de l'entreprise. Il anime les \u00e9quipes de vente, encadre le personnel et veille \u00e0 d\u00e9velopper le chiffre d'affaires du magasin.\n\nDans ce cadre vos missions principales sont les suivantes :\nGarantir un merchandising attractif sur une superficie commerciale\nD\u00e9velopper les indicateurs commerciaux (IV, TT, PM)\nAnimer l\u2019\u00e9quipe sur la qualit\u00e9 du service client en magasin\nManager une \u00e9quipe\nG\u00e9rer les stocks magasin\nParticiper \u00e0 la gestion du compte d\u2019exploitation du magasin (marge, d\u00e9marque inconnue, masse salariale)\n\n\nProfil\n\nVous \u00eates reconnu(e) pour vos qualit\u00e9s de commer\u00e7ant, gestionnaire, manager et maitrisez tous les aspects de la gestion d'un centre de profit, id\u00e9alement dans le pr\u00eat \u00e0 porter. De formation bac +2/3, passionn\u00e9(e) par la mode, votre implication et votre \"SENS DU COMMERCE\" nous int\u00e9ressent. Esprit d'\u00e9quipe, commer\u00e7ant, go\u00fbt du challenge, rigueur et organisation sont vos atouts ? Ecrivez-nous....Exp\u00e9rience dans le PAP et la vente assist\u00e9e obligatoire", "salary": "CDI", "metier": "Responsable de Magasin", "statut": "CDI", "secteur": "Responsable de Magasin", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:50:48", "url": "https://fr.indeed.com/pagead/clk?mo=r&ad=-6NYlbfkN0ATVkJp0kdPTkq9nnA2APPHYI7G4c4PS_rfoyTtJEyHHdZwxisFDuNPTINqN-64Iez7UA6pAJf_yQWP_yjWR2Lu0KoJZ1FXnrgTBGKah-Ojsq6KTWQcYa0fxrp2db-nfyott5lzyJKoE2r5wEG3Flg1CQVZwh90V64TKxnm5Tfp1BBqOAxkLF3zzwHTs2V9164IcKp0ZXjfbL_OIEDxl90PzP8veWh8BabOo9Kv3V0ujqKd4SU6JOQ7pykn_WxYoKgIWgdJSK8hg8krx07wAArWdrJLvJYQldl9ee0dHleONTaOkierSFoRicnSZpPnUUsyzy7nLzfj94B-d7Gxh4a5-A5eoMjebkdTVqMpOlQFdLdPXu0YOqgN8jtADmpqtGbqg_72Ngmt_WZxgFSM5b7t7rkTnC2usqr0mqZekrgwHxntRZ7zPuA3Sp-SvaVsVQR6VJyXkzjv6rwyXqYVhPFYXnLXHuHw9HhX4BX7XfYMi12TWvbwU6NZsX9gkfOcqZ5hvoxMx-sGj9nX7MSjcz-YcNhklmqkP05X_YsnQvFETMsmX6CsCGoO9EFT5zt3nHeLlgM4SVGvAwQz5r6dt7W7BRBXCkBq1LQppnkEmkrtaz59-8NZs_TStnN1gLTVNWXao5F3N6bSwCtJI6zkIR-oaAj1XkOMuV4EcSMtvDYKZ4Hp3EyIEXqd&p=16&fvj=0&vjs=3", "titre": "Manager Rayon H/F", "ville": "France", "contrat": "CDI", "description": "Descriptif de la soci\u00e9t\u00e9\nNous recrutons pour notre client, acteur majeur sp\u00e9cialis\u00e9 en agroalimentaire, un(e) Manager Rayon Fruits & L\u00e9gumes.\n\nLieu : Bellfort\nDescriptif du poste\nSous la responsabilit\u00e9 de votre Chef de D\u00e9partement, vous aurez pour objectif la satisfaction de votre client\u00e8le professionnelle et l'atteinte des r\u00e9sultats \u00e9conomiques de votre rayon.\n\nVos missions :\n\nD\u00e9velopper et fid\u00e9liser votre client\u00e8le (conseil sur les produits)\n\nVeiller \u00e0 la pr\u00e9sentation du rayon et \u00e0 la qualit\u00e9 des produits et services propos\u00e9s\n\nAnimer votre secteur de vente\n\nF\u00e9d\u00e9rer, motiver, fid\u00e9liser vos collaborateurs ; participer aux process RH en vigueur (recrutement, int\u00e9gration, \u00e9valuation et formation)\n\nSuperviser la gestion du rayon et optimiser les r\u00e9sultats permettant d'atteindre les objectifs de vente fix\u00e9s ; Suivre et analyser les donn\u00e9es d'activit\u00e9 (chiffre d'affaires, d\u00e9marque, stock...) en proposant des plans d'action.\nProfil recherch\u00e9\nV\u00e9ritable commer\u00e7ant, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une exp\u00e9rience professionnelle significative de 3 ans minimum dans l'univers marchand.\n\nId\u00e9alement vous avez une r\u00e9elle expertise Produit dans le m\u00e9tier suivant : Fruits & L\u00e9gumes. De plus, vous avez d\u00e9j\u00e0 anim\u00e9 des \u00e9quipes dans des contextes similaires.\n\nDe niveau Bac+2 (type BTS MUC), vous \u00eates force de proposition et souhaitez int\u00e9grer un environnement commercial stimulant et en constante \u00e9volution, o\u00f9 vos comp\u00e9tences professionnelles et vos qualit\u00e9s seront valoris\u00e9es.\n\nN'h\u00e9sitez plus & postulez !", "salary": "CDI", "metier": "Manager Rayon H/F", "statut": "CDI", "secteur": "Manager Rayon H/F", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}]