[{"date": "2022-05-16-10:53:56", "url": "https://fr.indeed.com/pagead/clk?mo=r&ad=-6NYlbfkN0DdSckkPgGqUeEzzTpoapU531pWiqg2tM8R02oos0jQfeSH0xKf6SR1Qqe1Dp2taq-EpNfdKZa624oIe9P3kdk-eINHWY8qsKAAVp6O59uwzSDqNIuMXgTy2WnHxWaIjHZZJKt5ZKu2o9LvT5iC50o6bhEQc2HPztR_Oh9_X4mW7KoVsiylr-X_0ZPEBU-VgRyDfM7C43zI1-EUdKBTqV4PqnASGgVVhhvbYL6F-aChoq1RGJyqC5o9sXBi5-gTC8xmUIFGHOCzFOm5JtVOI2fvlp94laldbaVjzES2GFDglLDnt0e-eiZRrNRK39QP6zjHzH21QACHlke1VTxxbYAqe4faUNRmU7jsgOMLIhqHft1F7bwrdo98nPCjjc1XvtI95f1q8yQP-VqkHsN3oTQXWUx7WpI_5l48HQDZNxzkOBtZ5GCbOFnixLjtBWo_eXTkngsRB5KCZGk6HiHYChDadzawVZBw0NqhVSjMawg5clYFy_Ok-amG5dObIResnT0RvO1SU43XWu-AVmXNQRGE&p=2&fvj=0&vjs=3", "titre": "Directeur industriel junior (H/F)", "ville": "45100 Orl\u00e9ans", "contrat": "CDI", "description": "Description de l'entreprise :\nNous accompagnons les entreprises et les candidats au travers de prestations de Recrutement et Int\u00e9rim sp\u00e9cialis\u00e9es sur les fonctions Techniques et Scientifiques li\u00e9es \u00e0 l'Industrie.\nDescription du poste :\nTalents Industrie, La Division sp\u00e9cialis\u00e9e sur les m\u00e9tiers techniques en Industrie, accompagne de mani\u00e8re personnalis\u00e9e ses clients et candidats. La r\u00e9activit\u00e9, l'efficacit\u00e9 et la confidentialit\u00e9 sont des valeurs fortes sur lesquelles votre consultant s'engage afin d'atteindre vos objectifs professionnels.\n\nNotre client, entreprise de taille interm\u00e9diaire, est \u00e0 la recherche d'un Directeur industriel junior pour son site bas\u00e9 dans le 45.\n\nManager une \u00e9quipe de responsables de services en direct,\n\nD\u00e9finir la strat\u00e9gie dans le cadre d'une d\u00e9marche d'am\u00e9lioration continue\n\n\u00c9laborer le budget annuel et valider le rapport financier,\n\nAssurer le respect des exigences de s\u00e9curit\u00e9 au sein de l'usine,\n\nMettre en place le syst\u00e8me qualit\u00e9 ISO 9001,\n\nSuivre la performance de l'atelier et piloter la mise en oeuvre de l'am\u00e9lioration continue,\n\nAssurer les achats productifs et non productifs,\n\nSuivre les d\u00e9veloppements de nouveaux produits,\n\n\u00c9laborer les modes op\u00e9ratoires de fabrication,\n\nParticiper aux \u00e9tudes de faisabilit\u00e9.\nDescription du profil :\nProfil:\n\nTitulaire d'un dipl\u00f4me d'ing\u00e9nieur et avez au moins 5 ans d'exp\u00e9rience dans un milieu industriel.\n\nVous avez une premi\u00e8re exp\u00e9rience r\u00e9ussie en management.\n\nVous avez un bon niveau d'anglais.\n\nEnvironnement:\n\nBonne ambiance,", "salary": "Temps plein, CDI", "metier": "Directeur industriel junior (H/F)", "statut": "CDI", "secteur": "Directeur industriel junior (H/F)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:54:00", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=c019f0f4293fab2c&fccid=1e69a03440b14a8d&vjs=3", "titre": "Directeur d' Exploitaton Logistique F/H", "ville": "Orl\u00e9ans (45)", "contrat": "CDI", "description": "Directeur d' Exploitaton Logistique F/H\nRef. Apec : 168238639W\nDERET\n1\nCDI\nOrl\u00e9ans - 45\nPubli\u00e9e le 09/05/2022\nActualis\u00e9e le 09/05/2022\nPostuler sur le site de l'entreprise\nSalaire\n45 - 55 k\u20ac brut annuel\nPrise de poste\nD\u00e8s que possible\nExp\u00e9rience\nMinimum 7 ans\nM\u00e9tier\nDirecteur de la supply chain\nStatut du poste\nCadre du secteur priv\u00e9\nZone de d\u00e9placement\nD\u00e9partementale\nSecteur d\u2019activit\u00e9 du poste\nENTREPOSAGE ET STOCKAGE NON FRIGORIFIQUE\nDescriptif du poste\n\nDans le cadre de son d\u00e9veloppement d'activit\u00e9 sur l'une de ses plateformes logistique sp\u00e9cialis\u00e9 dans les produits de luxe bas\u00e9e pr\u00e8s d'Orl\u00e9ans nous recrutons Un Directeur d\u2019Exploitation\n\nRattach\u00e9 au Directeur de site, vous participez au d\u00e9ploiement de la politique de l\u2019entreprise de son p\u00e9rim\u00e8tre.\nVous donnez une coh\u00e9rence aux activit\u00e9s \u00e0 r\u00e9aliser, et vous \u00eates le relais entre le terrain et la hi\u00e9rarchie.\nAu quotidien vous \u00eates l\u2019interlocuteur du client purement op\u00e9rationnel en ce qui concerne son secteur d\u2019activit\u00e9 (li\u00e9s aux r\u00e9sultats).\n\nVous veillez \u00e0 \u00e9viter tout risque financier, contractuel, humain et l\u00e9gal en assurant la bonne gestion de votre activit\u00e9.\n\nVotre quotidien est de :\nMesurer la productivit\u00e9 et la qualit\u00e9.\nAssurer les relations avec le service support (BE / INFO / RH)\nGarantir des r\u00e9sultats en phase avec les exigences contractuelles\nDisposer d\u2019une r\u00e9elle expertise terrain\nS\u2019assurer en permanence par le reporting de ses \u00e9quipes d\u2019encadrement\nInterm\u00e9diaire (Chefs d\u2019Exploitation, Chefs d\u2019Equipe) de l\u2019avancement des activit\u00e9s et du travail effectu\u00e9\nS\u2019assurer des productions demand\u00e9es par le client tout en respectant l\u2019\u00e9quilibre qualit\u00e9/co\u00fbt/ d\u00e9lai\nMettre en places des indicateurs KPI\n\nProfil recherch\u00e9\nVous avez suivi un Bac +4/+5 en logistique et vous b\u00e9n\u00e9ficiez de min 7 ans d\u2019exp\u00e9rience sur un poste similaire et / ou une exp\u00e9rience en logistique de d\u00e9tail (logistique int\u00e9gr\u00e9e ou prestation) ou le e-commerce.\n\nVous \u00eates force de proposition, vous avez du leadership et une grande rigueur et aimez relever les challenges alors postulez via ce site\nEntreprise\nNotre client est acteur local depuis 74 ans sp\u00e9cialis\u00e9 dans les domaines du transport, la logistique, l'immobilier et l'h\u00f4tellerie\n\nDans le cadre de son d\u00e9veloppement d'activit\u00e9 sur l'une de ses plateformes logistique, je recrute un Directeur d'Exploitation logistique\n\nPersonne en charge du recrutement\nM\u00e9lanie SCHWARTZMANN - Consultante recrutement\n\nPostuler sur le site de l'entreprise", "salary": "CDI", "metier": "Directeur d' Exploitaton Logistique F/H", "statut": "CDI", "secteur": "Directeur d' Exploitaton Logistique F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:54:06", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=39e46a9243eb21c1&fccid=3d9cf6e65671e82c&vjs=3", "titre": "Graphiste Print &amp; Web F/H", "ville": "Orl\u00e9ans (45)", "contrat": "CDI", "description": "Graphiste Print & Web F/H\nRef. Apec : 168307671W / Ref. Soci\u00e9t\u00e9 : GPW2022005\nWOMEN & MEN\n1\nCDI\nOrl\u00e9ans - 45\nPubli\u00e9e le 13/05/2022\nActualis\u00e9e le 13/05/2022\nSalaire\nA n\u00e9gocier\nPrise de poste\nD\u00e8s que possible\nExp\u00e9rience\nMinimum 5 ans\nM\u00e9tier\nGraphiste web\nStatut du poste\nAgent de ma\u00eetrise / Technicien\nZone de d\u00e9placement\nPas de d\u00e9placement\nSecteur d\u2019activit\u00e9 du poste\nACTIVIT\u00c9S DES AGENCES DE PUBLICIT\u00c9\nDescriptif du poste\nPour nous donner les moyens de nos ambitions et agrandir notre Studio Graphique, nous recherchons dans le cadre d\u2019un CDI un(e) :\nGraphiste PRINT et WEB (H/F)\n\nTa mission si tu l\u2019acceptes\u2026\nInt\u00e9grer notre \u00e9quipe de 6 graphistes pour apporter ta valeur ajout\u00e9e sur la cr\u00e9ation, la conception et la r\u00e9alisation de l\u2019ensemble de supports de communication.\n\nTu seras notamment en charge des activit\u00e9s suivantes :\nAnalyse et appropriation du brief et de la probl\u00e9matique client,\nRecommandation de concepts cr\u00e9atifs et argumentation de vos choix,\nConceptualisation de vos id\u00e9es,\nInfographie et ex\u00e9cution technique des projets.\n\nUn accompagnement personnalis\u00e9 te permettra de prendre tes marques dans cette grande aventure dans les meilleures conditions.\nProfil recherch\u00e9\nNotre exigence : que tu sois, comme nous, :cr\u00e9atif(ve), passionn\u00e9(e) par le design et les tendances graphiques, curieux(se), polyvalent(e), organis\u00e9(e), rigoureux, avec un go\u00fbt prononc\u00e9 pour le challenge et la nouveaut\u00e9.\nEt\u2026que tu aimes travailler en \u00e9quipe mais aussi de fa\u00e7on autonome, et g\u00e9rer des projets en respectant les d\u00e9lais impos\u00e9s.\nEt pour te d\u00e9marquer, nous attendons que tu d\u00e9montres :\nUn parcours sup\u00e9rieur en \u00e9cole d\u2019Arts Graphiques,\nune expertise dans l\u2019univers digital,\nde solides comp\u00e9tences design graphique et typographie,\nune parfaite ma\u00eetrise de la cha\u00eene graphique,\nune aisance avec les tendances graphiques du moment et le design d\u2019interfaces web,\nune r\u00e9elle ma\u00eetrise d\u2019Adobe Creative Suite (InDesign, Illustrator, Photoshop),\nune complicit\u00e9 parfaite avec l\u2019environnement Mac,\nun bon coup de crayon et d\u2019une comp\u00e9tence en motion design/web\u2026 vrai plus !\n\nEt pour pr\u00e9senter un tel profil, tu as au moins 5 ans d\u2019exp\u00e9rience en agence de communication-publicit\u00e9 / studio de design graphique !\nEntreprise\nWOMEN & MEN est LA nouvelle agence de communication 360\u00b0 (im)pertinente et engag\u00e9e \u00e0 Orl\u00e9ans comme ailleurs, n\u00e9e de l\u2019union de trois agences orl\u00e9anaises : Com\u2019 sur un nuage, goodby* et youneed*.\nRiche de nos exp\u00e9riences et de notre expertise, nous conseillons et accompagnons nos clients de la conception \u00e0 la diffusion de tout projet pour une communication inventive et percutante.\nNotre \u00e9quipe de 20 talents est enti\u00e8rement disponible dans les domaines du conseil, de la strat\u00e9gie en communication, de la conception et de la r\u00e9daction, de l\u2019identit\u00e9 visuelle, du social media, du digital et de l\u2019\u00e9v\u00e9nementiel...\nNotre ADN\u2026 la CREA : Confiance, R\u00e9activit\u00e9, Engagement et Authenticit\u00e9 !!!\n\nConseils\nAlors, si la perspective de rejoindre une team d\u00e9bordante d\u2019\u00e9nergie engag\u00e9e autour d\u2019un projet ambitieux et innovant suscite ta curiosit\u00e9\u2026\nSi l\u2019envie d\u2019allier performance et \u00e9panouissement dans ton job te gagne, et que tu veux donner du sens \u00e0 ton action quotidienne, alors n\u2019h\u00e9site pas\u2026 viens chez WAM!\nParle-nous de toi :\nCV + Book\nEt si tu oses, d\u00e9montre-nous ta motivation en vid\u00e9o !\nPersonne en charge du recrutement\nSt\u00e9phanie BEGUIN - RESPONSABLE RH", "salary": "CDI", "metier": "Graphiste Print &amp; Web F/H", "statut": "CDI", "secteur": "Graphiste Print &amp; Web F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:54:11", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=23c723d017bfe8e6&fccid=6c1e149038d92913&vjs=3", "titre": "LEADER (Directeur de Magasin) F/H", "ville": "Orl\u00e9ans (45)", "contrat": "CDI", "description": "LEADER (Directeur de Magasin) F/H\nRef. Apec : 168301270W\nNewNet3D\n1\nCDI\nOrl\u00e9ans - 45\nPubli\u00e9e le 12/05/2022\nActualis\u00e9e le 12/05/2022\nSUR LE SITE DE L'ENTREPRISE\nSalaire\n25 - 30 k\u20ac brut annuel\nPrise de poste\nD\u00e8s que possible\nExp\u00e9rience\nTous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s\nM\u00e9tier\nResponsable de magasin\nStatut du poste\nCadre du secteur priv\u00e9\nZone de d\u00e9placement\nPas de d\u00e9placement\nSecteur d\u2019activit\u00e9 du poste\nPROGRAMMATION INFORMATIQUE\nDescriptif du poste\nDescription du poste et missions\nDescription de l'entreprise\nChez Kiabi, nous cultivons le bonheur de nos collaborateurs et de nos clients et ils nous le rendent bien ! Nous sommes une Great Place To Work, compos\u00e9e de talents, de personnalit\u00e9s, de passionn\u00e9s de mode, d'\u00e9nergie positive !\nKIABI en quelques infos :\n42 ans d\u2019histoire et plus de 12 millions de clients/an\n2 milliards \u20ac de CA / 500 magasins dans 18 pays / 25 pays desservis par Kiabi.com\n10.000 Kiabers. 80% de taux de fiert\u00e9 d\u2019appartenance de nos collaborateurs et 80% sont actionnaires\nUne strat\u00e9gie Kiabi Human pour une mode et des services \u00e0 impact positif\n\nPourquoi rejoindre KIABI ?\nUn parcours complet d'int\u00e9gration et de formations en Digital/Pr\u00e9sentiel\nPrimes trimestrielles / Int\u00e9ressement / Participation / Actionnariat\nR\u00e9mun\u00e9ration (selon profil et exp\u00e9rience) entre 33 et 40k\u20ac bruts / an\nUne remise de 20% sur les produits KIABI\nKIABI s\u2019engage \u00e0 \u00e9tudier, \u00e0 comp\u00e9tences \u00e9gales, toutes les candidatures dont celles de personnes en situation de handicap.\nSi l'entreprise de tes r\u00eaves, c'est avant tout un management de proximit\u00e9, entour\u00e9 de collaborateurs engag\u00e9s, avec une culture d'entreprise faite d'audace et de confiance. Rejoins-nous !\n\nDescription du poste\nSuite au d\u00e9part du Leader actuel vers un nouveau challenge professionnel, le magasin d'AUXERRE est \u00e0 la recherche de son nouveau Leader / Directeur de Magasin !\nLEADER, COMMER\u00c7ANT et GESTIONNAIRE sont les mots qui te qualifient !\nV\u00e9ritable LEADER \u00e0 la t\u00eate de ton magasin : tu es inspirant et porteur de sens. Tu incarnes les valeurs de Kiabi et les fais vivre au quotidien. Tu es facilitateur d\u2019\u00e9quipe : tu veilles au bon climat social tout en garantissant une organisation performante et agile. Tu es r\u00e9v\u00e9lateur de talents, bienveillant et exigeant : tu favorises la responsabilisation et l\u2019autonomie de chacun pour d\u00e9velopper la r\u00e9ussite collective.\nCOMMER\u00c7ANT dans l\u2019\u00e2me : passionn\u00e9 par la mode, tu mets en \u0153uvre ta strat\u00e9gie commerciale dans le respect de la politique KIABI. Tu mets tout en \u0153uvre pour faire vivre \u00e0 tes clients une shopping exp\u00e9rience plaisir et diff\u00e9renciante. Tu d\u00e9veloppes la culture \u00e9conomique de ton \u00e9quipe via les indicateurs commerciaux pour toujours plus de performance.\nGESTIONNAIRE de centre de profit : le compte d\u2019exploitation n\u2019a pas de secret pour toi. Tu pilotes et ma\u00eetrises les diff\u00e9rentes lignes de frais de ton magasin. Tu d\u00e9veloppes la culture du r\u00e9sultat de ton \u00e9quipe afin de garantir la rentabilit\u00e9 de ton site.\n\nProfil recherch\u00e9\nQualifications\nCe qu'on aime chez toi :\nId\u00e9alement dipl\u00f4m\u00e9(e) d\u2019une \u00e9cole de commerce, tu as une exp\u00e9rience significative en management en tant que Directeur de Magasin dans la distribution sp\u00e9cialis\u00e9e.\nL'attention \u00e0 l'autre, l'accessibilit\u00e9 et la proximit\u00e9 pour tes \u00e9quipes sont des qualit\u00e9s qui te sont rapidement attribu\u00e9es.\nTu es reconnu(e) pour ta capacit\u00e9 \u00e0 prendre du recul, \u00e0 f\u00e9d\u00e9rer et \u00e0 challenger ton \u00e9quipe autour de projets humains & commerciaux ambitieux. Tu cr\u00e9es et mets en \u0153uvre collectivement une dynamique forte, qui mobilise et implique l'\u00e9quipe.\nTu animes ton \u00e9quipe en \u00e9quilibrant bienveillance et exigence. Tu fais preuve d'audace, tu oses prendre des initiatives et continues \u00e0 d\u00e9velopper ces comp\u00e9tences au sein de l'\u00e9quipe.\nOn te reconnait pour ton courage manag\u00e9rial, ta capacit\u00e9 \u00e0 donner du sens et \u00e0 porter les projets du magasin en lien avec la strat\u00e9gie de KIABI.\nTa passion de la Mode, ton sens du service client, associ\u00e9s \u00e0 tes talents d'animateur et d'organisateur te permettront de r\u00e9ussir dans cette mission et t' ouvriront de r\u00e9elles perspectives.\n\nInformations compl\u00e9mentaires\nL'\u00e9quipe d'une quinzaine de Kiabers - motiv\u00e9s et avec le go\u00fbt du challenge - attendent leur futur Leader / Directeur de Magasin avec impatience ! L'\u00e9quipe est compos\u00e9e d'un Leader de Magasin, accompagn\u00e9 d'un Co-Leader (Directeur Adjoint), d'un Alternant Co-Leader, d'un Visuel Merchandiser et d'une Team Vente de Conseiller(\u00e8re)s de Mode.\nTu auras la chance d'int\u00e9grer un magasin r\u00e9alisant plus de 4.5M\u20ac sur une surface de 1500m\u00b2 avec de beaux challenges \u00e0 relever m\u00ealant humain & business !\nProfil du (de la) candidat(e)\nDipl\u00f4me requis : Bac + 5 et plus\nEntreprise\nGroupe Talents Handicap est une entreprise innovante bas\u00e9e pr\u00e8s de Nice (06) qui fournit depuis 2009 des services en ligne qui favorisent partout en France, les rencontres professionnelles, l\u2019emploi et la formation, plus particuli\u00e8rement en faveur des personnes en situation de handicap.\nL\u2019entreprise b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une triple expertise :\nExpertise en d\u00e9veloppement web de services en ligne accessibles\nExpertise RH en recrutement et en formation\nExpertise en organisation d\u2019\u00e9v\u00e9nements digitaux\nGroupe Talents Handicap est aujourd\u2019hui une r\u00e9f\u00e9rence nationale dans son secteur et connait un fort d\u00e9veloppement, impliquant le besoin de renforcer son \u00e9quipe informatique.\nTravailler chez Groupe Talents Handicap c\u2019est :\n\u00catre au c\u0153ur de projets innovants et solidaires qui apportent une grande utilit\u00e9 sociale, o\u00f9 chaque membre de l\u2019\u00e9quipe joue un r\u00f4le impactant et d\u00e9terminant dans la r\u00e9ussite des projets\nFaire partie d\u2019une \u00e9quipe, dynamique et engag\u00e9e, o\u00f9 r\u00e8gne un v\u00e9ritable esprit de solidarit\u00e9 et de collaboration\nInt\u00e9grer une entreprise \u00e0 taille humaine o\u00f9 l\u2019on travaille avec plaisir, dans un environnement qui donne la priorit\u00e9 au bien-\u00eatre au travail et au d\u00e9veloppement personnel\n\u0152uvrer pour des clients engag\u00e9s, dans une relation saine et positive avec l\u2019objectif de leur assurer le plus haut degr\u00e9 de satisfaction possible.\nSi vous cherchez un travail impactant, tr\u00e8s utile, o\u00f9 il fait bon travailler, au sein d\u2019une belle \u00e9quipe, rejoignez-nous !\n\nSUR LE SITE DE L'ENTREPRISE", "salary": "CDI", "metier": "LEADER (Directeur de Magasin) F/H", "statut": "CDI", "secteur": "LEADER (Directeur de Magasin) F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:54:14", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=6794cc0f438fcc7a&fccid=6a81a2005e935395&vjs=3", "titre": "DIRECTEUR(TRICE) EHPAD", "ville": "45000 Orl\u00e9ans", "contrat": "CDI", "description": "Pr\u00e9sentation du Groupe\n\n\u00c0 travers ses diff\u00e9rentes expertises, le groupe Korian se d\u00e9die \u00e0 une m\u00eame mission de proximit\u00e9: l\u2019accompagnement et le soin des personnes fragiles ou/et \u00e2g\u00e9es. Les femmes et les hommes de Korian ont un attachement profond \u00e0 cette mission qui fonde leur engagement professionnel et inspire la culture d\u2019entreprise et les 3 valeurs du Groupe : Confiance, Initiative, Responsabilit\u00e9, v\u00e9ritables lignes directrices.\nPort\u00e9 par son projet d\u2019entreprise \u00ab Le Soin \u00e0 C\u0153ur \u00bb, qui encourage l\u2019excellence et l\u2019innovation au service de la qualit\u00e9 des soins et de la qualit\u00e9 de vie des personnes accompagn\u00e9es, Korian est devenu le premier groupe de services et de soins aux personnes fragiles et \u00e2g\u00e9es en Europe.\nAujourd\u2019hui, Korian est un r\u00e9seau de 57 500 collaborateurs qui accompagnent, dans 7 pays d\u2019Europe, plus d\u2019un demi-million de personnes, \u00e0 travers et autour de 1 000 \u00e9tablissements regroupant cliniques, maisons de retraites m\u00e9dicalis\u00e9es, colocations senior, r\u00e9sidences service et service \u00e0 domicile.\n\nPr\u00e9sentation de l'\u00e9tablissement\n\nMission\n\nVous \u00eates \u00e0 la t\u00eate d\u2019un \u00e9tablissement \u00e0 taille humaine au service des personnes fragiles. C\u2019est un m\u00e9tier profond\u00e9ment humain qui vous attend, avec une grande richesse de missions.\nGarant du projet de l\u2019\u00e9tablissement, vous b\u00e9n\u00e9ficiez des ressources ad\u00e9quates pour lui donner une identit\u00e9 et concr\u00e9tiser vos initiatives. Derri\u00e8re vous, il y a la force d\u2019un grand groupe pour vous \u00e9pauler dans votre travail.\nDiriger un \u00e9tablissement Korian, c\u2019est coordonner des m\u00e9tiers bien diff\u00e9rents : vous recrutez, encadrez, accompagnez toutes les \u00e9quipes en veillant \u00e0 garantir une ambiance de travail bienveillante et stimulante. Ce sont \u00e9galement des relations humaines fortes avec les r\u00e9sidents et leurs familles.\nVous repr\u00e9sentez Korian \u00e0 l\u2019\u00e9chelle de votre territoire et vous assurez la valorisation de l\u2019\u00e9tablissement aupr\u00e8s des prescripteurs et de toutes les parties prenantes pour tisser votre r\u00e9seau local et accueillir de nouveaux r\u00e9sidents.\n\nProfil\n\nVous \u00eates titulaire d'un Bac + 5 et vous avez envie d'exercer un m\u00e9tier humain au service des personnes fragiles et de ceux qui prennent soin d'elles.\nDevenez directeur d'un \u00e9tablissement Korian et b\u00e9n\u00e9ficiez :\nD\u2019un parcours d\u2019int\u00e9gration dans un \u00e9tablissement \u00e9cole\nD\u2019une \u00e9quipe r\u00e9gionale d\u2019experts \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s\nD\u2019un programme europ\u00e9en de formation au management\nDe projets d\u2019\u00e9volution vers d\u2019autres activit\u00e9s du groupe (cliniques, r\u00e9sidences services seniors, colocations, domicile, HAD, fonctions de si\u00e8ge et projets transversaux\u2026).\nType de contrat : CDI | Localisation du poste : ORLEANS\n\nJob Reference: GROUPE KORIAN50791", "salary": "A d\u00e9finir", "metier": "DIRECTEUR(TRICE) EHPAD", "statut": "CDI", "secteur": "DIRECTEUR(TRICE) EHPAD", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:54:20", "url": "https://fr.indeed.com/company/Hospitality-Conseil/jobs/Directeur-H%C3%B4tel-bd9196581a19db13?fccid=069cb978da2f13a6&vjs=3", "titre": "Directeur d'h\u00f4tel H/F", "ville": "45250 Briare", "contrat": "- Temps plein, CDI", "description": "H\u00f4tel-Restaurant 4* de charme au sein d\u2019un Domaine priv\u00e9 de 13 hectares, affili\u00e9 aux \u00ab Collectionneurs \u00bb, situ\u00e9 dans Le Loiret (1h30 de Paris) dans le triangle Montargis-Bourges-Nevers.\nNotre \u00e9tablissement est compos\u00e9 de :\n13 chambres & 13 cottages (de 1 \u00e0 4 chambres),\nUne jolie Table Bistronomique (9/10 The Fork et \u00ab Table remarquable \u00bb),\nUn Barnum permettant de recevoir des Events jusqu\u2019\u00e0 120 personnes,\n3 Salles de S\u00e9minaires et 2 Salons particuliers,\nUn espace Bien-\u00eatre (grande piscine int\u00e9rieure, hammam, sauna, salle de sport, cabine de soins esth\u00e9tiques),\nDes activit\u00e9s ludiques dans le parc dont court de tennis & v\u00e9los \u00e0 disposition.\nNotre mix client\u00e8le est compos\u00e9 principalement de business travelers en semaine (individuels & groupes) et de leisure (couples & familles) le week-end et vacances scolaires.\nNous recherchons pour accompagner notre d\u00e9veloppement : - Un Directeur d'Exploitation H/F en CDI.\nVOTRE MISSION\nVous accompagnez la mont\u00e9e en gamme et en puissance de cet h\u00f4tel historique de charme. Vous avez en charge la direction de l\u2019\u00e9tablissement dans sa globalit\u00e9 et reportez directement au board propri\u00e9taires (qui ne sont pas sur site). Vous devenez rapidement l\u2019Ambassadeur connu et reconnu de ce beau Domaine.\nVos responsabilit\u00e9s :\nLes op\u00e9rations dans leur ensemble.\nLa commercialisation (on line et off line).\nLa strat\u00e9gie pricing (en concertation avec le board propri\u00e9taire) et le revenu management.\nLa gestion financi\u00e8re analytique (suivi du compte d\u2019exploitation et de ses indicateurs, pr\u00e9visionnels & budgets).\nLa gestion day to day (encaissements, remises en banque et enregistrement des factures fournisseurs).\nLa gestion des achats et des stocks.\nLe management de la satisfaction clients.\nLe plan marketing et l\u2019animation des r\u00e9seaux sociaux (Facebook, Instagram, Tic-toc \u2026).\nLe management d\u2019une \u00e9quipe d'une vingtaine de personnes et la gestion administrative inh\u00e9rente.\nVous vous appuyez sur 5 Chefs de Service comp\u00e9tents : Chef de R\u00e9ception (avec comp\u00e9tences RM) + Executive Chef + Ma\u00eetre d\u2019H\u00f4tel + Gouvernante + Responsable technique.\nEn tant que responsable autonome, vous veillez \u00e0 la qualit\u00e9 du service offert aux clients, \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs financiers, au bon entretien de l\u2019\u00e9tablissement, \u00e0 la bonne coordination et stabilit\u00e9 de l\u2019\u00e9quipe en place.\nVOTRE PROFIL\nVous avez une formation h\u00f4teli\u00e8re de niveau Bac+3/5.\nDirecteur/Directrice aguerri(e), Senior welcome, ou N\u00b02 confirm\u00e9 (5 ans d\u2019exp\u00e9riences) souhaitant \u00e9voluer vers une fonction de N\u00b01 au sein d'une structure \u00e0 taille humaine.\nParticuli\u00e8rement motiv\u00e9 par l\u2019exploitation h\u00f4teli\u00e8re haut de gamme, la qualit\u00e9 de service et la relation clients, vous \u00eates soucieux du d\u00e9tail en termes de services, propret\u00e9, entretien, qualit\u00e9,\u2026\nVous avez un sens commercial d\u00e9velopp\u00e9, un bon relationnel, vous ma\u00eetrisez la Distribution et le Yield Management afin d\u2019optimiser le RevPar de votre \u00e9tablissement.\nVous prenez plaisir \u00e0 plonger dans les op\u00e9rations pour \u00e9pauler votre equipe au quotidien. Expert de l'h\u00f4tellerie et de la restauration, vous saurez \u00eatre rapidement autonome dans la gestion de votre centre de profit. Vous ma\u00eetrisez plusieurs langues : fran\u00e7ais et anglais courant (allemand et/ou espagnol serait un plus).\nConditions\n- Logement sur site en maison individuelle\n- Prise de poste : Juin / Juillet ou septembre 2022\n- Type d'emploi : Temps plein, CDI\n- Salaire : Fixe + Variable\nType d'emploi : Temps plein, CDI\nStatut : Cadre\nSalaire : 3 000,00\u20ac \u00e0 4 000,00\u20ac par mois\nAvantages :\nHoraires flexibles\nR\u00e9fectoire\nRTT\nHoraires :\nDisponible le week-end\nDu Lundi au Vendredi\nHeures suppl\u00e9mentaires\nHoraires am\u00e9nageables\nP\u00e9riodes de travail de 8 heures\nTravail en journ\u00e9e\nTravail les jours f\u00e9ri\u00e9s\nR\u00e9mun\u00e9ration suppl\u00e9mentaire :\nPrime annuelle\nMesures COVID-19:\nRespect des normes sanitaires en vigueur\nCapacit\u00e9 \u00e0 faire le trajet ou \u00e0 d\u00e9m\u00e9nager:\n45250 Briare: Faire le trajet sans probl\u00e8me ou pr\u00e9voir un d\u00e9m\u00e9nagement avant de prendre son poste (Optionnel)", "salary": "3 000 \u20ac - 4 000 \u20ac par mois", "metier": "Directeur d'h\u00f4tel H/F", "statut": "- Temps plein, CDI", "secteur": "Directeur d'h\u00f4tel H/F", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:54:23", "url": "https://fr.indeed.com/company/TRIANGLE-ORLEANS/jobs/Directeur-Production-ee0c036c3d10919c?fccid=b25e7450d2d66a1e&vjs=3", "titre": "Directeur de production H/F", "ville": "45000 Orl\u00e9ans", "contrat": "- Temps plein, CDI", "description": "Nous recherchons activement un Directeur de Production H/F, pour notre client bas\u00e9 \u00e0 Saint Cyr en Val (45).\nVOS MISSIONS :\nEn relation avec le Bureau d'Etudes, les Chefs d'Atelier et les collaborateurs de l'atelier, vous serez amen\u00e9 \u00e0 :\nSuivre et faire \u00e9voluer la planification de la production en fonction des flux, d\u00e9lais, approvisionnement, ...\nAnalyser les donn\u00e9es d'activit\u00e9 d'une production\nD\u00e9terminer des actions correctives\nD\u00e9finir les modalit\u00e9s d'industrialisation des productions\nContr\u00f4ler le fonctionnement d'un outil ou \u00e9quipement\nContr\u00f4ler et r\u00e9diger l'application des consignes\nContr\u00f4ler la conformit\u00e9 d'un produit\nProposer des actions afin d'am\u00e9liorer la productivit\u00e9 d'une activit\u00e9\n\u00c9tablir un rapport de production\nSensibiliser un public sur les normes Qualit\u00e9, S\u00e9curit\u00e9, Environnement (QSE)\nApporter un appui technique aux services qualit\u00e9, maintenance, m\u00e9thodes\nManager les \u00e9quipes\nVOTRE PROFIL :\n- Vous disposez d'une premi\u00e8re exp\u00e9rience en tant que Responsable ou Directeur de Production\n- Vous aimez travailler en \u00e9quipe\n- Vous avez le go\u00fbt du challenge\n- Vous aimez le Management\n- Id\u00e9alement, sachant parler, \u00e9crire et comprendre l'anglais\n- Votre sensibilit\u00e9 se porte pour une entreprise \u00e0 taille humaine et familiale\n- Vous \u00eates rigoureux, pr\u00e9cis et organis\u00e9\n- Vous disposez \u00e0 minima d'une premi\u00e8re exp\u00e9rience\nStatut Cadre - Salaire selon exp\u00e9rience, variant de 40K\u20ac \u00e0 60K\u20ac brut / an.\nType d'emploi : Temps plein, CDI\nStatut : Cadre\nSalaire : 40 000,00\u20ac \u00e0 60 000,00\u20ac par an\nAvantages :\nTitre-restaurant\nHoraires :\nTravail en journ\u00e9e\nR\u00e9mun\u00e9ration suppl\u00e9mentaire :\nPrime annuelle", "salary": "40 000 \u20ac - 60 000 \u20ac par an", "metier": "Directeur de production H/F", "statut": "- Temps plein, CDI", "secteur": "Directeur de production H/F", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:54:30", "url": "https://fr.indeed.com/company/LCA/jobs/Directeur-S%C3%A9jour-Adapt%C3%A9-%C3%89t%C3%A9-c81d77aa6a867a41?fccid=ccfe1935af75cb27&vjs=3", "titre": "Directeur H/F s\u00e9jour adapt\u00e9 \u00e9t\u00e9 2022", "ville": "Orl\u00e9ans (45)", "contrat": "- CDD", "description": "Bonjour,\nNous sommes une agence de voyages ; nous proposons des s\u00e9jours pour adultes en situation de handicap mental l\u00e9ger travailleur esat\nLes dates de s\u00e9jours sont du 30/07/2022 au 20/08/2022 OU DU 30/07/2022 AU 13/08/2022 ou du 13/08/2022 au 27/08/2022\nLes s\u00e9jours sont principalement en bord de mer.\nPour le bon d\u00e9roulement du s\u00e9jour, nous avons besoin d\u2019accompagnateurs et de responsables pour encadrer ses s\u00e9jours. ENCADRER ET ANIMER\nLe public accueilli est adulte, travailleur ESAT pour la plupart, habitu\u00e9 \u00e0 la vie en collectivit\u00e9 et autonome au niveau de l\u2019hygi\u00e8ne. Il faudra malgr\u00e9 tous les solliciter.\nLes s\u00e9jours sont en gestion libre, \u00e0 savoir, vous faites les repas avec les r\u00e9sidents.\nIl y a aussi des s\u00e9jours en pension compl\u00e8te.\nL\u2019\u00e9quipe encadrante est constitu\u00e9e de 3 ou 4 personnes.\nLe but du s\u00e9jour : Tourisme, vacances et respect de ce que souhaitent les vacanciers.\nL\u2019exp\u00e9rience avec ce public n\u2019est pas obligatoire, par contre l\u2019exp\u00e9rience en centre de vacances l\u2019est.\nSi vous \u00eates int\u00e9resses, titulaires des BAFA, ou BAFD, PSC1 obligatoire ou \u00e9quivalent, AFGSU ou SB. Ou exp\u00e9riences ou stages dans le monde du handicap.\nVous avez possibilit\u00e9 de prendre connaissance de notre catalogue sur notre site ou sur notre compte Facebook\nSinon vous pouvez nous faire parvenir un CV et une lettre de motivation \u00e0 l\u2019adresse mail indiqu\u00e9e.\nContrat d\u2019engagement \u00e9ducatif, avec 1 jour de cong\u00e9 par semaine\nSalaire : 60 euros brut par jour\nMerci de votre lecture\nCordialement\nCaroline\nType d'emploi : CDD\nDur\u00e9e du contrat : 15 jours\nSalaire : 62,00\u20ac par jour\nAvantages :\nParticipation au Transport\nDate de d\u00e9but pr\u00e9vue : 30/07/2022", "salary": "62 \u20ac par jour", "metier": "Directeur H/F s\u00e9jour adapt\u00e9 \u00e9t\u00e9 2022", "statut": "- CDD", "secteur": "Directeur H/F s\u00e9jour adapt\u00e9 \u00e9t\u00e9 2022", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:54:36", "url": "https://fr.indeed.com/company/Dioc%C3%A8se-Orl%C3%A9ans/jobs/Directeur-Directrice-Radio-Rcf-Loiret-7b23e7318f0cab99?fccid=12f2568330d55bda&vjs=3", "titre": "Directeur/Directrice Radio RCF Loiret", "ville": "45000 Orl\u00e9ans", "contrat": "- Temps plein", "description": "Finalit\u00e9 du poste : assurer la direction de la radio RCF Loiret et contribuer au d\u00e9ploiement de la vision missionnaire du dioc\u00e8se d\u2019Orl\u00e9ans. Assurer le d\u00e9veloppement des ressources propres en mettant en \u0153uvre le plan strat\u00e9gique RCF 2030 qui d\u00e9finit des objectifs en termes de notori\u00e9t\u00e9 - audience et de professionnalisation des acteurs et de renouvellement du contenu, avec une priorit\u00e9, le d\u00e9veloppement de l\u2019audience et de la notori\u00e9t\u00e9, et deux axes transversaux : le d\u00e9veloppement du mix m\u00e9dia, le renforcement de la place de RCF Loiret au sein de la pastorale du Dioc\u00e8se.\nActivit\u00e9s principales :\n1. D\u00e9velopper la qualit\u00e9 du produit au service de l\u2019audience, en lien avec le r\u00e9dacteur en chef :\nContenu des programmes :\nAssurer le d\u00e9ploiement de la ligne \u00e9ditoriale en coordination avec le responsable de la communication et les Eglises s\u0153urs,\nAssurer la construction de la grille des programmes,\nDigital : assurer l\u2019animation du site web, la pr\u00e9sence sur les r\u00e9seaux sociaux, la synergie avec les autres m\u00e9dias dioc\u00e9sains, en lien avec le service com. du dioc\u00e8se\nPiloter le suivi de la qualit\u00e9 technique : prise de son, diffusion, maintenance, renouvellement des \u00e9quipements\nDirecteur Radio RCF Loiret \u2013 CDI temps plein ou \u00be temps\nAssurer le d\u00e9veloppement de la communication externe en s\u2019appuyant sur le responsable de la communication,\nD\u00e9velopper les relations avec les auditeurs : accueil, d\u00e9velopper l\u2019interactivit\u00e9, rencontres\u2026\n2. Manager les \u00e9quipes (salari\u00e9s et b\u00e9n\u00e9voles) : Assurer la gestion des ressources humaines avec une attention particuli\u00e8re pour la formation et faciliter les relations dans l\u2019\u00e9quipe RCF (salari\u00e9s et b\u00e9n\u00e9voles).\n3. Participer \u00e0 la mission pastorale :\n\u00a7 Nourrir le lien avec le dioc\u00e8se et les \u00c9glises s\u0153urs, pour d\u00e9velopper les synergies dans le suivi de leur actualit\u00e9, la pr\u00e9sence visible sur leurs \u00e9v\u00e8nements et la production de contenu dans le domaine digital,\n\u00a7 Nourrir la composante spirituelle de l\u2019engagement des salari\u00e9s et des b\u00e9n\u00e9voles.\n*\n4. D\u00e9veloppement financier et administration :\nAssurer la pr\u00e9paration et le respect des budgets en collaboration avec le tr\u00e9sorier et le Pr\u00e9sident,\nAssurer le pilotage des dossiers FSER et autres dossiers administratifs,\nD\u00e9velopper l\u2019autofinancement de la radio en coh\u00e9rence avec les objectifs de RCF\n5. Faire vivre la radio :\nNourrir le lien avec le r\u00e9seau RCF,\nPromouvoir la marque RCF sur son territoire,\nAssurer les relations avec les ambassadeurs et partenaires locaux et nationaux (m\u00e9dias, Eglises, autorit\u00e9s locales, monde \u00e9conomique, communaut\u00e9s chr\u00e9tiennes, \u2026)\nProfil attendu :\n\u00catre toujours pr\u00eat \u00e0 t\u00e9moigner de la joie de l\u2019Evangile,\nUne formation en \u00e9cole multim\u00e9dia, pub ou communication est un plus.\nExp\u00e9rience dans le domaine des m\u00e9dias appr\u00e9ci\u00e9e\nLeadership et management collaboratif,\nSens de l\u2019organisation de l\u2019anticipation,\nConnaissance de la radio, de la presse et du digital,\nConnaissance de la gestion\nBonne connaissance du milieu eccl\u00e9sial,\nBonne ma\u00eetrise des outils de communication 2.0\nAutonomie\nRigueur,\nCr\u00e9ativit\u00e9,\nEsprit d\u2019\u00e9quipe,\nDynamique\nHumilit\u00e9\nForce de proposition\nAisance relationnelle.\nType d'emploi : Temps plein\nStatut : Cadre\nSalaire : 30 000,00\u20ac par an\nHoraires :\nTravail en journ\u00e9e\nDate limite de candidature : 20/05/2022\nDate de d\u00e9but pr\u00e9vue : 01/06/2022", "salary": "30 000 \u20ac par an", "metier": "Directeur/Directrice Radio RCF Loiret", "statut": "- Temps plein", "secteur": "Directeur/Directrice Radio RCF Loiret", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:54:42", "url": "https://fr.indeed.com/pagead/clk?mo=r&ad=-6NYlbfkN0Bl_GJvjV7T_nyT7YhzCl__eWgtG2pYAfIQqTT3QwFobB8o1kHFDV9c_GUxH4mpxlfrDz4d7aCLb8e0hAi5xVSrCrYY-mtmGmPEM7i3WLTgtfCyKpnZ01qiESSw22hoTmy3iA00T4pNI5aefD9S9th_zhILyW0c7MeRA5NylgGJ2URZfRH4GBnnwMj7Umxl5sVIMTZvG-WZVI2CuWRMCTsA1buRPtyaMedn5dlUr_68j0U8swCPLkJa__LPiId3FKV1mGZDCL0Zdr7IQwgIGZ7d5Yt31uGPJXH-3hj6SEvele1VS2nJ51VYNJZMCKMBxn9lwmpQHCQwVAz55s9qbQjhbpMzoRZXl_GsnEH-lmHPqZOzd-Ra13WOuSloDWhay_W2gEwdYHscxAjcghZrzDUubs44lDlyDjEIjgs8xcCbRMzbfW4wQZM0Gu0fV9c1sYM6P1rein-Vd3jKxQNOP6k8nWz5jZuGJiLUcxYzKpCk1YG82LV0EuN1098-HNmjGAYqP-cXPpzvBBVhHtrWgTlAfU2ktaRaRWLuZaVFAT2cjrhAJEwR4UF-P946eLtCKsVytGInMso8xlu_WjEhQ8dtI8V0lftvMiP0iWK6LINQ7IQLG_pQWm42GD1cYZTrGfrBy1lBVmKp5G6CrWy1vSR4pDShVltgCLG4B-x-O2HX8wOseMQLxXxVvu7lxxxmciPj0AiTH8jdZ-Y-ciiPwB72c5rnTx9H1o4VhZ9QKPVVe9JjvZXbMKOaiNCo0seztaOh1nU_iMzTEjUuHvytWb3j6lz11TLBXdaWXSYP1RbrYsAKhYeivhHIAluhyeoL8st9RmI2aNa8wICpMkvpRhwiHGUliScsA2jvO0e4g5TFKQ==&p=11&fvj=0&vjs=3", "titre": "Directeur d'Agence D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Transport Terrestre H/F", "ville": "France", "contrat": "- Temps plein, CDI", "description": "Fyte Achats & Logistique est sp\u00e9cialis\u00e9 dans le sourcing, l'\u00e9valuation et le recrutement en int\u00e9rim, CDD et CDI de talents issus des fonctions et environnements de la Logistique et du Supply Chain Management. Fyte Achats & Logistique a d\u00e9velopp\u00e9 une expertise pointue dans l'accompagnement des entreprises et des candidats en proposant des outils innovants.Notre client est l'un des plus grand fournisseur de services logistiques au monde. Il fait r\u00e9f\u00e9rence dans le domaine de la logistique pour l'automobile, les technologies, les biens de consommation, les salons professionnels, les transports sp\u00e9ciaux et les \u00e9v\u00e9nements sp\u00e9ciaux.Il recherche un Directeur d'Agence D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Transport Terrestre (H/F) en CDI.Rattach\u00e9 au Directeur de Terminal France, vos responsabilit\u00e9s seront de : * Manager son agence comme un centre de profit, avec la responsabilit\u00e9 des charges et des recettes,*S'assurer en permanence de la bonne gestion du personnel, des moyens d'exploitation et du respect des proc\u00e9dures (exploitation, administratif, RH et informatique), *Etre le garant(e) au sein de son agence et vis-\u00e0-vis de ses \u00e9quipes, du respect de la r\u00e9glementation et tout particuli\u00e8rement en mati\u00e8re sociale, de conditions de travail et d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et du Code de la route,*Elaborer son budget pr\u00e9visionnel avec l'appui du Contr\u00f4leur de Gestion central,*Assurer le suivi des r\u00e9alisations en mati\u00e8re d'objectifs commerciaux, de budget et de r\u00e9sultats et engage les actions n\u00e9cessaires pour atteindre ces objectifs,*Assurer la gestion et le suivi des clients de son secteur d'intervention (rentabilit\u00e9, engagement commercial, qualit\u00e9 des paiements\u2026),*Manager, dans le respect de la r\u00e8glementation sociale et des proc\u00e9dures de la Soci\u00e9t\u00e9, les embauches, licenciements, promotions, mutations, \u00e9volutions de r\u00e9mun\u00e9rations et formations des personnels de son agence. Il (elle) b\u00e9n\u00e9ficie dans ce cadre des conseils et appuis de la Direction des Ressources Humaines,*Etre le garant de l'image de marque de la Soci\u00e9t\u00e9 pour le territoire couvert par ses moyens d'exploitation tant aupr\u00e8s de la client\u00e8le, des fournisseurs que des pouvoirs publics,*Animer, avec l'assistance du RRH de sa R\u00e9gion, les r\u00e9unions mensuelles avec les Institutions Repr\u00e9sentatives du Personnel,*Veiller en permanence \u00e0 la performance quantitative et qualitative de ses \u00e9quipes, via l'\u00e9valuation p\u00e9riodique de l'\u00e9quipe de Direction.De formation sup\u00e9rieure Bac+3 \u00e0 Bac+5 avec une sp\u00e9cialisation en Transport/Logistique, vous justifiez d'au moins 5 ans d'exp\u00e9rience en tant que Manageur d'une business unit, acquise de pr\u00e9f\u00e9rence dans un environnement Transport et Logistique.Vous \u00eates reconnu pour votre rigueur, votre leadership et votre polyvalence ainsi que votre capacit\u00e9 \u00e0 manager une \u00e9quipe, afin de nouer des relations de confiance avec vos interlocuteurs internes et externes.\n\nVotre aisance relationnelle et votre capacit\u00e9 \u00e0 argumenter vous permettent de convaincre vos interlocuteurs. Une fois recrut\u00e9, le candidat sera form\u00e9 pendant trois mois au Si\u00e8ge social du Groupe situ\u00e9 dans l'Ouest de la France. L'agence de voyage interne au Groupe permet de fluidifier l'exp\u00e9rience du collaborateur (H/F) concernant ses d\u00e9placements entre son domicile et son Agence d'affectation.R\u00e9mun\u00e9ration et avantages : 61 K\u20ac \u20ac brut sur 13 mois + 8 \u00e0 16 K\u20ac de variable + v\u00e9hicule de fonction avec carte carburant + ordinateur portable + t\u00e9l\u00e9phone.Localisation du poste : France en mission de 3 \u00e0 12 mois sur l'Agence, rattach\u00e9 au Si\u00e8ge. Type de contrat : CDI.", "salary": "70 000 \u20ac par an", "metier": "Directeur d'Agence D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Transport Terrestre H/F", "statut": "- Temps plein, CDI", "secteur": "Directeur d'Agence D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Transport Terrestre H/F", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:54:48", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=47bf832edbc337a9&fccid=86defda7025a79d9&vjs=3", "titre": "Directeur Magasin en formation H/F", "ville": "Saran (45)", "contrat": "- CDI", "description": "SKIILL est un cabinet de recrutement 100% Retail cr\u00e9\u00e9 par des experts de la distribution, riches d\u2019exp\u00e9riences et passionn\u00e9s par l\u2019humain. Une \u00e9quipe d'op\u00e9rationnels ayant une connaissance parfaite du Retail et des attentes des entreprises.\nNotre client est le leader sp\u00e9cialis\u00e9 dans la distribution et l'installation de po\u00eales scandinaves haut de gamme.\nPr\u00e9sent partout en France, il a pour ambition de doubler ses effectifs au cours des 3 prochaines ann\u00e9es.\nDans le cadre de sa forte croissance, notre client recherche des directeurs(trices) en formation, mobile sur toute la r\u00e9gion CENTRE\n\nRattach\u00e9 \u00e0 votre Directeur r\u00e9gional, vous serez en charge d'animer, de manager et de coordonner l'activit\u00e9 de votre magasin.\nF\u00e9d\u00e9rateur, vous veillerez au respect des valeurs et des m\u00e9thodes du Groupe.\nVos missions\nG\u00e9rer l'organisation et l\u2019animation de la surface de vente\nFid\u00e9liser la client\u00e8le et garantir un service de qualit\u00e9\nAppliquer la politique commerciale de l'enseigne\nAnticiper, planifier, r\u00e9partir les t\u00e2ches au sein du magasin\nAnalyser, animer les indicateurs commerciaux et d\u00e9velopper le chiffre d'affaire\nR\u00e9tro planning des p\u00e9riodes commerciales\nManager les \u00e9quipes\nEntretien d\u2019embauche, de recadrement, de motivation, transmission d\u2019informations, r\u00e9unions et plannings.\nD\u00e9velopper les comp\u00e9tences de chaque collaborateur\nChallenger l\u2019\u00e9quipe de vente\nEvaluer et superviser d\u2019\u00e9ventuels probl\u00e9matiques du magasin\nLogistique\nSuperviser la r\u00e9ception de la marchandise\nGestion des services compl\u00e9mentaires (E-r\u00e9servation\u2026)\n\nVotre profil\nVous avez obligatoirement une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en management d'\u00e9quipe comme Manager de rayon (2-3 ans).\nVotre leadership est reconnu\nCommer\u00e7ant dans l\u2019\u00e2me, vous avez le go\u00fbt du challenge et aurez pour mission d\u2019optimiser et de d\u00e9velopper le CA de votre magasin\u2026\nVotre esprit d\u2019\u00e9quipe et votre personnalit\u00e9 feront la diff\u00e9rence pour r\u00e9ussir dans cette fonction.\nVos correspondez aux valeurs de l'enseigne : l\u2019esprit de conqu\u00eate, l'exigence du r\u00e9sultat, la passion et l\u2019esprit d\u2019\u00e9quipe.\nR\u00e9mun\u00e9ration et statut\nPoste en CDI, statut Cadre\nSalaire : 2300\u20ac brut fixe mensuel (selon profil) + variable (commissions individuelles et collectives)\nUne voiture et un t\u00e9l\u00e9phone de fonction \u00e0 la prise en main de votre futur magasin (passage directeur) + une \u00e9volution de la r\u00e9mun\u00e9ration (2500-2600\u20ac brut/mois)\nPoste \u00e0 pourvoir de suite sur la r\u00e9gion CENTRE", "salary": "34 000 \u20ac par an", "metier": "Directeur Magasin en formation H/F", "statut": "- CDI", "secteur": "Directeur Magasin en formation H/F", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:54:54", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=d7c1e66309841b96&fccid=86defda7025a79d9&vjs=3", "titre": "Directeur Magasin en formation F/H", "ville": "Saran (45)", "contrat": "CDI", "description": "Directeur Magasin en formation F/H\nRef. Apec : 168299109W / Ref. Soci\u00e9t\u00e9 : 3006293\nSKIILL Recrutement Retail\n1\nCDI\nSaran - 45\nPubli\u00e9e le 12/05/2022\nActualis\u00e9e le 12/05/2022\nSUR LE SITE DE L'ENTREPRISE\nSalaire\nA partir de 32 k\u20ac brut annuel\nPrise de poste\nD\u00e8s que possible\nExp\u00e9rience\nMinimum 4 ans\nM\u00e9tier\nResponsable de magasin\nStatut du poste\nCadre du secteur priv\u00e9\nZone de d\u00e9placement\nR\u00e9gionale\nSecteur d\u2019activit\u00e9 du poste\nCOMMERCE DE VOITURES ET DE V\u00c9HICULES AUTOMOBILES L\u00c9GERS\nDescriptif du poste\nRattach\u00e9 \u00e0 votre Directeur r\u00e9gional, vous serez en charge d'animer, de manager et de coordonner l'activit\u00e9 de votre magasin. F\u00e9d\u00e9rateur, vous veillerez au respect des valeurs et des m\u00e9thodes du Groupe. Vos missions G\u00e9rer l'organisation et l\u2019animation de la surface de vente * Fid\u00e9liser la client\u00e8le et garantir un service de qualit\u00e9 * Appliquer la politique commerciale de l'enseigne * Anticiper, planifier, r\u00e9partir les t\u00e2ches au sein du magasin * Analyser, animer les indicateurs commerciaux et d\u00e9velopper le chiffre d'affaire * R\u00e9tro planning des p\u00e9riodes commerciales Manager les \u00e9quipes * Entretien d\u2019embauche, de recadrement, de motivation, transmission d\u2019informations, r\u00e9unions et plannings. * D\u00e9velopper les comp\u00e9tences de chaque collaborateur * Challenger l\u2019\u00e9quipe de vente * Evaluer et superviser d\u2019\u00e9ventuels probl\u00e9matiques du magasin Logistique * Superviser la r\u00e9ception de la marchandise * Gestion des services compl\u00e9mentaires (E-r\u00e9servation\u2026)\nProfil recherch\u00e9\nVotre profil Vous avez obligatoirement une exp\u00e9rience r\u00e9ussie en management d'\u00e9quipe comme Directeur(trice) de magasin (minimum 3 ans). Votre leadership est reconnu Commer\u00e7ant dans l\u2019\u00e2me, vous avez le go\u00fbt du challenge et aurez pour mission d\u2019optimiser et de d\u00e9velopper le CA de votre magasin\u2026 Votre esprit d\u2019\u00e9quipe et votre personnalit\u00e9 feront la diff\u00e9rence pour r\u00e9ussir dans cette fonction. Vos correspondez aux valeurs de l'enseigne : l\u2019esprit de conqu\u00eate, l'exigence du r\u00e9sultat, la passion et l\u2019esprit d\u2019\u00e9quipe. R\u00e9mun\u00e9ration et statut Poste en CDI, statut Cadre Salaire : 2300\u20ac brut fixe mensuel (selon profil) + variable (commissions individuelles et collectives) Une voiture et un t\u00e9l\u00e9phone de fonction \u00e0 la prise en main de votre futur magasin (passage directeur) + une \u00e9volution de la r\u00e9mun\u00e9ration (2500-2600\u20ac brut/mois) Poste \u00e0 pourvoir de suite sur la r\u00e9gion CENTRE\nEntreprise\nSKIILL est un cabinet de recrutement 100% Retail cr\u00e9\u00e9 par des experts de la distribution, riches d\u2019exp\u00e9riences et passionn\u00e9s par l\u2019humain. Une \u00e9quipe d'op\u00e9rationnels ayant une connaissance parfaite du Retail et des attentes des entreprises. Notre client est le leader sp\u00e9cialis\u00e9 dans la distribu...\n\nSUR LE SITE DE L'ENTREPRISE", "salary": "CDI", "metier": "Directeur Magasin en formation F/H", "statut": "CDI", "secteur": "Directeur Magasin en formation F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:54:58", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=950357cb768b27ce&fccid=f541aa7e14775901&vjs=3", "titre": "Directeur de magasin H/F", "ville": "45110 Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "contrat": "- CDI", "description": "Vous aimez \u00eatre au c\u0153ur de la strat\u00e9gie ? Vous accompagnez et faites grandir vos \u00e9quipes au quotidien ?\nAlors vous lisez la bonne annonce, ce poste est fait pour vous !\n\nNous recherchons un(e) Directeur (trice) de magasin de distribution sp\u00e9cialis\u00e9e !\n\nNotre client, enseigne fran\u00e7aise dans la distribution sp\u00e9cialis\u00e9e cherche son ou sa directeur (trice) de magasin.\nV\u00e9ritable commer\u00e7ant, vous managez une \u00e9quipe op\u00e9rationnelle dans l'atteinte des r\u00e9sultats \u00e9conomiques et de la satisfaction client. A ce titre :\nVous \u00eates responsable de l\u2019offre commerciale pour \u00eatre LE magasin de r\u00e9f\u00e9rence sur votre r\u00e9gion.\nGarant(e) de la rentabilit\u00e9 de votre magasin , vous g\u00e9rez en toute autonomie votre compte d'exploitation. Vous \u00eates centr\u00e9(e) sur les r\u00e9sultats et mettez en place des plans d\u2019actions concrets afin de les am\u00e9liorer (CA, rupture, marge, stocks\u2026).\nManager(euse) confirm\u00e9(e), vous accompagnez votre \u00e9quipe d'environ vingt collaborateurs dans le d\u00e9veloppement de leurs comp\u00e9tences. Vous \u00eates passionn\u00e9(e) par votre m\u00e9tier et la r\u00e9ussite de vos \u00e9quipes, ainsi vous recrutez, formez, f\u00e9d\u00e9rez et mobilisez vos \u00e9quipes autour du projet de votre magasin en donnant du sens !\nHomme ou femme de terrain, vous \u00eates toujours sur le pont, en rayon, en logistique, en encaissement, rien ne vous fait peur et vous travaillez conjointement avec l'ensemble de vos \u00e9quipes.\nVous veillez constamment au respect d'un service client irr\u00e9prochable. A l'\u00e9coute de vos clients, vous \u00eates garant de la lisibilit\u00e9 et du confort du parcours client.\n\n\nVous justifiez d'une exp\u00e9rience d'au moins 5 ans dans la gestion d\u2019un centre de profit, sur des \u00e9quipes d'au moins 20 personnes dont des cadres.\n\nOutre vos comp\u00e9tences, c'est votre temp\u00e9rament commer\u00e7ant, vos valeurs, votre capacit\u00e9 \u00e0 manager et votre go\u00fbt du r\u00e9sultat qui feront la diff\u00e9rence !\n\nAlors n'attendez plus, venez nous rejoindre, ce poste est fait pour vous !\nromy@alphea-conseil.fr", "salary": "40 000 \u20ac - 50 000 \u20ac par an", "metier": "Directeur de magasin H/F", "statut": "- CDI", "secteur": "Directeur de magasin H/F", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:55:03", "url": "https://fr.indeed.com/company/Halte--garderie-parentale-''Les-Petits-Loups''/jobs/Responsable-Technique-23a8abdd2c21729e?fccid=2150f448e97cff01&vjs=3", "titre": "Responsable technique (Directeur) H/F", "ville": "45240 La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "contrat": "- Temps plein, CDI", "description": "Votre r\u00f4le en tant que responsable technique (directeur/trice), est d'assurer la direction quotidienne de la structure.\n35h par semaine (lundi, mardi, jeudi et vendredi de 8h30 \u00e0 17h15). 7 semaines de vacances\nPartager votre temps entre la prise en charge des enfants, le travail d'\u00e9quipe et le travail administratif.\nD\u00e9velopper une relation de confiance avec les familles, offrir un accompagnement et un soutien de la fonction parentale\nProposer et d\u00e9velopper des actions particuli\u00e8res pour favoriser l'implication des familles au sein de l'association\nType d'emploi : Temps plein, CDI\nSalaire : 2 341,00\u20ac \u00e0 2 500,00\u20ac par mois\nHoraires :\nTravail en journ\u00e9e\nR\u00e9mun\u00e9ration suppl\u00e9mentaire :\nPrime annuelle\nFormation:\nBac +3 (Licence / Bachelor) (Optionnel)\nExp\u00e9rience:\nEJE, Puericultrice, psychomotricien(ne): 3 ans (Exig\u00e9)\nDate limite de candidature : 31/10/2022\nDate de d\u00e9but pr\u00e9vue : 01/09/2022", "salary": "2 341 \u20ac - 2 500 \u20ac par mois", "metier": "Responsable technique (Directeur) H/F", "statut": "- Temps plein, CDI", "secteur": "Responsable technique (Directeur) H/F", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:55:10", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=ccaeeab4cf5d6654&fccid=ab4d6dd614245836&vjs=3", "titre": "Directeur d\u2019Agence (H/F)", "ville": "Montargis (45)", "contrat": "CDI", "description": "Saviez-vous que chez EQUANS France, nos \u00e9quipes interviennent dans le secteur des r\u00e9seaux \u00e9lectriques ext\u00e9rieurs et de l\u2019\u00e9clairage public ?\nIneo R\u00e9seaux Centre Atlantique , entit\u00e9 d\u2019EQUANS France, recherche son futur\nDirecteur d\u2019Agence (H/F) \u2013 CDI\nPoste bas\u00e9 \u00e0 Montargis (45)\nExpertise et proximit\u00e9 pour EQUANS France, leader des services multi-techniques\nINEO RESEAUX CENTRE ATLANTIQUE, entit\u00e9 d\u2019EQUANS France, est un entreprise des Travaux Publics sp\u00e9cialis\u00e9e dans les projets, travaux et maintenance des r\u00e9seaux \u00e9lectriques ext\u00e9rieurs et de l\u2019\u00e9clairage public. Elle rassemble 900 collaborateurs r\u00e9partis au sein de ses 14 agences dans les r\u00e9gions Centre Val de Loire, Nouvelle Aquitaine, Pays de la Loire et Bretagne.\nRattach\u00e9 au Directeur D\u00e9l\u00e9gu\u00e9, vous pilotez votre agence (7M\u20ac de chiffre d\u2019affaires, 60 collaborateurs) et \u00eates \u00e0 ce titre responsable de la gestion humaine, commerciale et financi\u00e8re du centre. V\u00e9ritable entrepreneur et bon manager, vous \u00eates garant de la r\u00e9ussite de l\u2019agence , du respect de la r\u00e8glementation et de la politique de notre groupe.\nAu quotidien , vous devrez :\nG\u00e9n\u00e9ral : Assurer le pilotage op\u00e9rationnel et le d\u00e9veloppement de l\u2019activit\u00e9 de l\u2019agence ; garantir l\u2019\u00e9thique et l\u2019image de la soci\u00e9t\u00e9 en interne et en externe ;\nStrat\u00e9gie : Etablir la vision strat\u00e9gique \u00e0 moyen terme de votre activit\u00e9 dans le respect de celle de l\u2019entreprise ;\nAffaires : Veiller \u00e0 l\u2019atteinte des objectifs \u00e9conomiques (prise de commandes, chiffre d\u2019affaires, marge brute, ROC) en s\u2019impliquant dans la r\u00e9alisation des affaires et en d\u00e9finissant les moyens humains et mat\u00e9riels associ\u00e9s ;\nCommerce : Coordonner l\u2019activit\u00e9 de prospection et de fid\u00e9lisation des clients ;\nManagement : Guider vos \u00e9quipes vers la performance tout en vous assurant de leur \u00e9panouissement\nRepr\u00e9sentants du personnel : Animer le dialogue social de votre p\u00e9rim\u00e8tre ;\nGestion financi\u00e8re : Garantir la sant\u00e9 financi\u00e8re de votre agence et r\u00e9aliser les reportings \u00e9conomiques consolid\u00e9s ;\nQualit\u00e9, S\u00e9curit\u00e9, Environnement : Veiller \u00e0 la mise en \u0153uvre des dispositions qualit\u00e9, de sant\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 au travail.\nQualifications\nVous \u00eates notre candidat id\u00e9al si :\nVous justifiez d\u2019une exp\u00e9rience professionnelle significative, sur un poste similaire, dans les m\u00e9tiers des r\u00e9seaux ext\u00e9rieurs ;\nVous avez une tr\u00e8s bonne connaissance du tissu \u00e9conomique local ;\nVous poss\u00e9dez une double expertise : manag\u00e9riale et technique avec une fine connaissance des probl\u00e9matiques de terrain ;\nLeadership, force de persuasion, autonomie et sens des relations humaines et du collectif font partis de vos atouts ;\nVous avez le permis B (exig\u00e9, d\u00e9placements fr\u00e9quents).\nVotre + qui fait la diff\u00e9rence :\nVous f\u00e9d\u00e9rez, embarquez et donnez envie \u00e0 vos collaborateurs gr\u00e2ce \u00e0 la vision que vous portez.\nUn dernier point pour vous convaincre de nous rejoindre ?\nVenir chez nous, c\u2019est int\u00e9grer un grand Groupe, tout en travaillant dans des \u00e9quipes \u00e0 taille humaine actives et motiv\u00e9es.\nVous pourrez g\u00e9rer un centre de profit en autonomie tout en ayant un cadre.\nEt bien s\u00fbr, c\u2019est avoir la possibilit\u00e9 d\u2019\u00eatre form\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement, comme l\u2019ensemble de nos salari\u00e9s.\nAlors, envie de faire partie de l\u2019aventure EQUANS France ?\nEQUANS France garantit l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances pour tous et la diversit\u00e9 .\nEQUANS France s'engage \u00e0 promouvoir la diversit\u00e9, l\u2019inclusion et \u00e0 lutter contre toutes les formes de discriminations \u00e0 l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l'emploi, \u00e0 la formation, \u00e0 la promotion et plus largement dans nos environnements et cadres de travail.\nL\u2019insertion, la mixit\u00e9, le soutien et l\u2019accompagnement des jeunes, des seniors, des personnes en situation de handicap sont des priorit\u00e9s essentielles de la politique ressources humaines.\nEn savoir plus sur EQUANS France :\nPlus de 27 000 collaborateurs contribuent \u00e0 l\u2019aventure EQUANS France. Concepteurs, int\u00e9grateurs et mainteneurs de solutions multi-techniques, tous sont engag\u00e9s sur l\u2019ensemble de la cha\u00eene de valeur (financement, \u00e9tudes, installation, maintenance, contrats de performance). R\u00e9partis dans 413 agences sur l\u2019ensemble du territoire fran\u00e7ais et aussi \u00e0 l\u2019International, l\u2019exigence et la bienveillance sont au c\u0153ur de notre culture et de la performance.\nNotre mission ? Au sein d\u2019EQUANS France, nos \u00e9quipes, pour qui la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 au travail sont une priorit\u00e9 absolue, sont engag\u00e9es pour accompagner leurs clients dans leurs transitions \u00e9nerg\u00e9tique, industrielle et num\u00e9rique et relever ainsi le d\u00e9fi de la d\u00e9carbonation de notre \u00e9conomie. Pour cela, nos \u00e9quipes connectent, prot\u00e8gent et alimentent en flux \u00e9nerg\u00e9tiques et num\u00e9riques les territoires, les villes, les b\u00e2timents, les industriels et les infrastructures de transport.\nExperts dans 6 domaines - G\u00e9nie \u00e9lectrique, G\u00e9nie climatique, R\u00e9frig\u00e9ration, Protection incendie, IT et t\u00e9l\u00e9communications, Solutions digitales, la compl\u00e9mentarit\u00e9 de nos activit\u00e9s t\u00e9moigne de notre capacit\u00e9 \u00e0 innover et \u00e0 nous adapter pour fournir des services \u00e0 forte valeur ajout\u00e9e pour nos clients\nEnracin\u00e9 dans une histoire plus que centenaire issue des soci\u00e9t\u00e9s Axima et Ineo, EQUANS France atteint un chiffre d\u2019affaire de 5 milliards d\u2019euros.\nEmploi\n: General Management\nLieu principal\n: Europe-France-Centre-Val de Loire-Montargis\nOrganisation\n: Villes et Territoires connect\u00e9s\nHoraire\n: Temps plein\nNature de responsabilit\u00e9\n: Manager Senior / Expert Senior\nPublication d'offre\n: 11 mai 2022, 08:25:25\nType d'emploi\n: CDI", "salary": "A d\u00e9finir", "metier": "Directeur d\u2019Agence (H/F)", "statut": "CDI", "secteur": "Directeur d\u2019Agence (H/F)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}]