[{"date": "2022-05-16-10:57:11", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?cmp=RE%2FMAX&ti=Agent+Commercial+Immobilier+Ind%C3%A9pendant&jk=42804c82151718d8&fccid=8c5e75d52bdc1416&vjs=3", "titre": "Agent commercial immobilier ind\u00e9pendant H/F", "ville": "45000 Orl\u00e9ans", "contrat": "- Ind\u00e9pendant / freelance", "description": "Dans le cadre du d\u00e9veloppement de son agence \u00e0 Orl\u00e9ans, RE/MAX ROYALE TRANSACTIONS recherche des agents commerciaux en immobilier dans la r\u00e9gion Centre-Val-De-Loire.\nVous aurez en charge un secteur, o\u00f9 vous pourrez d\u00e9velopper votre activit\u00e9 en transaction immobili\u00e8re.\nPour exercer dans les meilleures conditions, RE/MAX ROYALE TRANSACTIONS met \u00e0 votre disposition des moyens humains et technologiques :\n- Un coaching en continu\n- L\u2019acc\u00e8s \u00e0 des formations en pr\u00e9sentiel et en E-learning\n- La possibilit\u00e9 de diffuser vos annonces sur les grands sites nationaux\n- Des outils d\u2019expertise immobili\u00e8re\n- Une application d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la signature \u00e9lectronique\n- Un back office en discipline commerciale, communication et gestion\n- Des supports techniques juridiques, commerciaux et de communication\n- Un lieu d'\u00e9change et de coworking\n- Une \u00e9quipe d\u2019ind\u00e9pendants mais jamais seuls !\nProfil recherch\u00e9 :\nVous avez l\u2019esprit d'entreprendre, la bosse du commerce et l\u2019amour du challenge.\nVenez nous rencontrer \u00e0 l\u2019agence !\nType d'emploi : Ind\u00e9pendant / freelance\nSalaire : 2 000,00\u20ac \u00e0 5 000,00\u20ac par mois\nHoraires :\nHoraires am\u00e9nageables\nTravail en journ\u00e9e\nR\u00e9mun\u00e9ration suppl\u00e9mentaire :\nCommissions", "salary": "2 000 \u20ac - 5 000 \u20ac par mois", "metier": "Agent commercial immobilier ind\u00e9pendant H/F", "statut": "- Ind\u00e9pendant / freelance", "secteur": "Agent commercial immobilier ind\u00e9pendant H/F", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:57:15", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?cmp=Cr%C3%A9dit-Agricole-Centre-Loire-Copro-%2F-COTOIT&ti=Assistant+Gestion+Commercial+Copropriete&jk=10c0e6a148124976&fccid=4b09c85a3328ccd6&vjs=3", "titre": "ASSISTANT DE GESTION ET COMMERCIAL COPROPRIETE (H/F) - ALTERNANCE", "ville": "45000 Orl\u00e9ans", "contrat": "CDI", "description": "Cotoit, filiale du Cr\u00e9dit Agricole Centre Loire, est un syndic professionnel en ligne et \u00e0 la carte, n\u00e9 de la rencontre entre des experts de la copropri\u00e9t\u00e9, de la gestion immobili\u00e8re, de l\u2019innovation et du digital, avec un objectif clair : r\u00e9concilier les copropri\u00e9taires avec leurs gestionnaires professionnels.\nAvec un positionnement hybride associant une gestion d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e \u00e0 un mod\u00e8le qui int\u00e8gre la pr\u00e9sence physique du gestionnaire en option, Cotoit s\u2019appuie sur des outils num\u00e9riques \u00e0 la fois comme levier d'efficacit\u00e9 pour les gestionnaires et comme vecteur de transparence et de simplification pour les copropri\u00e9taires. A la cl\u00e9 : des gestionnaires plus pr\u00e9sents et impliqu\u00e9s, une meilleure communication avec les r\u00e9sidents des immeubles et une vraie relation de confiance qui apporte beaucoup de satisfaction des deux c\u00f4t\u00e9s.\nApr\u00e8s 3 ans d\u2019activit\u00e9 sur l'ensemble du territoire m\u00e9tropolitain, Cotoit ambitionne de devenir le syndic nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de r\u00e9f\u00e9rence en France, avec un seul mot d\u2019ordre : la copropri\u00e9t\u00e9 en toute simplicit\u00e9 !\nCotoit cherche un(une) \u00ab Assistant de gestion et commercial copropri\u00e9t\u00e9 \u00bb H/F pour int\u00e9grer son projet.\nD\u00e9couvrez COTOIT en vid\u00e9o :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NsIkBXTTpRs\nVos missions principales :\nEn \u00e9troite collaboration avec les gestionnaires de copropri\u00e9t\u00e9 et le service commercial, vous aurez en charge de :\nR\u00e9diger et mettre en forme les correspondances\nAssurer la prise en charge et l\u2019analyse des demandes clients\nCr\u00e9er des comptes clients, faire des devis, informer sur les tarifs, prendre des rendez-vous\nG\u00e9rer les ordres de service et l\u2019affichage\nAssister les gestionnaires dans la r\u00e9daction des proc\u00e8s-verbaux\nMettre \u00e0 jour les carnets d\u2019entretien\nSuivre les dossiers de sinistres\nMettre \u00e0 jour les bases de donn\u00e9es client\nVotre profil :\nVous vous passionnez par l\u2019immobilier et pr\u00e9parez une formation de niveau Bac +2/3 sp\u00e9cialis\u00e9e dans ce domaine.\nVous \u00eates dynamique, organis\u00e9.e et disposez d\u2019une bonne aisance relationnelle. Des connaissances juridiques sur la copropri\u00e9t\u00e9 sont un plus.\nLes 3 bonnes raisons de nous rejoindre !\n1. Un accompagnement personnalis\u00e9 pour monter en comp\u00e9tence rapidement au travers de nos parcours d\u2019int\u00e9gration et de formation.\n2. Un environnement de croissance dans une \u00e9quipe \u00e0 taille humaine o\u00f9 la confiance et l\u2019autonomie sont les ma\u00eetres-mots.\n3. L\u2019appartenance au groupe Cr\u00e9dit Agricole : des opportunit\u00e9s d\u2019\u00e9volution professionnelle, une notori\u00e9t\u00e9 nationale et la solidit\u00e9 d\u2019un groupe leader\nNous vous remercions de postuler sur le site suivant : https://www.welcometothejungle.com/fr/companies/cotoit/jobs/assistant-e-de-gestion-commercial-de-copropriete-alternance_orleans\nType d'emploi : Temps plein, Alternance\nSalaire : 689,00\u20ac \u00e0 1 645,58\u20ac par mois\nAvantages :\n\u00c9pargne salariale\nParticipation au Transport\nHoraires :\nDu Lundi au Vendredi\nP\u00e9riodes de travail de 8 heures\nTravail en journ\u00e9e\nR\u00e9mun\u00e9ration suppl\u00e9mentaire :\n13\u00e8me Mois\nExp\u00e9rience:\nGestion administrative: 1 an (Exig\u00e9)", "salary": "Temps plein, Alternance", "metier": "ASSISTANT DE GESTION ET COMMERCIAL COPROPRIETE (H/F) - ALTERNANCE", "statut": "CDI", "secteur": "ASSISTANT DE GESTION ET COMMERCIAL COPROPRIETE (H/F) - ALTERNANCE", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:57:19", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=172cb6feedcd964a&fccid=dd616958bd9ddc12&vjs=3", "titre": "Responsable Commercial France et Export F/H", "ville": "Tours (37)", "contrat": "CDI", "description": "Responsable Commercial France et Export F/H\nRef. Apec : 168290327W / Ref. Soci\u00e9t\u00e9 : RC052022\nSANDRINE DIUDAT\n1\nCDI\nTours - 37\nPubli\u00e9e le 12/05/2022\nActualis\u00e9e le 12/05/2022\nSalaire\nA partir de 60 k\u20ac brut annuel\nPrise de poste\nD\u00e8s que possible\nExp\u00e9rience\nMinimum 8 ans\nM\u00e9tier\nResponsable commercial\nStatut du poste\nCadre du secteur priv\u00e9\nZone de d\u00e9placement\nNationale\nSecteur d\u2019activit\u00e9 du poste\nFABRICATION DE PRODUITS DE CONSOMMATION COURANTE EN MATI\u00c8RES PLASTIQUES\nDescriptif du poste\nL\u2019entreprise recherche son Responsable commercial France et export\n(Cr\u00e9ation de poste)\n\nRattach\u00e9 au dirigeant vos missions sont :\nD\u00e9finir et mettre en place la strat\u00e9gie commerciale (France et export) en collaboration avec le DG : \u00e9laboration d\u2019un plan d\u2019actions commerciales \u2013 mise en place d\u2019outils de suivi et de reporting\nManager une \u00e9quipe commerciale de 4 personnes, coordination avec les \u00e9quipes du bureau d\u2019\u00e9tudes\nG\u00e9rer un portefeuille client en propre et d\u00e9velopper de nouveaux clients en France et \u00e0 l\u2019export (participation \u00e0 certains salons professionnels)\n\nProfil recherch\u00e9\nProfil\nDe formation sup\u00e9rieure (bac+5) Vous avez :\nUne exp\u00e9rience reconnue de d\u00e9veloppement commercial dans le secteur agroalimentaire prioritairement.\nUne premi\u00e8re exp\u00e9rience de management d\u2019une petite \u00e9quipe.\nUne connaissance des environnements BtoB\nVous avez d\u00e9j\u00e0 particip\u00e9 au d\u00e9veloppement d\u2019une activit\u00e9 \u00e0 l\u2019export (Europe) et vous maitrisez l\u2019anglais.\nReconnu(e) pour vos aptitudes relationnelles, votre autonomie et r\u00e9activit\u00e9, vous pr\u00e9sentez un go\u00fbt prononc\u00e9 pour le challenge.\n\nLieu de travail : La Ville-aux-dames, pr\u00e8s de Tours \u2013 d\u00e9placements \u00e0 pr\u00e9voir\nContact : xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx\nEntreprise\nMAE Innovation est une PMI fran\u00e7aise dynamique et en pleine croissance, sp\u00e9cialis\u00e9e dans la fabrication de moules en silicone pour les secteurs de l\u2019alimentaire, de la cosm\u00e9tique et de l\u2019industrie.\nLa soci\u00e9t\u00e9 s\u2019attache \u00e0 concevoir des produits de qualit\u00e9, innovants et \u00e9co-responsable pour l\u2019ensemble de ses clients en France et \u00e0 l\u2019internationale.\nL\u2019entreprise recherche son Responsable commercial France et export\n(Cr\u00e9ation de poste)\n\nPersonne en charge du recrutement\nSANDRINE DIUDAT - consultante", "salary": "CDI", "metier": "Responsable Commercial France et Export F/H", "statut": "CDI", "secteur": "Responsable Commercial France et Export F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:57:24", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=e1c8787402f35070&fccid=93a9c50762a663fb&vjs=3", "titre": "COMMERCIAL RESEAU BIO CENTRE-OUEST F/H", "ville": "Ch\u00e2teauroux (36)", "contrat": "CDI", "description": "COMMERCIAL RESEAU BIO CENTRE-OUEST F/H\nRef. Apec : 168276160W / Ref. Soci\u00e9t\u00e9 : JMND/CCO/AP1\nAire-H Conseil\n1\nCDI\nCh\u00e2teauroux - 36\nPubli\u00e9e le 10/05/2022\nActualis\u00e9e le 10/05/2022\nSUR LE SITE DE L'ENTREPRISE\nSalaire\nA partir de 35 k\u20ac brut annuel\nPrise de poste\nD\u00e8s que possible\nExp\u00e9rience\nMinimum 3 ans\nM\u00e9tier\nCommercial\nStatut du poste\nCadre du secteur priv\u00e9\nZone de d\u00e9placement\nNationale\nSecteur d\u2019activit\u00e9 du poste\nCONSEIL POUR LES AFFAIRES ET AUTRES CONSEILS DE GESTION\nDescriptif du poste\nRattach\u00e9.e au Directeur des ventes et au sein d'une \u00e9quipe nationale de sept commerciaux, vous avez pour responsabilit\u00e9 d'assurer et d\u00e9velopper les ventes de l'ensemble des gammes du portfolio aupr\u00e8s d'un parc d'environ 200 clients magasins bio.\nD\u00e9partements : 16, 17, 18, 19, 23, 36, 37, 41, 49, 58, 63, 79, 85, 87, 89\nVous d\u00e9veloppez et assurez le maintien de l'offre en magasin sur l'ensemble du catalogue (environ 110 r\u00e9f\u00e9rences) dans le respect de la la strat\u00e9gie commerciale d\u00e9finie par la Direction.\nVos missions sont les suivantes :\nSell-in :\nVendre et d\u00e9cliner les r\u00e9f\u00e9rencements et les actions promotionnelles n\u00e9goci\u00e9es aux niveaux national et r\u00e9gional aupr\u00e8s de clients centralis\u00e9s, group\u00e9s et ind\u00e9pendants.\nRespecter la fr\u00e9quence de visite li\u00e9e au potentiel de chaque client.\nEntretenir un contact r\u00e9gulier avec les clients du secteur.\nEn tant que v\u00e9ritable ambassadeur(rice) des diff\u00e9rentes marques et de la soci\u00e9t\u00e9, \u00eatre garant.e du respect de la politique commerciale de la soci\u00e9t\u00e9 et se positionner comme l'interlocuteur(rice) privil\u00e9gi\u00e9e de tous vos clients.\nCommuniquer en temps r\u00e9el les commandes prises chez les clients aupr\u00e8s de l'administration des ventes \u00e0 partir de l'outil informatique\nMener une veille concurrentielle du march\u00e9 et remontez les informations aupr\u00e8s de la direction.\nAssurer un reporting quotidien de votre activit\u00e9.\nSell-out :\nOptimiser l'exposition des produits par des actions merchandising et de th\u00e9\u00e2tralisation des produits.\nMa\u00eetriser les aspects et valeurs ajout\u00e9es techniques et scientifiques des produits de votre catalogue et dispenser des formations qualitatives aupr\u00e8s des acteurs des points de vente.\nProfil recherch\u00e9\nVotre profil :\nBac + 2 mini.\nExp\u00e9rience commerciale B2B valid\u00e9e en r\u00e9seau bio ou en GMS\nLeadership et impact relationnel\nForce de proposition, pro et r\u00e9activit\u00e9\nPosture de partenaire commercial\nHauteur de vue et bonnes capacit\u00e9s d'analyse\nFortes app\u00e9tence commerciale et orientation r\u00e9sultats\nAffinit\u00e9s avec les compl\u00e9ments alimentaires et les produits naturels\nBonnes capacit\u00e9s de communication (\u00e9crite et orale)\nApp\u00e9tence pour les environnements fortement concurrentiels et go\u00fbt du challenge\nRigueur, organisation et approche m\u00e9thodique de l'activit\u00e9\nAdaptabilit\u00e9 et p\u00e9dagogie\nLa connaissance du secteur et de ses acteurs est fortement appr\u00e9ci\u00e9e\nEntreprise\nNatural Distribution distribue des compl\u00e9ments alimentaires, des produits cosm\u00e9tiques naturels et biologiques et des soins capillaires d'origine naturelle : Nature's Plus, Diet Horizon, New Chapter, Lily of the Desert, Desert Essence, Sanotint... Natural Distribution a \u00e9t\u00e9 chercher le meilleur de la nature pour vous offrir des produits naturels efficaces et adapt\u00e9s \u00e0 tous vos besoins. 25 ans d'exp\u00e9rience dans ce secteur font de Natural Distribution une valeur s\u00fbre. Notre entreprise en perp\u00e9tuelle \u00e9volution a su s'adapter en \u00e9tant \u00e0 l'\u00e9coute des nouveaux besoins des consommateurs. 25 ans d'exp\u00e9rience dans le compl\u00e9ment alimentaire d'origine naturelle font de Natural Distribution une r\u00e9f\u00e9rence dans le domaine des vitamines, min\u00e9raux, plantes et autres ingr\u00e9dients naturels. Natural Distribution est implant\u00e9e \u00e0 Ashford dans le Kent (Angleterre) depuis plus de 10 ans et a su \u00e9voluer avec son temps, notamment en d\u00e9veloppant sa marque propre, Diet Horizon, une gamme compl\u00e8te de compl\u00e9ments alimentaires naturels qui r\u00e9pond \u00e0 tous les besoins quotidiens.\n\nSUR LE SITE DE L'ENTREPRISE", "salary": "CDI", "metier": "COMMERCIAL RESEAU BIO CENTRE-OUEST F/H", "statut": "CDI", "secteur": "COMMERCIAL RESEAU BIO CENTRE-OUEST F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:57:29", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=9b6f085830e4d4a2&fccid=c005e2c2dd72fd70&vjs=3", "titre": "COMMERCIAL T\u00c9L\u00c9COM (H/F)", "ville": "45000 Orl\u00e9ans", "contrat": "- CDI", "description": "Votre mission principale sera de d\u00e9velopper l'activit\u00e9 commerciale autour des T\u00e9l\u00e9coms en prospectant de nouveaux clients.\nVos missions commerciales :\nProspection commerciale\nD\u00e9velopper votre portefeuille d'affaires\nVos missions clients :\nAnalyser et qualifier les besoins de vos clients\nEtablir des propositions commerciales adapt\u00e9es\n- Faire signer les contrats - Assurer les relations avec le client\nDynamique, r\u00e9actif(ve) et motiv\u00e9(e) pour proposer de nouvelles technologies de communication, vous aimez relever les d\u00e9fis et d\u00e9passer vos objectifs. Vous \u00eates issu(e) d'une formation commerciale et vous justifiez d'une exp\u00e9rience de 2 ans minimum en tant que Commercial(e) dans un environnement B to B, id\u00e9alement acquise dans le secteur des t\u00e9l\u00e9coms. Vous avez une tr\u00e8s bonne qualit\u00e9 d'expression, vous savez faire preuve d'autonomie, de sens de l'\u00e9coute, ainsi que de qualit\u00e9s relationnelles et organisationnelles.\nSalaire : de 1600EUR \u00e0 2900EUR par MOIS + PRIMES VARIABLES *", "salary": "19 200 \u20ac - 34 800 \u20ac par an", "metier": "COMMERCIAL T\u00c9L\u00c9COM (H/F)", "statut": "- CDI", "secteur": "COMMERCIAL T\u00c9L\u00c9COM (H/F)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:57:33", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=1ec8032c5d74dd63&fccid=1ef0a83764d0b176&vjs=3", "titre": "Technico-commercial BtoB - Montargis F/H", "ville": "Montargis (45)", "contrat": "CDI", "description": "Technico-commercial BtoB - Montargis F/H\nRef. Apec : 168191399W / Ref. Soci\u00e9t\u00e9 : talentplug-10323467\nZEP Industries\n1\nCDI\nMontargis - 45\nPubli\u00e9e le 09/05/2022\nActualis\u00e9e le 09/05/2022\nSalaire\nA partir de 30 k\u20ac brut annuel\nPrise de poste\nD\u00e8s que possible\nExp\u00e9rience\nMinimum 2 ans\nM\u00e9tier\nTechnico-commercial\nStatut du poste\nCadre du secteur priv\u00e9\nZone de d\u00e9placement\nD\u00e9partementale\nSecteur d\u2019activit\u00e9 du poste\nCOMMERCE DE GROS (COMMERCE INTERENTREPRISES) DE PRODUITS CHIMIQUES\nDescriptif du poste\n\nVotre mission si vous l'acceptez :\nVous rendre sur le terrain pour construire votre portefeuille clients en fonction de vos app\u00c3\u00a9tences (secteur d'activit\u00c3\u00a9, type de produits...)\nAller pr\u00c3\u00a9senter r\u00c3\u00a9guli\u00c3\u00a8rement les derni\u00c3\u00a8res nouveaut\u00c3\u00a9s \u00c3 vos clients et leur en mettre plein la vue en r\u00c3\u00a9alisant des d\u00c3\u00a9monstrations produits\nConseiller et accompagner vos clients \u00c3 faire les bons choix en fonction de leurs enjeux\nFormer et sensibiliser les utilisateurs sur le terrain\nBien-s\u00c3\u00bbr, faire remonter vos id\u00c3\u00a9es et nous aider \u00c3 \u00c3\u00a9toffer nos gammes\n\nNous recrutons en CDI un technico-commercial BtoB sur le secteur de Montargis.\nProfil recherch\u00e9\n\nCe que nous avons \u00c3 vous offrir :\n\nUn m\u00c3\u00a9tier porteur de sens et int\u00c3\u00a9ressant : nous sommes l\u00c3 pour aider nos clients \u00c3 solutionner de vraies probl\u00c3\u00a9matiques quotidiennes gr\u00c3\u00a2ce \u00c3 des produits efficaces. Et le terrain de jeu est infini !\nUne r\u00c3\u00a9alisation professionnelle : notre souhait est que vous fassiez une longue carri\u00c3\u00a8re chez nous. Nous vous offrons donc des perspectives de carri\u00c3\u00a8re sur le long terme avec la possibilit\u00c3\u00a9 notamment de vous orienter vers des postes d'encadrement.\nUn haut confort de vie : chez nous vous \u00c3\u00aates votre propre patron (les contraintes en moins), vous rentrez tous les soirs \u00c3 la maison et vous b\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9ficiez d'une r\u00c3\u00a9mun\u00c3\u00a9ration non plafonn\u00c3\u00a9e.\nUne formation continue\nUne entreprise humaine : parce-que oui, on aime aussi partager de bons moments en \u00c3\u00a9quipe, notamment \u00c3 travers les diff\u00c3\u00a9rents \u00c3\u00a9v\u00c3\u00a8nements phares de l'ann\u00c3\u00a9e.\n\nCe que nous recherchons :\nDes hommes et femmes ambitieux, d\u00c3\u00a9termin\u00c3\u00a9s, avec l'envie d'aller toujours plus loin\nDes profils altruistes, enthousiastes, avec un bon relationnel\nDes personnes issues de cursus commercial (BAC+ 2/+3 minimum) ou entrepreneurial avec des comp\u00c3\u00a9tences de vente et de n\u00c3\u00a9gociation\n\nEntreprise\nZep Industries est une entreprise fran\u00c3\u00a7aise - certifi\u00c3\u00a9e ISO 9 001 et French Fab - dont l'objectif est d'accompagner plus de 30 000 clients professionnels dans la maintenance, l'hygi\u00c3\u00a8ne et la d\u00c3\u00a9sinfection. Et l\u00c3 vous vous dites : \"\"C'est donc une entreprise de nettoyage. \"\"\n\nMais non ! Notre r\u00c3\u00b4le \u00c3 nous, c'est d'abord d'\u00c3\u00a9couter nos clients et de comprendre leurs pr\u00c3\u00a9occupations du moment :\nmaintenir un outil de production pour en allonger la dur\u00c3\u00a9e de vie ou pour pr\u00c3\u00a9server ses performances techniques, optimiser ses couts de maintenance\nd\u00c3\u00a9sinfecter des locaux pour pr\u00c3\u00a9server la sant\u00c3\u00a9 et la s\u00c3\u00a9curit\u00c3\u00a9 de ses collaborateurs (#hellocoronavirus),\nappliquer et suivre les r\u00c3\u00a8gles et normes d'hygi\u00c3\u00a8ne li\u00c3\u00a9es \u00c3 la profession (HACCP, garanties, etc..) pour garantir un environnement sain, s\u00c3\u00a9curitaire et agr\u00c3\u00a9able pour ses \u00c3\u00a9quipes et ses clients.\n\nUne fois qu'on a compris quels sont leurs enjeux, notre mission c'est de leur proposer les produits les plus adapt\u00c3\u00a9s parmi nos 1000 r\u00c3\u00a9f\u00c3\u00a9rences. Et nous nous adressons \u00c3 TOUS les professionnels, quel que soit leur secteur d'activit\u00c3\u00a9 : industrie, a\u00c3\u00a9ronautique, b\u00c3\u00a2timent, collectivit\u00c3\u00a9s, tourisme, agroalimentaire, agriculture, artisans et bien d'autres encore !", "salary": "CDI", "metier": "Technico-commercial BtoB - Montargis F/H", "statut": "CDI", "secteur": "Technico-commercial BtoB - Montargis F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:57:37", "url": "https://fr.indeed.com/pagead/clk?mo=r&ad=-6NYlbfkN0C3XH7KOyMOW-Q9vL-TbrDy6iUCELLygkx8IRJn1tuDcyo-cgnDVJzb7G4vcjX_yg1WrVMkuEwVWRrDK3yxE6C2H8BaDO61MV069PQwJDQgwxTqutyYKse7A7a2A3lSY6vaTN5kC9s_ueVNkPZmKVzd-tSObFQlo-gQF8sSwu9WZWP25avwe9NGlQ-xzNkJt5z7kmB5lTP24um4WJr2Rh0sD1pfHUNon8FLc1LJJGTDI5xSMSWSkBF_0byOKhVH_yHxGsGT7hDw5s6oonT0jyrg1oygfoKXtBSAw6AwnlMAv1QrsdxdxaMC5RrI1gp3JCgqhDmrYaivzeRjJ9pXqTFFTwh0HYM8enpvGEwXTxZOMmmCsC7xVRmc8s0btHlkkLozM3ps68-kLlbyhfSq2YaBbu_LRQagSTgKP_GsQ1VSCbTYGal8FemCun3LKMwrCBRZPRexVjVBgi-V2A94zzZfcTBwtQe3LB_NiqHR4IhBPqnhoeOawI-SE9ddgl7ohJoScbbC10B9_svfFxtFJI7b&p=8&fvj=0&vjs=3", "titre": "Conseiller client\u00e8le", "ville": "45000 Orl\u00e9ans", "contrat": "CDI", "description": "Description de l'entreprise\n\nLes valeurs humaines sont importantes pour vous ? Vous souhaitez rejoindre un secteur o\u00f9 vous vous sentez utile au quotidien ? Vous aimez la relation client ? Ce poste est fait pour vous ! Rejoignez-nous !\nQue vous cherchiez un poste de conseiller client\u00e8le ou de conseiller commercial, vous avez frapp\u00e9 \u00e0 la bonne porte. Le poste que nous vous proposons est tout \u00e7a \u00e0 la fois.\nA propos de l\u2019entreprise\nKinougarde, leader de la garde d\u2019enfants \u00e0 domicile, recrute pour accompagner son expansion.\nNotre mission : proposer des solutions aux parents et aux nounous qui recherchent une garde.\n\nDescription du poste\n\nLe poste propos\u00e9 permet de se projeter dans la dur\u00e9e en alliant vie personnelle et professionnelle :\nBas\u00e9 \u00e0 Orl\u00e9ans en plein centre-ville accessible en transport en commun arr\u00eat m\u00e9diath\u00e8que\nContrat \u00e0 Dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e\nAmplitude de travail : du lundi au vendredi de 9h00-18h00. Pas de travail le samedi.\nTemps de travail au choix du salari\u00e9 : 35h, 37h30 ou 40h hebdo\nTickets restaurant, prestations du CSE\nFixe + Primes individuelles motivantes\n\nVos missions\nApr\u00e8s une solide formation initiale, votre responsable vous accueille au sein de l'agence et vous accompagne au quotidien.\nEn fonction de votre progression et de vos attentes, vos missions seront de plus en plus vari\u00e9es :\nG\u00e9rer les candidatures de nounous et mener des entretiens t\u00e9l\u00e9phoniques\nG\u00e9rer et accompagner les nounous\nG\u00e9rer un portefeuille clients\n\nQualifications\n\nTitulaire d\u2019un bac +2, avec ou sans exp\u00e9rience, vous souhaitez vous \u00e9panouir dans un poste gratifiant.\nVous voulez vous investir dans une structure \u00e0 taille humaine, soucieuse de d\u00e9velopper les comp\u00e9tences de ses collaborateurs et qui privil\u00e9gie la promotion interne.\nVous aimez le challenge et vous poss\u00e9dez une aisance au t\u00e9l\u00e9phone.\nVous recherchez un poste commercial s\u00e9dentaire avec des horaires fixes.\nVos qualit\u00e9s d\u2019\u00e9coute, votre sourire et votre dynamisme vous permettent de cr\u00e9er des \u00e9changes interactifs et chaleureux avec vos interlocuteurs.\nVous \u00eates tr\u00e8s \u00e0 l\u2019aise avec les outils informatiques.\n\nInformations suppl\u00e9mentaires\n\nR\u00e9mun\u00e9ration entre 1898\u20ac et 2048\u20ac brut mensuel", "salary": "A d\u00e9finir", "metier": "Conseiller client\u00e8le", "statut": "CDI", "secteur": "Conseiller client\u00e8le", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:57:42", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=d8de009851ab1a4e&fccid=d784fd62b62ff9e3&vjs=3", "titre": "Responsable des ventes (H/F)", "ville": "Montargis (45)", "contrat": "- CDI", "description": "\u00c0 propos\nKparK (1000 salari\u00e9s, 50 000 clients) leader de la r\u00e9novation de Menuiseries sur mesure des gammes de fen\u00eatres, portes, volets et 1er employeur en France de Techniciens Conseils du secteur, cherche \u00e0 renforcer ses \u00e9quipes commerciales dans le cadre de son d\u00e9veloppement.\nDescription du poste\nVos missions au quotidien :\nRattach\u00e9(e) au Directeur des Ventes, vous formez, accompagnez et fa\u00eetes monter en comp\u00e9tence les Techniciens Conseil plac\u00e9s sous votre responsabilit\u00e9. V\u00e9ritable animateur(rice), vous mettez en oeuvre les actions marketing terrains sp\u00e9cifiques. Garant(e) de la bonne application de la nouvelle m\u00e9thode de vente, vous assurez le reporting quotidien de l'activit\u00e9 de votre magasin. Votre capacit\u00e9 \u00e0 atteindre vos propres objectifs de vente et votre pr\u00e9sence au quotidien sur le terrain pour animer et d\u00e9velopper l'activit\u00e9 de votre \u00e9quipe assureront votre progression et la croissance des ventes de votre magasin.\nUne exp\u00e9rience dans la vente directe est requise. (Menuiseries recommand\u00e9e)\nProfil recherch\u00e9\nDe formation commerciale (Bac \u00e0 bac+2 souhait\u00e9), vous \u00eates une Femme ou un Homme de terrain et poss\u00e9dez une exp\u00e9rience de manager d'au moins deux ans dans l'encadrement et l'animation d'\u00e9quipe commerciale.\nV\u00e9ritable challengeur(se), vous faites preuve de p\u00e9dagogie et de dynamisme au quotidien. Votre excellent relationnel et votre fort attrait pour le terrain sont des atouts vous permettant d'accompagner au mieux vos \u00e9quipes et de les mener vers l'atteinte des objectifs.\nUne exp\u00e9rience dans la vente directe est requise. (Menuiseries recommand\u00e9e)\nAvantages :\nSalaire : minimum annuel garanti de 31 400EUR brut par an\nFixe plus variable non plafonn\u00e9 de 20% sur commissionnement \u00e9quipe et de 5% sur chiffre d'affaires personnel\nStatut VRP salari\u00e9 \u00e0 titre exclusif : d\u00e9fraiement des frais professionnel\nRendez-vous fournis et d\u00e9veloppement du fichier clientFormation : vous b\u00e9n\u00e9ficiez d\u00e8s votre arriv\u00e9e d'une formation management des \u00e9quipes commerciales et d'un accompagnement manag\u00e9rial de votre Directeur des Ventes.\nV\u00e9hicule de fonction et carte essence\nOrdinateur portable\nTickets restaurants\nMutuelle\nPromotion interne nationale\nPr\u00e9voyance gratuite\nPrime participation\nPlan d'Epargne Entreprise et plan d'Epargne Retraite\n\u0152uvres sociales CSE\nPossibilit\u00e9 d'\u00e9volution France enti\u00e8re", "salary": "31 400 \u20ac par an", "metier": "Responsable des ventes (H/F)", "statut": "- CDI", "secteur": "Responsable des ventes (H/F)", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:57:50", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=0fb1534eb3f712c2&fccid=c5137a1ae754f631&vjs=3", "titre": "Responsable du service d\u00e9veloppement commercial", "ville": "Blois (41)", "contrat": "CDI", "description": "MISSIONS : Au sein d'un p\u00f4le mutualis\u00e9 Ville de Blois / Agglopolys et sous l\u2019autorit\u00e9 du directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint, vous \u00eates charg\u00e9-e d'accompagner la municipalit\u00e9 dans la mise en \u0153uvre du plan d\u2019action visant \u00e0 renforcer l\u2019attrait du centre-ville commer\u00e7ant, en \u00e9troite collaboration avec l\u2019association des Vitrines de Blois, ainsi qu'avec l'ensemble des acteurs du commerce et les chambres consulaires. Dans ce cadre, vous avez en charge les activit\u00e9s suivantes :\nEncadrement d\u2019un-e agent-e charg\u00e9-e de projets d\u00e9veloppement commercial\nParticipation et contribution \u00e0 l'am\u00e9lioration des facteurs locaux de commercialit\u00e9 du centre-ville et des quartiers\nSuivi des questions int\u00e9ressant le commerce pour l\u2019ensemble des projets municipaux (espaces publics, cr\u00e9ation de surfaces commerciales, r\u00e9glementation)\nAccompagnement des commer\u00e7ants dans le cadre des travaux d'am\u00e9nagement du c\u0153ur de ville et dans leurs projets\n\u00catre pour les services de la Ville l\u2019interlocutrice privil\u00e9gi\u00e9e des Vitrines de Blois.\nA ce titre, vos missions sont les suivantes :\nCoop\u00e9rer avec les Vitrines de Blois et les diff\u00e9rentes associations de commer\u00e7ants dans leurs activit\u00e9s d'animation et de promotion du commerce local\nPiloter les animations et \u00e9v\u00e9nementiels \u00e0 dimension commerciale port\u00e9s par la ville\nEtre l\u2019interlocuteur.trice privil\u00e9gi\u00e9.e du Maire adjoint d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 au commerce et \u00e0 l\u2019artisanat\nAccompagner les commer\u00e7ants et artisans dans leurs projets, leur recherche de financements (conseil, accompagnement aupr\u00e8s des partenaires institutionnels et administrations, animation de la commission d'indemnisation amiable en lien avec des travaux sur l\u2019espace public)\nParticiper et contribuer \u00e0 l'am\u00e9lioration des facteurs locaux de commercialit\u00e9, aux c\u00f4t\u00e9s des autres services de la collectivit\u00e9 (am\u00e9lioration de l'accessibilit\u00e9, du stationnement, et de la desserte en transports ; mise en valeur du patrimoine culturel et touristique, renforcement des services et \u00e9quipements publics, politiques d'habitat et de loge-ment favorisant le retour en centre-ville, am\u00e9nagement des espaces publics-)\nCoordonner les diff\u00e9rentes actions :\nentre la Ville et ses partenaires publics, en premier lieu l\u2019Agglom\u00e9ration de Blois Agglopolys comp\u00e9tente en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement \u00e9conomique, et priv\u00e9s du territoire\nde la Ville sur le centre-ville et les quartiers d\u00e8s lors que cela impacte les commer\u00e7ants.\nCoop\u00e9rer avec les Vitrines de Blois et les diff\u00e9rentes associations de commer\u00e7ants dans leurs activit\u00e9s d'animation et de promotion du commerce local\nPiloter les animations et \u00e9v\u00e9nementiels \u00e0 dimension commerciale port\u00e9s par la ville\nEtre l\u2019interlocuteur.trice privil\u00e9gi\u00e9.e du Maire adjoint d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 au commerce et \u00e0 l\u2019artisanat\nAccompagner les commer\u00e7ants et artisans dans leurs projets, leur recherche de financements (conseil, accompagnement aupr\u00e8s des partenaires institutionnels et administrations, animation de la commission d'indemnisation amiable en lien avec des travaux sur l\u2019espace public)\nParticiper et contribuer \u00e0 l'am\u00e9lioration des facteurs locaux de commercialit\u00e9, aux c\u00f4t\u00e9s des autres services de la collectivit\u00e9 (am\u00e9lioration de l'accessibilit\u00e9, du stationnement, et de la desserte en transports ; mise en valeur du patrimoine culturel et touristique, renforcement des services et \u00e9quipements publics, politiques d'habitat et de loge-ment favorisant le retour en centre-ville, am\u00e9nagement des espaces publics-)\nCoordonner les diff\u00e9rentes actions :\nentre la Ville et ses partenaires publics, en premier lieu l\u2019Agglom\u00e9ration de Blois Agglopolys comp\u00e9tente en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement \u00e9conomique, et priv\u00e9s du territoire\nde la Ville sur le centre-ville et les quartiers d\u00e8s lors que cela impacte les commer\u00e7ants.", "salary": "CDD", "metier": "Responsable du service d\u00e9veloppement commercial", "statut": "CDI", "secteur": "Responsable du service d\u00e9veloppement commercial", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:57:57", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=66a9439eb22d0c3d&fccid=8fa9412b9ebb2f74&vjs=3", "titre": "Attach\u00e9 Commercial F/H", "ville": "Orl\u00e9ans (45)", "contrat": "CDI", "description": "Attach\u00e9 Commercial F/H\nRef. Apec : 168224125W\nBRAINFIELD\n1\nCDI\nOrl\u00e9ans - 45\nPubli\u00e9e le 12/05/2022\nActualis\u00e9e le 12/05/2022\nSalaire\nA n\u00e9gocier\nPrise de poste\nD\u00e8s que possible\nExp\u00e9rience\nMinimum 6 ans\nM\u00e9tier\nCommercial\nStatut du poste\nCadre du secteur priv\u00e9\nZone de d\u00e9placement\nR\u00e9gionale\nSecteur d\u2019activit\u00e9 du poste\nFABRICATION DE CARREAUX EN C\u00c9RAMIQUE\nDescriptif du poste\nNotre client, soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e dans la fabrication et la commercialisation de mat\u00e9riaux de construction haut de gamme, recherche un:\n\nAttach\u00e9 Commercial H/ F secteur Centre, Sud Ile de France.\n\nRattach\u00e9 au directeur commercial, vous \u00eates charg\u00e9 de promouvoir l\u2019ensemble des produits commercialis\u00e9s.\nSur votre secteur g\u00e9ographique (17 d\u00e9partements : 03, 18, 23, 28, 36, 37, 41, 45, 58, 71, 75, 77, 86, 87, 89, 91, 94), vous d\u00e9veloppez un portefeuille de clients et de prospects. Vous intervenez sur le plan technique et commercial.\n\nProfil recherch\u00e9\nVous justifiez d\u2019une exp\u00e9rience r\u00e9ussie dans le commerce itin\u00e9rant aupr\u00e8s d\u2019une client\u00e8le de n\u00e9goce.\n\nId\u00e9alement, vous \u00eates dans le centre de votre secteur (Orl\u00e9ans, Bourges).\n\nVotre implication, vos qualit\u00e9s relationnelles et votre sens du service client vous permettront de fid\u00e9liser votre client\u00e8le et d\u2019\u00e9toffer votre portefeuille.\nInformations suppl\u00e9mentaires\nExp\u00e9rience souhait\u00e9e : de minimum 6 ans\nSalaire : A d\u00e9finir selon le profil et le niveau d'exp\u00e9rience\nV\u00e9hicul\u00e9 : non\nMots cl\u00e9s : B\u00e2timent - BTP Distribution / commerce de gros Services\nEntreprise\nCr\u00e9\u00e9 en 2008, notre cabinet de recrutement a su se forger une s\u00e9rieuse expertise et un r\u00e9el savoir-faire sur le march\u00e9 de l\u2019emploi des cadres au c\u0153ur des grandes agglom\u00e9rations fran\u00e7aises. Brainfield France est ainsi devenu un partenaire cl\u00e9 de nombreuses Directions des Ressources Humaines dans leur phase de recrutement middle et top management.\nLa compr\u00e9hension des enjeux et sp\u00e9cificit\u00e9s du poste de cadre dirigeant qu\u2019une entreprise recherche est fondamental et va naturellement permettre de d\u00e9finir les comp\u00e9tences techniques (hard skills) qu\u2019un candidat doit poss\u00e9der. Ce savoir-faire technique est tr\u00e8s important mais n\u2019est pas suffisant.\nChez Brainfield, nous avons aussi \u00e0 c\u0153ur d\u2019identifier ce que nous appelons l\u2019intelligence intuitive. Cela correspond en r\u00e9alit\u00e9 \u00e0 notre capacit\u00e9 d\u2019interpr\u00e9ter les comp\u00e9tences comportementales (soft skills) requises pour un poste, pour accompagner au mieux les entreprises pour identifier le bon candidat avec la bonne personnalit\u00e9 en ad\u00e9quation avec le futur environnement de travail.\n\nPersonne en charge du recrutement\nSt\u00e9phanie BLOUIN - Consultante en recrutement", "salary": "CDI", "metier": "Attach\u00e9 Commercial F/H", "statut": "CDI", "secteur": "Attach\u00e9 Commercial F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:58:01", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=45be9aec2267b911&fccid=17f8e6a3762f8058&vjs=3", "titre": "Commercial BtoB - Loiret F/H", "ville": "Orl\u00e9ans (45)", "contrat": "CDI", "description": "Commercial BtoB - Loiret F/H\nRef. Apec : 168191394W / Ref. Soci\u00e9t\u00e9 : talentplug-10323459\nPurodor - Marosam\n1\nCDI\nOrl\u00e9ans - 45\nPubli\u00e9e le 09/05/2022\nActualis\u00e9e le 09/05/2022\nSalaire\nA partir de 30 k\u20ac brut annuel\nPrise de poste\nD\u00e8s que possible\nExp\u00e9rience\nMinimum 2 ans\nM\u00e9tier\nCommercial\nStatut du poste\nCadre du secteur priv\u00e9\nZone de d\u00e9placement\nD\u00e9partementale\nSecteur d\u2019activit\u00e9 du poste\nINTERM\u00c9DIAIRES SP\u00c9CIALIS\u00c9S DANS LE COMMERCE D'AUTRES PRODUITS SP\u00c9CIFIQUES\nDescriptif du poste\nDevenir commercial chez PurOdor-Marosam, c'est :\n\nSillonner votre r\u00c3\u00a9gion pour cr\u00c3\u00a9er votre portefeuille clients selon vos app\u00c3\u00a9tences (secteur d'activit\u00c3\u00a9, type de produits...),\nRendre visite r\u00c3\u00a9guli\u00c3\u00a8rement \u00c3 vos clients pour leur pr\u00c3\u00a9senter les nouveaux produits et r\u00c3\u00a9aliser des d\u00c3\u00a9monstrations (c'est \u00c3\u00a7a l'effet \u00c2\u00ab whaou \u00c2\u00bb !),\n\u00c3\u0160tre le partenaire business de vos clients en les conseillant et en les aidant \u00c3 faire les bons choix en fonction de leurs enjeux,\nFormer et sensibiliser les utilisateurs sur le terrain,\nBien-s\u00c3\u00bbr, contribuer \u00c3 la vie de l'entreprise en nous donnant des id\u00c3\u00a9es pour nous am\u00c3\u00a9liorer, notamment en termes de gammes de produits.\n\nInt\u00c3\u00a9grer PurOdor Marosam c'est b\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9ficier :\n\nD'un m\u00c3\u00a9tier qui a du sens : nous aidons nos clients \u00c3 trouver des solutions \u00c3 leurs enjeux du quotidien.\nDe vraies perspectives professionnelles : tout comme nos clients, nos collaborateurs aussi sont au coeur de nos pr\u00c3\u00a9occupations. Pour leur permettre de s'\u00c3\u00a9panouir pleinement, nous leur offrons des perspectives d'\u00c3\u00a9volution sur le long terme avec la possibilit\u00c3\u00a9 d'\u00c3\u00a9voluer vers des postes de management.\nD'un haut confort de vie : notre objectif est de vous accompagner pour que vous puissiez \u00c3\u00aatre votre propre patron, mais les contraintes en moins. Ce m\u00c3\u00a9tier vous permettra \u00c3\u00a9galement de rentrer tous les soirs chez vous et de b\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9ficier d'une r\u00c3\u00a9mun\u00c3\u00a9ration non plafonn\u00c3\u00a9e.\nD'une formation continue : \u00c3 vos d\u00c3\u00a9buts, vous int\u00c3\u00a9grerez notre centre formation en vue d'obtenir votre dipl\u00c3\u00b4me des industries de la Chimie. Votre formation se poursuivra ensuite tout au long de votre carri\u00c3\u00a8re.\nD'une entreprise o\u00c3\u00b9 il fait bon vivre : \u00c3 votre arriv\u00c3\u00a9e chez nous, vous int\u00c3\u00a9grerez une \u00c3\u00a9quipe avec laquelle vous aurez aussi l'occasion de partager des moments conviviaux lors de nos \u00c3\u00a9v\u00c3\u00a8nements marquants tout au long de l'ann\u00c3\u00a9e.\n\nNous recrutons un commercial BtoB en CDI sur le Loiret et le secteur d'Orl\u00c3\u00a9ans.\nProfil recherch\u00e9\nCe qu'on recherche :\n\nDes hommes et femmes ambitieux, d\u00c3\u00a9termin\u00c3\u00a9s, avec l'envie d'aller toujours plus loin\nDes profils altruistes, enthousiastes, avec un bon relationnel\nDes personnes issues de cursus commercial (BAC+ 2/+3 minimum) ou entrepreneurial avec des comp\u00c3\u00a9tences de vente et de n\u00c3\u00a9gociation\n\nEntreprise\nPurOdor-Marosam c'est une histoire 100% fran\u00c3\u00a7aise, d\u00c3\u00a9marr\u00c3\u00a9e en 1934. A l'origine, pr\u00c3\u00a9sente dans le secteur de la d\u00c3\u00a9sodorisation, l'entreprise \u00c3 \u00c3\u00a9largi son spectre d'action \u00c3 l'hygi\u00c3\u00a8ne, la d\u00c3\u00a9sinfection et la maintenance professionnelle.\nAujourd'hui, plus de 10 000 clients nous font confiance. Acteur engag\u00c3\u00a9 et leader de la modernit\u00c3\u00a9 dans les produits \u00c3\u00a9coresponsables (efficaces et s\u00c3\u00a9curitaires) nous sommes certifi\u00c3\u00a9s French Fab et sommes labellis\u00c3\u00a9s Lucie 26000 (RSE).\n\nPlus concr\u00c3\u00a8tement, notre r\u00c3\u00b4le c'est d'\u00c3\u00aatre en proximit\u00c3\u00a9 de nos clients et de redonner du sens aux probl\u00c3\u00a9matiques de maintenance, d'hygi\u00c3\u00a8ne et de d\u00c3\u00a9sinfection.\nParce-que maintenir un outil de production signifie rallonger sa dur\u00c3\u00a9e de vie et pr\u00c3\u00a9server ses performances techniques, mais aussi faire des \u00c3\u00a9conomies en termes de prestation de maintenance,\n- Parce-que d\u00c3\u00a9sinfecter des locaux c'est - aujourd'hui plus que jamais - pr\u00c3\u00a9server la sant\u00c3\u00a9 et la s\u00c3\u00a9curit\u00c3\u00a9 du personnel,\nParce-que suivre et appliquer les r\u00c3\u00a8gles et normes d'hygi\u00c3\u00a8ne li\u00c3\u00a9es \u00c3 la profession (HACCP, garanties, etc..) \u00c3\u00a7a veut dire garantir un environnement sain, s\u00c3\u00a9curitaire et agr\u00c3\u00a9able pour les \u00c3\u00a9quipes et les clients.\n\nPour ce faire, nous conseillons nos clients et leur proposons plus de 400 produits modernes et efficaces, mais aussi respectueux de la s\u00c3\u00a9curit\u00c3\u00a9 des utilisateurs et de l'environnement. Et nous adressons TOUS les professionnels, quel que soit leur secteur d'activit\u00c3\u00a9 : industrie, a\u00c3\u00a9ronautique, b\u00c3\u00a2timent collectivit\u00c3\u00a9s, tourisme, agroalimentaire, agriculture, artisans et bien d'autres encore !", "salary": "CDI", "metier": "Commercial BtoB - Loiret F/H", "statut": "CDI", "secteur": "Commercial BtoB - Loiret F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:58:08", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=7ab8b2d8c85e4f21&fccid=4e82b1688f23c753&vjs=3", "titre": "Commercial en Protection Sociale F/H", "ville": "Tours (37)", "contrat": "CDI", "description": "Commercial en Protection Sociale F/H\nRef. Apec : 168287826W\nREFEA\n1\nCDI\nTours - 37\nPubli\u00e9e le 11/05/2022\nActualis\u00e9e le 13/05/2022\nSUR LE SITE DE L'ENTREPRISE\nSalaire\nA n\u00e9gocier\nPrise de poste\nD\u00e8s que possible\nExp\u00e9rience\nMinimum 2 ans\nM\u00e9tier\nCommercial en assurances\nStatut du poste\nCadre du secteur priv\u00e9\nZone de d\u00e9placement\nR\u00e9gionale\nSecteur d\u2019activit\u00e9 du poste\nACTIVIT\u00c9S DES AGENTS ET COURTIERS D'ASSURANCES\nDescriptif du poste\nRattach\u00e9 au Directeur, vous \u00eates responsable de la commercialisation de services et/ou produits d\u2019assurance vie, sant\u00e9, compl\u00e9mentaire sant\u00e9, retraite, pr\u00e9voyance et patrimoniaux aupr\u00e8s d\u2019une client\u00e8le constitu\u00e9e de chefs d\u2019entreprise, de commer\u00e7ants et de professions lib\u00e9rales par la prospection et la fid\u00e9lisation.\nVos principales missions\nPiloter et d\u00e9velopper votre portefeuille clients par la prospection et la fid\u00e9lisation\nAccompagner et conseiller vos clients dans leurs int\u00e9r\u00eats\nPr\u00e9senter, d\u00e9fendre et vendre les contrats d\u2019assurance\nG\u00e9rer la relation commerciale en mode projet\nExploiter commercialement tous les renseignements collect\u00e9s\nRepr\u00e9senter les valeurs et l\u2019image de l\u2019entreprise\nProfil recherch\u00e9\nDipl\u00f4m\u00e9 d\u2019un Bac +2 en commerce, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019une 1\u00e8re exp\u00e9rience r\u00e9ussie et significative d\u2019au moins 2 ans dans la vente de solutions d\u2019impression et/ou de GED.\nAgile, curieux, enthousiaste, pers\u00e9v\u00e9rant et conqu\u00e9rant, vous savez d\u00e9velopper votre portefeuille clients (70%). A l\u2019\u00e9coute, challenger et soucieux de la satisfaction client, votre talent de n\u00e9gociateur et votre capacit\u00e9 \u00e0 conseiller vos clients coupl\u00e9s \u00e0 votre sens de l\u2019engagement et du r\u00e9sultat sont des arguments qui valoriseront votre candidature.\nPour re\u0301ussir ensemble ce challenge passionnant, nous vous apportons une formation \u00e0 notre culture et \u00e0 notre univers dans un environnement innovant, \u00e9nergique et soucieux de l\u2019\u00e9panouissement personnel, ainsi qu\u2019une r\u00e9mun\u00e9ration motivante (fixe + variable non plafonn\u00e9 + avantages). Si votre talent est \u00e0 la hauteur de votre ambition, nous vous remercions de nous adresser votre CV d\u00e8s maintenant.\nEntreprise\nPour un cabinet de courtage national en assurances de protection sociale et patrimoniale en plein d\u00e9veloppement, nous recherchons pour accompagner sa croissance un COMMERCIAL EN PROTECTION SOCIALE (F/H).\n\nPersonne en charge du recrutement\nFREDERIK COUSIN - PRESIDENT\nSUR LE SITE DE L'ENTREPRISE", "salary": "CDI", "metier": "Commercial en Protection Sociale F/H", "statut": "CDI", "secteur": "Commercial en Protection Sociale F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:58:13", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=d19e5c8fa959f4c7&fccid=3730899d93e09c50&vjs=3", "titre": "Charg\u00e9 d'affaires F/H", "ville": "Courville-sur-Eure (28)", "contrat": "CDI", "description": "Charg\u00e9 d'affaires F/H\nRef. Apec : 168200931W / Ref. Soci\u00e9t\u00e9 : 3235931182\nMVIP Consulting\n1\nCDI\nCourville-sur-Eure - 28\nPubli\u00e9e le 10/05/2022\nActualis\u00e9e le 10/05/2022\nSalaire\n35 - 55 k\u20ac brut annuel\nPrise de poste\nD\u00e8s que possible\nExp\u00e9rience\nTous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s\nM\u00e9tier\nCharg\u00e9 d'affaires\nStatut du poste\nCadre du secteur priv\u00e9\nZone de d\u00e9placement\nD\u00e9partementale\nSecteur d\u2019activit\u00e9 du poste\nFABRICATION D'\u00c9QUIPEMENTS D'EMBALLAGE, DE CONDITIONNEMENT ET DE PESAGE\nDescriptif du poste\nEnvie d'un challenge technique avec de nombreux d\u00e9placements \u00e0 l'international ?\n\nVous voulez rejoindre une entreprise \u00e0 la pointe de la technologie et leader dans son secteur ?\n\nFONCTION :\n\nDepuis la vente, jusqu'\u00e0 la signature du proc\u00e8s-verbal de r\u00e9ception d\u00e9finitive chez le client de l'affaire, vous :\n\nAssurez le succ\u00e8s des projets dont vous serez en charge\nG\u00e9rez l'int\u00e9gralit\u00e9 des communications entre le client et Nova, quelles soit techniques, financi\u00e8res, logistiques, autres...\nGarantissez par des actions le respect des d\u00e9lais, des co\u00fbts, de la qualit\u00e9 et la conformit\u00e9 au cahier des charges des machines ou lignes de conditionnement dont il est responsable\nRepr\u00e9sentez Nova chez le client et le client chez Nova pendant tout le processus de production\nProposez des solutions pour la r\u00e9solution de probl\u00e8mes clients\nPilotez, en collaboration avec le Service Clients, ou en autonomie, la r\u00e9ception technique provisoire dans les ateliers Nova, en pr\u00e9sence du client, de mani\u00e8re \u00e0 obtenir la satisfaction du client et donc la validation de la performance du projet\n\nProfil recherch\u00e9\n\nPROFIL :\nMa\u00eetrise de l'anglais technique \u00e9crit et oral indispensable\nFormation technique indispensable : m\u00e9canique ou automatisme\nM\u00e9thodes de suivi de projet\nSens aiguis\u00e9 de la communication, du consensus et de la d\u00e9cision\nS\u00e9r\u00e9nit\u00e9, amabilit\u00e9, autonomie rigueur, organisation, dynamisme et charisme\nDes d\u00e9placements sont \u00e0 pr\u00e9voir.\n\nOFFRE :\n\nContrat CDI au sein d'une entreprise en forte croissance\nPlan de formation continue\nOpportunit\u00e9 de rejoindre une entreprise \u00e0 la pointe de la technologie\n\u00c9quipe sympa avec une bonne ambiance de travail\n\nEntreprise\nConstructeur de machines et d'\u00e9quipements \u00e0 destination du secteur agroalimentaire de renomm\u00e9e internationale et leader sur son secteur.", "salary": "CDI", "metier": "Charg\u00e9 d'affaires F/H", "statut": "CDI", "secteur": "Charg\u00e9 d'affaires F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:58:19", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=35f9c9e547fccc2d&fccid=001c941b4bd131d5&vjs=3", "titre": "Conseiller Commercial - Agence de Chateaumeillant (18) F/H", "ville": "Ch\u00e2teaumeillant (18)", "contrat": "CDI", "description": "Conseiller Commercial - Agence de Chateaumeillant (18) F/H\nRef. Apec : 168304433W / Ref. Soci\u00e9t\u00e9 : talentplug-10504757\nGROUPAMA RHONE ALPES AUVERGNE\n1\nCDI\nCh\u00e2teaumeillant - 18\nPubli\u00e9e le 12/05/2022\nActualis\u00e9e le 12/05/2022\nSUR LE SITE DE L'ENTREPRISE\nSalaire\nA n\u00e9gocier\nPrise de poste\nD\u00e8s que possible\nExp\u00e9rience\nMinimum 2 ans\nM\u00e9tier\nConsultant commercial\nStatut du poste\nAgent de ma\u00eetrise / Technicien\nZone de d\u00e9placement\nPas de d\u00e9placement\nSecteur d\u2019activit\u00e9 du poste\nAUTRES ASSURANCES\nDescriptif du poste\nC'est \u00c3 Chateaumeillant que nous vous proposons de devenir Conseiller commercial.\u00c2 Vous b\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9ficiez d'un accompagnement terrain et d'une formation compl\u00c3\u00a8te \u00c3 nos produits et outils.\n\nVotre challenge\u00c2 :\nD\u00c3\u00a9velopper, rencontrer et conseiller votre portefeuille de clients-soci\u00c3\u00a9taires confi\u00c3\u00a9 par Groupama.\nPiloter des actions de conqu\u00c3\u00aate, et fid\u00c3\u00a9liser vos clients-soci\u00c3\u00a9taires en les accompagnant dans chacun de leur projet.\nG\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9rer votre activit\u00c3\u00a9 et vos rendez-vous pour identifier les besoins de vos clients-soci\u00c3\u00a9taires et les prot\u00c3\u00a9ger\u00c2 : soyez proactif\u00c2 !\nParticiper activement \u00c3 la vie locale, ce qui vous permettra de cr\u00c3\u00a9er des opportunit\u00c3\u00a9s et alimenter votre r\u00c3\u00a9seau.\nEt surtout, garantir la satisfaction de nos clients-soci\u00c3\u00a9taires\u00c2 !\n\u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2\nChez Groupama, vous b\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9ficiez d'un salaire mensuel fixe vers\u00c3\u00a9 sur 13 mois.\nEn devenant un collaborateur Groupama, de nombreux avantages s'offrent \u00c3 vous\u00c2 : \u00c2 politique parentale avantageuse, plan d'\u00c3\u00a9pargne entreprise et PERCO, int\u00c3\u00a9ressement et participation, remises sur les contrats d'assurance Groupama...\n\u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2 \u00c2\nGroupama favorise votre int\u00c3\u00a9gration, pr\u00c3\u00b4ne la diversit\u00c3\u00a9 et vous accompagne dans votre \u00c3\u00a9volution de carri\u00c3\u00a8re.\nProfil recherch\u00e9\nAnim\u00c3\u00a9(e) par le sens du service, vous \u00c3\u00aates reconnu(e) pour vos comp\u00c3\u00a9tences relationnelles.\nProactif(ve) et dynamique, vous avez le go\u00c3\u00bbt du r\u00c3\u00a9sultat et \u00c3\u00aates rigoureux(euse) dans la gestion de vos dossiers.\nMais ce qui compte vraiment, c'est votre \u00c3\u00a9nergie et votre volont\u00c3\u00a9 de servir le client, parce que, Chez Groupama, ce sont nos clients-soci\u00c3\u00a9taires qui nous incitent \u00c3 trouver toujours les meilleurs talents !\nEntreprise\n\u00c3\u0160tre ancr\u00c3\u00a9 dans la r\u00c3\u00a9alit\u00c3\u00a9 de nos clients-soci\u00c3\u00a9taires et engag\u00c3\u00a9 aupr\u00c3\u00a8s d'eux, quel que soit son m\u00c3\u00a9tier, c'est \u00c3\u00a7a \u00c3\u00aatre un vrai collaborateur Groupama.\nGroupama Rh\u00c3\u00b4ne-Alpes Auvergne, entreprise r\u00c3\u00a9gionale de Groupama, premi\u00c3\u00a8re mutuelle d'assurance, commercialise des produits IARD, bancaires et des services financiers. Fortement implant\u00c3\u00a9e sur 12 d\u00c3\u00a9partements, Groupama Rh\u00c3\u00b4ne-Alpes Auvergne est un acteur incontournable du tissu \u00c3\u00a9conomique et social de son territoire.\nFid\u00c3\u00a8le \u00c3 son esprit mutualiste, Groupama prot\u00c3\u00a8ge et est \u00c3 l'\u00c3\u00a9coute de ses clients-soci\u00c3\u00a9taires.\nNotre raison d'\u00c3\u00aatre : permettre au plus grand nombre de construire leur vie en confiance.\nSi notre raison d'\u00c3\u00aatre a du sens pour vous, nous vous offrons l'opportunit\u00c3\u00a9 de pouvoir l'incarner ensemble. A vous maintenant d'\u00c3\u00a9crire votre histoire \u00c3 nos c\u00c3\u00b4t\u00c3\u00a9s !\n\nSUR LE SITE DE L'ENTREPRISE", "salary": "A d\u00e9finir", "metier": "Conseiller Commercial - Agence de Chateaumeillant (18) F/H", "statut": "CDI", "secteur": "Conseiller Commercial - Agence de Chateaumeillant (18) F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}, {"date": "2022-05-16-10:58:24", "url": "https://fr.indeed.com/rc/clk?jk=d291c267cf774454&fccid=fbffd7f3deecaf9e&vjs=3", "titre": "CHARGE / CHARGEE D AFFAIRES PROFESSIONNELS F/H", "ville": "Saint-Amand-Montrond (18)", "contrat": "CDI", "description": "CHARGE / CHARGEE D AFFAIRES PROFESSIONNELS F/H\nRef. Apec : 168206463W / Ref. Soci\u00e9t\u00e9 : 64597INSEE18197IND1\nLYONNAISE DE BANQUE\n1\nCDI\nSaint-Amand-Montrond - 18\nPubli\u00e9e le 04/05/2022\nActualis\u00e9e le 04/05/2022\nSUR LE SITE DE L'ENTREPRISE\nSalaire\nA n\u00e9gocier\nPrise de poste\nD\u00e8s que possible\nExp\u00e9rience\nMinimum 1 an\nM\u00e9tier\nCommercial grands comptes\nStatut du poste\nCadre du secteur priv\u00e9\nZone de d\u00e9placement\nPas de d\u00e9placement\nSecteur d\u2019activit\u00e9 du poste\nAUTRES INTERM\u00c9DIATIONS MON\u00c9TAIRES\nDescriptif du poste\nAu CIC-Lyonnaise de Banque, nous connaissons chacun de nos collaborateurs et nous leur faisons confiance pour donner le meilleur dans les diff\u00e9rents postes et responsabilit\u00e9s qu\u2019on leur confiera.\nC\u2019est pourquoi nos Charg\u00e9s d\u2019Affaires Professionnels avec l\u2019appui de leur Directeur/trice d\u2019agence ont le pouvoir de d\u00e9cider seuls en local pour plus de 95 % des demandes de financements et sont capables de faire une offre dans la journ\u00e9e.\nNotre agence de ST AMAND MONTROND (18) recherche son/sa Charg\u00e9 (e) d\u2019Affaires Professionnels pour g\u00e9rer et d\u00e9velopper un portefeuille caract\u00e9ris\u00e9 par des clients artisans, commer\u00e7ants, agriculteurs, TPE\u2026\nEn tant que Charg\u00e9/Charg\u00e9e d\u2019Affaires Professionnels, vous participez activement au d\u00e9veloppement \u00e9conomique local en \u00e9tant physiquement au plus pr\u00e8s de vos clients dont vous connaissez les projets. Vous intervenez sur l'ensemble de la relation commerciale et g\u00e9rez \u00e0 la fois la dimension \u00ab priv\u00e9e \u00bb et la dimension \u00ab professionnelle \u00bb.\nVous commercialisez, dans le cadre d'une approche globale, l\u2019ensemble de l\u2019offre et les services du groupe et accompagnez vos clients dans la r\u00e9alisation de leurs projets, en ma\u00eetrisant les risques et la rentabilit\u00e9 du portefeuille.\nPar des actions de prospection et d'entr\u00e9e en relation, vous enrichissez le portefeuille et contribuez au d\u00e9veloppement commercial de votre agence.\n\nEn int\u00e9grant ce poste vous \u00eates acteur de votre \u00e9volution dans une banque qui croit en ses collaborateurs et les accompagne (8 % de notre Masse Salariale consacr\u00e9 \u00e0 la formation chaque ann\u00e9e quand le minimum l\u00e9gal est \u00e0 1%) afin qu\u2019ils deviennent les experts et les managers de demain.\n\nCONSTRUISEZ VOTRE CARRIERE DANS UN MONDE QUI BOUGE !\nProfil recherch\u00e9\nConnaissances et comp\u00e9tences\nBonne connaissance des produits et services propos\u00e9es \u00e0 la client\u00e8le.\nBonne culture \u00e9conomique et financi\u00e8re.\nMa\u00eetrise des outils de bureautique (Excel, Word, Powerpoint) et du syst\u00e8me d'information du Groupe Cr\u00e9dit Mutuel Alliance F\u00e9d\u00e9rale.\nBonne culture \u00e9conomique et financi\u00e8re.\nSavoir-\u00eatre - savoir-faire\nVous poss\u00e9dez de bonnes qualit\u00e9s relationnelles\nVotre aptitude \u00e0 la n\u00e9gociation commerciale et votre aisance relationnelle constituent les moteurs essentiels de votre r\u00e9ussite.\nVous disposez de bonnes capacit\u00e9s d'analyse et de synth\u00e8se.\nVous \u00eates une personne rigoureuse, organis\u00e9e et fiable.\nVous \u00eates capable d'autonomie.\nVous faites preuve de r\u00e9activit\u00e9 et de dynamisme.\nVous savez communiquer et travailler en \u00e9quipe.\nCertification(s)/Accr\u00e9ditation(s)\nCertification AMF\nEntreprise\nSite Internet : www.cic.fr\nFiliale du Cr\u00e9dit Mutuel Alliance F\u00e9d\u00e9rale, CIC Lyonnaise de Banque b\u00e9n\u00e9ficie de moyens d'action de tout premier ordre et affirme sa pr\u00e9sence dans le grand quart sud-est de la France.\nGr\u00e2ce \u00e0 son r\u00e9seau de 420 agences et \u00e0 ses activit\u00e9s bancaires sp\u00e9cialis\u00e9es log\u00e9es dans des filiales aux comp\u00e9tences techniques \u00e9prouv\u00e9es, CIC Lyonnaise de Banque propose \u00e0 ses clients, du march\u00e9 Grand Public, de l'Entreprise et de la Banque Priv\u00e9e, une gamme compl\u00e8te de produits et de services, \u00e0 forte valeur ajout\u00e9e, adapt\u00e9e \u00e0 leurs besoins.\n\nSUR LE SITE DE L'ENTREPRISE", "salary": "CDI", "metier": "CHARGE / CHARGEE D AFFAIRES PROFESSIONNELS F/H", "statut": "CDI", "secteur": "CHARGE / CHARGEE D AFFAIRES PROFESSIONNELS F/H", "experience": "Tous niveaux d'exp\u00e9rience accept\u00e9s"}]